# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 260523861-5-36
msgctxt "260523861-5-36"
msgid "Stormlords Relic Base"
msgstr "스톰로드 유물 기지"

#: 260523861-4-36
msgctxt "260523861-4-36"
msgid "Stormlords Relic"
msgstr "스톰로드 유물 기지"

#: 268015829-0-334
msgctxt "268015829-0-334"
msgid "BG Ald Carrac DM 50"
msgstr "Ald Carrac DM 10-50"

#: 77659573-0-333
msgctxt "77659573-0-333"
msgid "Chaosball"
msgstr "카오스볼"

#: 268015829-0-333
msgctxt "268015829-0-333"
msgid "Ald Carrac DM 10-49"
msgstr ""

#: 77659573-0-332
msgctxt "77659573-0-332"
msgid "Chaosball"
msgstr "카오스볼"

#: 268015829-0-331
msgctxt "268015829-0-331"
msgid "BG Ularra DM 50"
msgstr "Ularra DM 10-50"

#: 77659573-0-330
msgctxt "77659573-0-330"
msgid "Pit Daemons Flag"
msgstr "핏 데몬 깃발"

#: 268015829-0-330
msgctxt "268015829-0-330"
msgid "Ularra DM 10-49"
msgstr ""

#: 260523861-0-33
msgctxt "260523861-0-33"
msgid "Banner 1"
msgstr "깃발 1"

#: 268015829-0-328
msgctxt "268015829-0-328"
msgid "BG Foyada DM 50"
msgstr "Foyada Quarry DM 10-50"

#: 77659573-0-327
msgctxt "77659573-0-327"
msgid "Broken Pillars Flag"
msgstr "부서진 기둥의 깃발"

#: 268015829-0-327
msgctxt "268015829-0-327"
msgid "Foyada Quarry DM 10-49"
msgstr ""

#: 77659573-0-326
msgctxt "77659573-0-326"
msgid "Cathedral Lower Flag"
msgstr "대성당 아래의 깃발"

#: 211899940-0-22680
msgctxt "211899940-0-22680"
msgid "<The Kwama Queen lies motionless. From the surroundings, it looks like its own kwama children were responsible.>"
msgstr "<크와마 여왕이 누워있다. 상황으로 보아 자신이 낳은 아이에게 당한듯 하다.>"

#: 87370069-0-22679
msgctxt "87370069-0-22679"
msgid "The Apprentice"
msgstr "견습생"

#: 211899940-0-21853
msgctxt "211899940-0-21853"
msgid "<You Stare Through the Bars to See the Scene Before You>"
msgstr "<격자를 통해 눈 앞의 광경을 본다.>"

#: 87370069-0-21851
msgctxt "87370069-0-21851"
msgid "Garrison Meeting Hall"
msgstr "주둔지의 회의실"

#: 211899940-0-21423
msgctxt "211899940-0-21423"
msgid "<The strings are silent>"
msgstr "<현은 조용하다>"

#: 87370069-0-21419
msgctxt "87370069-0-21419"
msgid "Dwarven Charge-Wire"
msgstr "드워프의 차지 와이어"

#: 146361138-0-1108
msgctxt "146361138-0-1108"
msgid "Fighters Guild Encampment"
msgstr "파이터 길드 야영지"

#: 81344020-0-1107
msgctxt "81344020-0-1107"
msgid "Coin-for-Keep"
msgstr "코인 보관소"

#: 146361138-0-1107
msgctxt "146361138-0-1107"
msgid "Mages Guild Encampment"
msgstr "메이지 길드 야영지"

#: 81344020-0-1106
msgctxt "81344020-0-1106"
msgid "Quick & Easy Fencing"
msgstr "빠르고 간단한 도굴품 상점"

#: 146361138-0-1104
msgctxt "146361138-0-1104"
msgid "Canton of St. Delyn the Wise"
msgstr "현자 성. 델린의 캔턴"

#: 81344020-0-1103
msgctxt "81344020-0-1103"
msgid "Cautious Coin Market"
msgstr "주의깊은 코인 시장"

#: 146361138-0-1100
msgctxt "146361138-0-1100"
msgid "Canton of St. Olms the Just"
msgstr "공정한 성 올름스의 캔턴"

#: 81344020-0-1099
msgctxt "81344020-0-1099"
msgid "Undercity Banking"
msgstr "지하도시 은행"

#: 146361138-0-1099
msgctxt "146361138-0-1099"
msgid "St. Olms Plaza"
msgstr "성 올름스 플라자"

#: 81344020-0-1098
msgctxt "81344020-0-1098"
msgid "Heart's-Ease Bazaar"
msgstr "마음을 가라앉히는 바자르"

#: 146361138-0-1098
msgctxt "146361138-0-1098"
msgid "St. Olms Market"
msgstr "성 올름스 시장"

#: 81344020-0-1097
msgctxt "81344020-0-1097"
msgid "Marbilah's Mindful Sales"
msgstr "마빌라의 깊게 생각한 상점"

#: 146361138-0-1097
msgctxt "146361138-0-1097"
msgid "Farmers and Laborers Hall"
msgstr "농부와 노동자 홀"

#: 81344020-0-1096
msgctxt "81344020-0-1096"
msgid "Light-Handed Laundering"
msgstr "솜씨좋은 한손잡이의 세탁소"

#: 146361138-0-1096
msgctxt "146361138-0-1096"
msgid "Brewers and Fishmongers Hall"
msgstr "양조장이와 생선장수 홀"

#: 81344020-0-1095
msgctxt "81344020-0-1095"
msgid "Quick-Fingers Fencing"
msgstr "재빠른 손가락의 도굴품상점"

#: 146361138-0-1095
msgctxt "146361138-0-1095"
msgid "Tailors and Dyers Hall"
msgstr "재봉사와 염색사 전당"

#: 81344020-0-1094
msgctxt "81344020-0-1094"
msgid "Well-and-Safe Storage"
msgstr "멋지고 안전한 창고"

#: 146361138-0-1094
msgctxt "146361138-0-1094"
msgid "Tanners and Miners Hall"
msgstr "무두장이와 광부의 전당"

#: 81344020-0-1093
msgctxt "81344020-0-1093"
msgid "Rumour-Riddled Retail"
msgstr "소문으로 가득찬 소매점"

#: 146361138-0-1093
msgctxt "146361138-0-1093"
msgid "Tanners and Miners Hall"
msgstr "무두장이와 광부의 홀"

#: 81344020-0-1092
msgctxt "81344020-0-1092"
msgid "Bixitleesh's Bargains"
msgstr "빅시트리쉬의 가게"

#: 146361138-0-1092
msgctxt "146361138-0-1092"
msgid "Farmers and Laborers Hall"
msgstr "농부와 노동자 홀"

#: 81344020-0-1091
msgctxt "81344020-0-1091"
msgid "Scandalous Sales & Services"
msgstr "시끌벅적한 물품과 서비스"

#: 146361138-0-1091
msgctxt "146361138-0-1091"
msgid "Brewers and Fishmongers Hall"
msgstr "양조장이와 생선장수 전당"

#: 81344020-0-1090
msgctxt "81344020-0-1090"
msgid "Pickpocket's Purchases"
msgstr "소매치기가 구매하는 상점"

#: 146361138-0-1090
msgctxt "146361138-0-1090"
msgid "Tailors and Dyers Hall"
msgstr "재봉사와 염색사 전당"

#: 81344020-0-1089
msgctxt "81344020-0-1089"
msgid "Fiscal Finances"
msgstr "정책금융"

#: 146361138-0-1089
msgctxt "146361138-0-1089"
msgid "Vivec City Outlaws Refuge"
msgstr "비벡 시티 무법자의 은신처"

#: 81344020-0-1088
msgctxt "81344020-0-1088"
msgid "Dodgy Drover Goods"
msgstr "위험한 가축 상품"

#: 146361138-0-1088
msgctxt "146361138-0-1088"
msgid "Mages Guild"
msgstr "메이지 길드"

#: 81344020-0-1087
msgctxt "81344020-0-1087"
msgid "Ornyenque's Trading Post"
msgstr "오니엥크의 교역소"

#: 146361138-0-1087
msgctxt "146361138-0-1087"
msgid "Fighters Guild"
msgstr "파이터 길드"

#: 81344020-0-1086
msgctxt "81344020-0-1086"
msgid "Off-the-Wagon Fencing"
msgstr "다시 시작된 도굴품 상점"

#: 146361138-0-1086
msgctxt "146361138-0-1086"
msgid "Foundation's Labor"
msgstr "토대의 노동"

#: 81344020-0-1085
msgctxt "81344020-0-1085"
msgid "Darker Side Services"
msgstr "서비스 <다크사이드>"

#: 146361138-0-1085
msgctxt "146361138-0-1085"
msgid "Foundation's Bulwark"
msgstr "토대의 방호"

#: 81344020-0-1084
msgctxt "81344020-0-1084"
msgid "Bright Moons Vault"
msgstr "빛나는 달 금고"

#: 146361138-0-1084
msgctxt "146361138-0-1084"
msgid "Foundation's Embrace"
msgstr "토대의 주의"

#: 81344020-0-1083
msgctxt "81344020-0-1083"
msgid "Backalley Bargains"
msgstr "뒷골목 상점"

#: 146361138-0-1083
msgctxt "146361138-0-1083"
msgid "Pilgrim's Approach"
msgstr "순례자의 길"

#: 81344020-0-1082
msgctxt "81344020-0-1082"
msgid "Fallen Fates Market"
msgstr "쓰러진 운명의 시장"

#: 146361138-0-1082
msgctxt "146361138-0-1082"
msgid "Gateway Inn"
msgstr "여관 <게이트웨이>"

#: 81344020-0-1081
msgctxt "81344020-0-1081"
msgid "Fair Trade Fencing"
msgstr "도굴품 상점 <공정거래>"

#: 146361138-0-1081
msgctxt "146361138-0-1081"
msgid "Tel Naga"
msgstr "텔 나가"

#: 81344020-0-1080
msgctxt "81344020-0-1080"
msgid "Troubles-Be-Gone Services"
msgstr "골칫거리가 떠나가는 서비스"

#: 146361138-0-1080
msgctxt "146361138-0-1080"
msgid "Sadrith Mora Docks"
msgstr "사드리스 모라 부두"

#: 81344020-0-1079
msgctxt "81344020-0-1079"
msgid "Hidden-Well Banking"
msgstr "잘 숨겨진 은행"

#: 146361138-0-1079
msgctxt "146361138-0-1079"
msgid "Sadrith Mora Market"
msgstr "사드리스 모라 시장"

#: 81344020-0-1078
msgctxt "81344020-0-1078"
msgid "Plunderer's Trading Post"
msgstr "약탈자의 교역소"

#: 146361138-0-1078
msgctxt "146361138-0-1078"
msgid "Riverside Riding Company"
msgstr "리버사이드 승마 상회"

#: 81344020-0-1077
msgctxt "81344020-0-1077"
msgid "Lion's Share Market"
msgstr "라이온의 분배시장"

#: 146361138-0-1077
msgctxt "146361138-0-1077"
msgid "The Randy Netch Inn"
msgstr "여관<랜디 네치>"

#: 81344020-0-1076
msgctxt "81344020-0-1076"
msgid "Water Lilies Laundering"
msgstr "수선화의 세탁소"

#: 146361138-0-1076
msgctxt "146361138-0-1076"
msgid "Balmora Tribunal Temple"
msgstr "발모라 트라이뷰널 신전"

#: 81344020-0-1075
msgctxt "81344020-0-1075"
msgid "Fortune's Folly Fencing"
msgstr "행운의 어리석은 도굴품 상점"

#: 146361138-0-1075
msgctxt "146361138-0-1075"
msgid "Market Gate"
msgstr "시장 관문"

#: 81344020-0-1074
msgctxt "81344020-0-1074"
msgid "Gold Coast Coin"
msgstr "골드코스트 코인"

#: 146361138-0-1074
msgctxt "146361138-0-1074"
msgid "Vivec City Outlaws Refuge"
msgstr "비벡 시티 무법자의 은신처"

#: 81344020-0-1073
msgctxt "81344020-0-1073"
msgid "Bargain & Barter Market"
msgstr "거래&교역시장"

#: 146361138-0-1073
msgctxt "146361138-0-1073"
msgid "Farmers and Laborers Hall"
msgstr "농부와 노동자의 홀"

#: 81344020-0-1072
msgctxt "81344020-0-1072"
msgid "Syalleth's Goods & Services"
msgstr "샤레스의 잡화점"

#: 146361138-0-1072
msgctxt "146361138-0-1072"
msgid "Tailors and Dyers Hall"
msgstr "재봉사와 염색사 전당"

#: 81344020-0-1071
msgctxt "81344020-0-1071"
msgid "Dark Moon Services"
msgstr "어두운 달의 서비스"

#: 146361138-0-1071
msgctxt "146361138-0-1071"
msgid "Brewers and Fishmongers Hall"
msgstr "양조장이와 생선장수 전당"

#: 81344020-0-1070
msgctxt "81344020-0-1070"
msgid "Timely Banking"
msgstr "타임리 은행"

#: 146361138-0-1070
msgctxt "146361138-0-1070"
msgid "Tanners and Miners Hall"
msgstr "무두장이와 광부의 전당"

#: 81344020-0-1069
msgctxt "81344020-0-1069"
msgid "Moon-Sugar Market"
msgstr "달설탕 시장"

#: 146361138-0-1069
msgctxt "146361138-0-1069"
msgid "Vivec City Furnishing"
msgstr "비벡 시티 가구점"

#: 81344020-0-1068
msgctxt "81344020-0-1068"
msgid "Sharaddargo's Trading Co."
msgstr "샤랏다르고 교역회사"

#: 146361138-0-1068
msgctxt "146361138-0-1068"
msgid "Mages Guild"
msgstr "메이지 길드"

#: 81344020-0-1067
msgctxt "81344020-0-1067"
msgid "Framed & Fencing"
msgstr "누명과 고매"

#: 146361138-0-1067
msgctxt "146361138-0-1067"
msgid "Abbey of St. Delyn"
msgstr "성 델린 대수도원"

#: 81344020-0-1066
msgctxt "81344020-0-1066"
msgid "Charmax's Charming Vault"
msgstr "챠막스의 멋진 금고"

#: 146361138-0-1066
msgctxt "146361138-0-1066"
msgid "Fighters Guild"
msgstr "파이터 길드"

#: 81344020-0-1065
msgctxt "81344020-0-1065"
msgid "Grotto Goods & Such"
msgstr "동굴 잡화점"

#: 146361138-0-1065
msgctxt "146361138-0-1065"
msgid "Temple Canton"
msgstr "템플 캔턴"

#: 81344020-0-1064
msgctxt "81344020-0-1064"
msgid "Andalen's Confidential Sales"
msgstr "안달렌의 비밀 영업점"

#: 146361138-0-1064
msgctxt "146361138-0-1064"
msgid "Canton of St. Olms the Just"
msgstr "공정한 성 올름스의 캔턴"

#: 81344020-0-1063
msgctxt "81344020-0-1063"
msgid "Ill-Begotten Services"
msgstr "열등태생의 서비스"

#: 146361138-0-1063
msgctxt "146361138-0-1063"
msgid "Canton of St. Delyn the Wise"
msgstr "현자 성 델린의 캔턴"

#: 81344020-0-1062
msgctxt "81344020-0-1062"
msgid "Dominique's Depository"
msgstr "도미니크의 보관소"

#: 146361138-0-1062
msgctxt "146361138-0-1062"
msgid "Vivec City Outlaws Refuge"
msgstr "비벡 시티 무법자의 은신처"

#: 81344020-0-1061
msgctxt "81344020-0-1061"
msgid "Glowstone Market"
msgstr "빛나는 돌 시장"

#: 146361138-0-1061
msgctxt "146361138-0-1061"
msgid "Gladiator's Quarters"
msgstr "검투사의 막사"

#: 81344020-0-1060
msgctxt "81344020-0-1060"
msgid "Dug's Secure Sales"
msgstr "더그의 보안 거래점"

#: 146361138-0-1060
msgctxt "146361138-0-1060"
msgid "Pilgrim's Market"
msgstr "순례자의 시장"

#: 81344020-0-1059
msgctxt "81344020-0-1059"
msgid "In-the-Clear Fencing"
msgstr "공터의 도굴품 상점"

#: 146361138-0-1059
msgctxt "146361138-0-1059"
msgid "Foundation's Rising"
msgstr "조성중인 토대"

#: 81344020-0-1058
msgctxt "81344020-0-1058"
msgid "Coast-is-Clear Services"
msgstr "해안경계 서비스"

#: 146361138-0-1058
msgctxt "146361138-0-1058"
msgid "Mastercraft Exchange"
msgstr "장인제작 교환"

#: 81344020-0-1057
msgctxt "81344020-0-1057"
msgid "Good-and-Buried Banking"
msgstr "멋지게 묻힌 은행"

#: 146361138-0-1057
msgctxt "146361138-0-1057"
msgid "Mastercraft Exchange"
msgstr "장인제작 교환"

#: 81344020-0-1056
msgctxt "81344020-0-1056"
msgid "Nightshade Market"
msgstr "가지꽃 시장"

#: 146361138-0-1056
msgctxt "146361138-0-1056"
msgid "Mastercraft Exchange"
msgstr "장인제작 교환"

#: 81344020-0-1055
msgctxt "81344020-0-1055"
msgid "The Willow's Wares"
msgstr "버드나무 상점"

#: 146361138-0-1055
msgctxt "146361138-0-1055"
msgid "Witches Festival"
msgstr "마녀 축제"

#: 81344020-0-1054
msgctxt "81344020-0-1054"
msgid "Five-Finger Bargains"
msgstr "다섯 손가락 거래소"

#: 146361138-0-1054
msgctxt "146361138-0-1054"
msgid "Witches Festival"
msgstr "마녀 축제"

#: 81344020-0-1053
msgctxt "81344020-0-1053"
msgid "Treasure Trove Finances"
msgstr "금융<보물의 보물금고>"

#: 146361138-0-1053
msgctxt "146361138-0-1053"
msgid "Witches Festival"
msgstr "마녀 축제"

#: 81344020-0-1052
msgctxt "81344020-0-1052"
msgid "Cutthroat Sales"
msgstr "살인자 판매점"

#: 146361138-0-1052
msgctxt "146361138-0-1052"
msgid "Jubilee Bakery Barge"
msgstr "기념 베이커리 호"

#: 81344020-0-1051
msgctxt "81344020-0-1051"
msgid "Uraacil's Trading Post"
msgstr "우라아실의 교역소"

#: 146361138-0-1051
msgctxt "146361138-0-1051"
msgid "Jubilee Bakery Barge"
msgstr "기념 베이커리 호"

#: 81344020-0-1050
msgctxt "81344020-0-1050"
msgid "The Den's Market"
msgstr "은신처의 시장"

#: 146361138-0-1050
msgctxt "146361138-0-1050"
msgid "Jubilee Bakery Barge"
msgstr "기념 베이커리 호"

#: 81344020-0-1049
msgctxt "81344020-0-1049"
msgid "Blue Bottle Trading"
msgstr "파란 유리병 교역회사"

#: 260523861-3-36
msgctxt "260523861-3-36"
msgid "Pit Daemons Relic Base"
msgstr "핏 데몬 유물 기지"

#: 260523861-3-33
msgctxt "260523861-3-33"
msgid "Banner 4"
msgstr "깃발 4"

#: 260523861-2-36
msgctxt "260523861-2-36"
msgid "Pit Daemons Relic"
msgstr "핏 데몬 유물"

#: 260523861-2-33
msgctxt "260523861-2-33"
msgid "Banner 3"
msgstr "깃발 3"

#: 260523861-2-32
msgctxt "260523861-2-32"
msgid "Group Leader"
msgstr "그룹 리더"

#: 164009093-1-5235
msgctxt "164009093-1-5235"
msgid "Anvil"
msgstr "앤빌"

#: 164009093-1-5234
msgctxt "164009093-1-5234"
msgid "Hew's Bane"
msgstr "휴의 파멸"

#: 164009093-1-5233
msgctxt "164009093-1-5233"
msgid "Woodhearth"
msgstr "우드하스"

#: 164009093-1-5232
msgctxt "164009093-1-5232"
msgid "Wayrest"
msgstr "웨이레스트"

#: 164009093-1-5231
msgctxt "164009093-1-5231"
msgid "Mournhold"
msgstr "모운홀드"

#: 164009093-1-5229
msgctxt "164009093-1-5229"
msgid "Leave Home"
msgstr "나가기"

#: 164009093-1-5228
msgctxt "164009093-1-5228"
msgid "Leave Home"
msgstr "나가기"

#: 164009093-1-5227
msgctxt "164009093-1-5227"
msgid "Leave Home"
msgstr "나가기"

#: 164009093-1-5206
msgctxt "164009093-1-5206"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 164009093-1-5194
msgctxt "164009093-1-5194"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5193
msgctxt "164009093-1-5193"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5192
msgctxt "164009093-1-5192"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5191
msgctxt "164009093-1-5191"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5190
msgctxt "164009093-1-5190"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5189
msgctxt "164009093-1-5189"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5174
msgctxt "164009093-1-5174"
msgid "Ladder"
msgstr "사다리"

#: 164009093-1-5171
msgctxt "164009093-1-5171"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 164009093-1-5170
msgctxt "164009093-1-5170"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 164009093-1-5169
msgctxt "164009093-1-5169"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 164009093-1-5168
msgctxt "164009093-1-5168"
msgid "Tel Galen Courtyard"
msgstr "텔 갈렌 안뜰"

#: 164009093-1-5167
msgctxt "164009093-1-5167"
msgid "Basement"
msgstr "지하실"

#: 164009093-1-5166
msgctxt "164009093-1-5166"
msgid "Leave Home"
msgstr "나가기"

#: 164009093-1-5165
msgctxt "164009093-1-5165"
msgid "Leave Home"
msgstr "나가기"

#: 164009093-1-5164
msgctxt "164009093-1-5164"
msgid "Leave Home"
msgstr "나가기"

#: 164009093-1-5163
msgctxt "164009093-1-5163"
msgid "Dreloth Ancestral Tomb"
msgstr "드레로스 조상 무덤"

#: 164009093-1-5155
msgctxt "164009093-1-5155"
msgid "Vassamsi Mine"
msgstr "밧삼시 광산"

#: 164009093-1-5154
msgctxt "164009093-1-5154"
msgid "Ald Velothi Harbor Balcony"
msgstr "알드 벨로시 항구 발코니"

#: 164009093-1-5153
msgctxt "164009093-1-5153"
msgid "Ald Velothi Harbor Courtyard"
msgstr "알드 벨로시 항구 안뜰"

#: 164009093-1-5152
msgctxt "164009093-1-5152"
msgid "Amaya Lake Lodge Courtyard"
msgstr "아마야 호수 산장 안뜰"

#: 164009093-1-5147
msgctxt "164009093-1-5147"
msgid "Amaya Lake Lodge"
msgstr "아마야 호수 산장"

#: 164009093-1-5146
msgctxt "164009093-1-5146"
msgid "Amaya Lake Lodge Terrace"
msgstr "아마야 호수 산장 테라스"

#: 164009093-1-5145
msgctxt "164009093-1-5145"
msgid "Amaya Lake Lodge Terrace"
msgstr "아마야 호수 산장 테라스"

#: 164009093-1-5144
msgctxt "164009093-1-5144"
msgid "Amaya Lake Lodge Courtyard"
msgstr "아마야 호수 산장 안뜰"

#: 164009093-1-5143
msgctxt "164009093-1-5143"
msgid "Dreloth Ancestral Tomb"
msgstr "드레로스 조상 무덤"

#: 164009093-1-5142
msgctxt "164009093-1-5142"
msgid "Prayer Room"
msgstr "예배실"

#: 164009093-1-5141
msgctxt "164009093-1-5141"
msgid "Ladder"
msgstr "사다리"

#: 164009093-1-5140
msgctxt "164009093-1-5140"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 164009093-1-5139
msgctxt "164009093-1-5139"
msgid "Nchuleftingth"
msgstr "느슈레프팅스"

#: 164009093-1-5135
msgctxt "164009093-1-5135"
msgid "Ladder"
msgstr "사다리"

#: 164009093-1-5133
msgctxt "164009093-1-5133"
msgid "Mages Guild"
msgstr "메이지 길드"

#: 164009093-1-5132
msgctxt "164009093-1-5132"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5128
msgctxt "164009093-1-5128"
msgid "Ules Manor"
msgstr "울레스 저택"

#: 164009093-1-5127
msgctxt "164009093-1-5127"
msgid "Reprocessing Yard"
msgstr "재가공 안뜰"

#: 164009093-1-5126
msgctxt "164009093-1-5126"
msgid "Transit Circuit"
msgstr "전이 서킷"

#: 164009093-1-5122
msgctxt "164009093-1-5122"
msgid "Tel Branora Entrance Hall"
msgstr "텔 브라노라 입구 홀"

#: 164009093-1-5121
msgctxt "164009093-1-5121"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5120
msgctxt "164009093-1-5120"
msgid "Tel Fyr"
msgstr "텔 피르"

#: 164009093-1-5119
msgctxt "164009093-1-5119"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 164009093-1-5118
msgctxt "164009093-1-5118"
msgid "Vos"
msgstr "보스"

#: 164009093-1-5117
msgctxt "164009093-1-5117"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 164009093-1-5116
msgctxt "164009093-1-5116"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 164009093-1-5115
msgctxt "164009093-1-5115"
msgid "Molag Mar"
msgstr "몰라그 마르"

#: 164009093-1-5114
msgctxt "164009093-1-5114"
msgid "Gnisis"
msgstr "그니시스"

#: 164009093-1-5113
msgctxt "164009093-1-5113"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라"

#: 164009093-1-5111
msgctxt "164009093-1-5111"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 164009093-1-5110
msgctxt "164009093-1-5110"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5109
msgctxt "164009093-1-5109"
msgid "Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬"

#: 164009093-1-5108
msgctxt "164009093-1-5108"
msgid "Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬"

#: 164009093-1-5107
msgctxt "164009093-1-5107"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5106
msgctxt "164009093-1-5106"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5105
msgctxt "164009093-1-5105"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5098
msgctxt "164009093-1-5098"
msgid "Tel Mora"
msgstr "텔 모라"

#: 164009093-1-5097
msgctxt "164009093-1-5097"
msgid "Tel Mora"
msgstr "텔 모라"

#: 164009093-1-5096
msgctxt "164009093-1-5096"
msgid "Nchuleft Depths"
msgstr "느슈레프트 심부"

#: 164009093-1-5095
msgctxt "164009093-1-5095"
msgid "Vos"
msgstr "보스"

#: 164009093-1-5094
msgctxt "164009093-1-5094"
msgid "Tel Mora"
msgstr "텔 모라"

#: 164009093-1-5092
msgctxt "164009093-1-5092"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 164009093-1-5091
msgctxt "164009093-1-5091"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 164009093-1-5090
msgctxt "164009093-1-5090"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 164009093-1-5087
msgctxt "164009093-1-5087"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5086
msgctxt "164009093-1-5086"
msgid "Givyn Tower"
msgstr "기빈의 탑"

#: 164009093-1-5085
msgctxt "164009093-1-5085"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 164009093-1-5084
msgctxt "164009093-1-5084"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5082
msgctxt "164009093-1-5082"
msgid "Gnisis"
msgstr "그니시스"

#: 164009093-1-5081
msgctxt "164009093-1-5081"
msgid "Gnisis"
msgstr "그니시스"

#: 164009093-1-5080
msgctxt "164009093-1-5080"
msgid "Gnisis"
msgstr "그니시스"

#: 164009093-1-5079
msgctxt "164009093-1-5079"
msgid "Gnisis"
msgstr "그니시스"

#: 164009093-1-5078
msgctxt "164009093-1-5078"
msgid "Gnisis"
msgstr "그니시스"

#: 164009093-1-5077
msgctxt "164009093-1-5077"
msgid "Gnisis"
msgstr "그니시스"

#: 164009093-1-5076
msgctxt "164009093-1-5076"
msgid "Atelier Courtyard"
msgstr "아틀리에 안뜰"

#: 164009093-1-5075
msgctxt "164009093-1-5075"
msgid "Manor Balcony"
msgstr "저택 발코니"

#: 164009093-1-5072
msgctxt "164009093-1-5072"
msgid "The Penitent Pilgrim Inn"
msgstr "참회하는 순례자의 여관"

#: 164009093-1-5071
msgctxt "164009093-1-5071"
msgid "The Penitent Pilgrim Inn"
msgstr "참회하는 순례자의 여관"

#: 164009093-1-5070
msgctxt "164009093-1-5070"
msgid "The Penitent Pilgrim Inn"
msgstr "참회하는 순례자의 여관"

#: 164009093-1-5069
msgctxt "164009093-1-5069"
msgid "The Penitent Pilgrim Inn"
msgstr "참회하는 순례자의 여관"

#: 164009093-1-5068
msgctxt "164009093-1-5068"
msgid "Forgotten Depths"
msgstr "포가튼 심부"

#: 164009093-1-5067
msgctxt "164009093-1-5067"
msgid "The Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티"

#: 164009093-1-5066
msgctxt "164009093-1-5066"
msgid "Maintenance Junction"
msgstr "정비 정션"

#: 164009093-1-5065
msgctxt "164009093-1-5065"
msgid "Garrison Cellar"
msgstr "주둔지 저장고"

#: 164009093-1-5064
msgctxt "164009093-1-5064"
msgid "Vivec's Receiving Hall"
msgstr "비벡의 대합실"

#: 164009093-1-5063
msgctxt "164009093-1-5063"
msgid "Vivec's Receiving Hall"
msgstr "비벡의 대합실"

#: 164009093-1-5062
msgctxt "164009093-1-5062"
msgid "Home of Ulran Releth"
msgstr "울란 레레스의 집"

#: 164009093-1-5061
msgctxt "164009093-1-5061"
msgid "Ald'ruhn"
msgstr "알드'룬"

#: 164009093-1-5060
msgctxt "164009093-1-5060"
msgid "Tel Naga"
msgstr "텔 나가"

#: 164009093-1-5058
msgctxt "164009093-1-5058"
msgid "Mistress Dren's Residence"
msgstr "드렌 귀부인의 저택"

#: 164009093-1-5057
msgctxt "164009093-1-5057"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5056
msgctxt "164009093-1-5056"
msgid "Mistress Dren's Residence"
msgstr "귀부인 드렌의 저택"

#: 164009093-1-5055
msgctxt "164009093-1-5055"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 164009093-1-5054
msgctxt "164009093-1-5054"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 164009093-1-5053
msgctxt "164009093-1-5053"
msgid "Kinhouse Terrace"
msgstr "가문 저택 테라스"

#: 164009093-1-5052
msgctxt "164009093-1-5052"
msgid "Redoran Kinhouse"
msgstr "레도란 가문 저택"

#: 164009093-1-5049
msgctxt "164009093-1-5049"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5048
msgctxt "164009093-1-5048"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 164009093-1-5045
msgctxt "164009093-1-5045"
msgid "Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라"

#: 164009093-1-5044
msgctxt "164009093-1-5044"
msgid "Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라"

#: 164009093-1-5043
msgctxt "164009093-1-5043"
msgid "Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라"

#: 164009093-1-5041
msgctxt "164009093-1-5041"
msgid "Keymaker's Tower"
msgstr "열쇠제작공의 탑"

#: 164009093-1-5039
msgctxt "164009093-1-5039"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 164009093-1-5038
msgctxt "164009093-1-5038"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 164009093-1-5037
msgctxt "164009093-1-5037"
msgid "St. Delyn Square"
msgstr "성 델린 광장"

#: 164009093-1-5035
msgctxt "164009093-1-5035"
msgid "Caverns of Kogoruhn"
msgstr "코고룬 동굴"

#: 164009093-1-5034
msgctxt "164009093-1-5034"
msgid "Vassamsi Mine"
msgstr "밧삼시 동굴"

#: 164009093-1-5033
msgctxt "164009093-1-5033"
msgid "Vassamsi Mine"
msgstr "밧삼시 동굴"

#: 164009093-1-5032
msgctxt "164009093-1-5032"
msgid "Cell Door"
msgstr "감방 문"

#: 164009093-1-5031
msgctxt "164009093-1-5031"
msgid "Seyda Neen Lighthouse"
msgstr "세이다 닌 등대"

#: 164009093-1-5030
msgctxt "164009093-1-5030"
msgid "Shadowfen"
msgstr "섀도우펜"

#: 164009093-1-5029
msgctxt "164009093-1-5029"
msgid "Census and Excise Office"
msgstr "조사와 세무 사무실"

#: 164009093-1-5028
msgctxt "164009093-1-5028"
msgid "Arenim Manor"
msgstr "아레님 저택"

#: 164009093-1-5027
msgctxt "164009093-1-5027"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5026
msgctxt "164009093-1-5026"
msgid "Arenim Basement"
msgstr "아레님 지하"

#: 164009093-1-5025
msgctxt "164009093-1-5025"
msgid "Arenim Warehouse"
msgstr "아레님 창고"

#: 164009093-1-5024
msgctxt "164009093-1-5024"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5022
msgctxt "164009093-1-5022"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 164009093-1-5021
msgctxt "164009093-1-5021"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 164009093-1-5020
msgctxt "164009093-1-5020"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5019
msgctxt "164009093-1-5019"
msgid "Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아"

#: 164009093-1-5018
msgctxt "164009093-1-5018"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5017
msgctxt "164009093-1-5017"
msgid "Vassamsi Mine"
msgstr "밧삼시 광산"

#: 164009093-1-5016
msgctxt "164009093-1-5016"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-5015
msgctxt "164009093-1-5015"
msgid "Mysterious Chamber"
msgstr "수수께끼의 방"

#: 164009093-1-5012
msgctxt "164009093-1-5012"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 164009093-1-5011
msgctxt "164009093-1-5011"
msgid "Magister Otheri's Laboratory"
msgstr "마도사 오세리의 연구소"

#: 164009093-1-5010
msgctxt "164009093-1-5010"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 164009093-1-5009
msgctxt "164009093-1-5009"
msgid "Zalkin-Sul Egg Mine"
msgstr "잘킨-술 알 광산"

#: 164009093-1-5008
msgctxt "164009093-1-5008"
msgid "Outer Chambers"
msgstr "바깥 방"

#: 164009093-1-5006
msgctxt "164009093-1-5006"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 164009093-1-5005
msgctxt "164009093-1-5005"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 164009093-1-5002
msgctxt "164009093-1-5002"
msgid "Tel Naga"
msgstr "텔 나가"

#: 164009093-1-5001
msgctxt "164009093-1-5001"
msgid "Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라"

#: 164009093-1-4869
msgctxt "164009093-1-4869"
msgid "Governor's Private Quarters"
msgstr "총독의 개인실"

#: 164009093-1-4868
msgctxt "164009093-1-4868"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 164009093-1-4867
msgctxt "164009093-1-4867"
msgid "Governor's Office"
msgstr "총독의 집무실"

#: 164009093-1-4866
msgctxt "164009093-1-4866"
msgid "Census and Excise Courtyard"
msgstr "조사와 세무 안뜰"

#: 164009093-1-4865
msgctxt "164009093-1-4865"
msgid "Census and Excise Office"
msgstr "조사와 세무 사무실"

#: 164009093-1-4864
msgctxt "164009093-1-4864"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 164009093-1-4863
msgctxt "164009093-1-4863"
msgid "Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬"

#: 164009093-1-4862
msgctxt "164009093-1-4862"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4861
msgctxt "164009093-1-4861"
msgid "Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬"

#: 164009093-1-4860
msgctxt "164009093-1-4860"
msgid "Tel Aruhn Entrance Hall"
msgstr "텔 아룬 입구 홀"

#: 164009093-1-4859
msgctxt "164009093-1-4859"
msgid "Construction Site"
msgstr "건설현장"

#: 164009093-1-4858
msgctxt "164009093-1-4858"
msgid "Firemoth Island"
msgstr "파이어모스 섬"

#: 164009093-1-4857
msgctxt "164009093-1-4857"
msgid "Firemoth Island"
msgstr "파이어모스 섬"

#: 164009093-1-4856
msgctxt "164009093-1-4856"
msgid "Firemoth Island"
msgstr "파이어모스 섬"

#: 164009093-1-4855
msgctxt "164009093-1-4855"
msgid "Firemoth Island"
msgstr "파이어모스 섬"

#: 164009093-1-4854
msgctxt "164009093-1-4854"
msgid "Slave Barracks"
msgstr "노예 막사"

#: 164009093-1-4853
msgctxt "164009093-1-4853"
msgid "Slave Barracks"
msgstr "노예 막사"

#: 164009093-1-4852
msgctxt "164009093-1-4852"
msgid "Engineering Junction"
msgstr "기관 정션"

#: 164009093-1-4851
msgctxt "164009093-1-4851"
msgid "Engineering Access"
msgstr "기관 브릿지"

#: 164009093-1-4850
msgctxt "164009093-1-4850"
msgid "Maintenance Junction"
msgstr "기관 정션"

#: 164009093-1-4849
msgctxt "164009093-1-4849"
msgid "Leave Home"
msgstr "나가기"

#: 164009093-1-4844
msgctxt "164009093-1-4844"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4843
msgctxt "164009093-1-4843"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4842
msgctxt "164009093-1-4842"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4841
msgctxt "164009093-1-4841"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4840
msgctxt "164009093-1-4840"
msgid "Vivec City Lower Canton"
msgstr "비벡 시티 하층부"

#: 164009093-1-4839
msgctxt "164009093-1-4839"
msgid "Vivec City Lower Canton"
msgstr "비벡 시티 하층부"

#: 164009093-1-4838
msgctxt "164009093-1-4838"
msgid "Ladder"
msgstr "사다리"

#: 164009093-1-4837
msgctxt "164009093-1-4837"
msgid "Ladder"
msgstr "사다리"

#: 164009093-1-4834
msgctxt "164009093-1-4834"
msgid "Vivec City Lower Canton"
msgstr "비벡 시티 하층부"

#: 164009093-1-4833
msgctxt "164009093-1-4833"
msgid "Vivec City Lower Canton"
msgstr "비벡 시티 하층부"

#: 164009093-1-4831
msgctxt "164009093-1-4831"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4830
msgctxt "164009093-1-4830"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-1-4829
msgctxt "164009093-1-4829"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-1-4828
msgctxt "164009093-1-4828"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-1-4827
msgctxt "164009093-1-4827"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-1-4826
msgctxt "164009093-1-4826"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-1-4825
msgctxt "164009093-1-4825"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-1-4824
msgctxt "164009093-1-4824"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-1-4823
msgctxt "164009093-1-4823"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-1-4822
msgctxt "164009093-1-4822"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4821
msgctxt "164009093-1-4821"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4820
msgctxt "164009093-1-4820"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4819
msgctxt "164009093-1-4819"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4818
msgctxt "164009093-1-4818"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4817
msgctxt "164009093-1-4817"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4816
msgctxt "164009093-1-4816"
msgid "Saint Delyn Waistworks"
msgstr "성 델린 웨이스트웍스"

#: 164009093-1-4815
msgctxt "164009093-1-4815"
msgid "Saint Delyn Waistworks"
msgstr "성 델린 웨이스트웍스"

#: 164009093-1-4814
msgctxt "164009093-1-4814"
msgid "Saint Delyn Waistworks"
msgstr "성 델린 웨이스트웍스"

#: 164009093-1-4813
msgctxt "164009093-1-4813"
msgid "Saint Delyn Waistworks"
msgstr "성 델린 웨이스트웍스"

#: 164009093-1-4812
msgctxt "164009093-1-4812"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4811
msgctxt "164009093-1-4811"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4810
msgctxt "164009093-1-4810"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4809
msgctxt "164009093-1-4809"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4808
msgctxt "164009093-1-4808"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4807
msgctxt "164009093-1-4807"
msgid "Vivec City Upper Canton"
msgstr "비벡 시티 상층부"

#: 164009093-1-4806
msgctxt "164009093-1-4806"
msgid "Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라"

#: 164009093-1-4805
msgctxt "164009093-1-4805"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4804
msgctxt "164009093-1-4804"
msgid "Nchuleft Ruins"
msgstr "느슈레프트 유적"

#: 164009093-1-4803
msgctxt "164009093-1-4803"
msgid "Nchuleft Depths"
msgstr "느슈레프트 심부"

#: 164009093-1-4802
msgctxt "164009093-1-4802"
msgid "Nchuleft Ingress"
msgstr "느슈레프트 침입구"

#: 164009093-1-4801
msgctxt "164009093-1-4801"
msgid "Council Hall"
msgstr "평의회 관"

#: 164009093-1-4800
msgctxt "164009093-1-4800"
msgid "Council Hall Atrium"
msgstr "평의회 홀 아트리움"

#: 164009093-1-4799
msgctxt "164009093-1-4799"
msgid "Council House"
msgstr "평의회당"

#: 164009093-1-4798
msgctxt "164009093-1-4798"
msgid "Council Hall Atrium"
msgstr "평의회 홀 아트리움"

#: 164009093-1-4797
msgctxt "164009093-1-4797"
msgid "Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라"

#: 164009093-1-4796
msgctxt "164009093-1-4796"
msgid "Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라"

#: 164009093-1-4795
msgctxt "164009093-1-4795"
msgid "Kaushtarari"
msgstr "카우슈타라리 "

#: 164009093-1-4794
msgctxt "164009093-1-4794"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4793
msgctxt "164009093-1-4793"
msgid "Tomb of the Matriarch"
msgstr "여족장의 무덤"

#: 164009093-1-4792
msgctxt "164009093-1-4792"
msgid "Tel Mora Entrance Hall"
msgstr "텔 모라 입구 홀"

#: 164009093-1-4791
msgctxt "164009093-1-4791"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4790
msgctxt "164009093-1-4790"
msgid "Hleran Ancestral Tomb"
msgstr "흘레란 조상 무덤"

#: 164009093-1-4788
msgctxt "164009093-1-4788"
msgid "Forgotten Wastes"
msgstr "포가튼 웨이스트"

#: 164009093-1-4787
msgctxt "164009093-1-4787"
msgid "Forgotten Wastes"
msgstr "포가튼 웨이스트"

#: 164009093-1-4786
msgctxt "164009093-1-4786"
msgid "Forgotten Wastes"
msgstr "포가튼 웨이스트"

#: 164009093-1-4785
msgctxt "164009093-1-4785"
msgid "Barilzar's Inner Sanctum"
msgstr "바릴자르의 성소 안쪽"

#: 164009093-1-4784
msgctxt "164009093-1-4784"
msgid "Barilzar's Inner Sanctum"
msgstr "바릴자르의 성소 안쪽"

#: 164009093-1-4783
msgctxt "164009093-1-4783"
msgid "Barilzar's Laboratory"
msgstr "바릴자르의 연구실"

#: 164009093-1-4782
msgctxt "164009093-1-4782"
msgid "Tower Entryway"
msgstr "탑 입구통로"

#: 164009093-1-4781
msgctxt "164009093-1-4781"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4780
msgctxt "164009093-1-4780"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4779
msgctxt "164009093-1-4779"
msgid "Mysterious Ruin"
msgstr "수수께끼의 유적"

#: 164009093-1-4778
msgctxt "164009093-1-4778"
msgid "Dwarven Sanctum"
msgstr "드워프 성역"

#: 164009093-1-4777
msgctxt "164009093-1-4777"
msgid "Gnisis Egg Mine"
msgstr "그니시스 알 광산"

#: 164009093-1-4776
msgctxt "164009093-1-4776"
msgid "Galom Daeus Entry"
msgstr "갈롬 대우스 입구"

#: 164009093-1-4775
msgctxt "164009093-1-4775"
msgid "Ald'ruhn"
msgstr "알드'룬"

#: 164009093-1-4774
msgctxt "164009093-1-4774"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4772
msgctxt "164009093-1-4772"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4771
msgctxt "164009093-1-4771"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4770
msgctxt "164009093-1-4770"
msgid "Veloth Undertomb"
msgstr "벨로스 무덤 지하"

#: 164009093-1-4769
msgctxt "164009093-1-4769"
msgid "Veloth Undertomb"
msgstr "벨로스 무덤 지하"

#: 164009093-1-4767
msgctxt "164009093-1-4767"
msgid "Nchuleftingth Ruins"
msgstr "느슈레프팅스 유적"

#: 164009093-1-4766
msgctxt "164009093-1-4766"
msgid "Nchuleftingth Ruins"
msgstr "느슈레프팅스 유적"

#: 164009093-1-4765
msgctxt "164009093-1-4765"
msgid "Veloth Undertomb"
msgstr "벨로스 무덤 지하"

#: 164009093-1-4764
msgctxt "164009093-1-4764"
msgid "Malur Rethan's Residence"
msgstr "말러 레산의 사유지"

#: 164009093-1-4763
msgctxt "164009093-1-4763"
msgid "Vivec's Palace"
msgstr "비벡의 궁전"

#: 164009093-1-4762
msgctxt "164009093-1-4762"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4761
msgctxt "164009093-1-4761"
msgid "Vos"
msgstr "보스"

#: 164009093-1-4760
msgctxt "164009093-1-4760"
msgid "Vos"
msgstr "보스"

#: 164009093-1-4759
msgctxt "164009093-1-4759"
msgid "Vos"
msgstr "보스"

#: 164009093-1-4758
msgctxt "164009093-1-4758"
msgid "Vos"
msgstr "보스"

#: 164009093-1-4757
msgctxt "164009093-1-4757"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 164009093-1-4756
msgctxt "164009093-1-4756"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 164009093-1-4755
msgctxt "164009093-1-4755"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 164009093-1-4754
msgctxt "164009093-1-4754"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 164009093-1-4753
msgctxt "164009093-1-4753"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 164009093-1-4751
msgctxt "164009093-1-4751"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4750
msgctxt "164009093-1-4750"
msgid "Vassir-Didanat Ebony Mine"
msgstr "바시르-디다낫 흑단광산"

#: 164009093-1-4749
msgctxt "164009093-1-4749"
msgid "Redoran Garrison"
msgstr "레도란 주둔지"

#: 164009093-1-4748
msgctxt "164009093-1-4748"
msgid "Redoran Garrison"
msgstr "레도란 주둔지"

#: 164009093-1-4747
msgctxt "164009093-1-4747"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4745
msgctxt "164009093-1-4745"
msgid "Mallapi Cave"
msgstr "말라피 동굴"

#: 164009093-1-4744
msgctxt "164009093-1-4744"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4743
msgctxt "164009093-1-4743"
msgid "Nchuleftingth"
msgstr "느슈레프팅스"

#: 164009093-1-4742
msgctxt "164009093-1-4742"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4741
msgctxt "164009093-1-4741"
msgid "Nchuleftingth Bailey"
msgstr "느슈레프팅스 성곽"

#: 164009093-1-4740
msgctxt "164009093-1-4740"
msgid "Nchuleftingth"
msgstr "누슈레프팅쓰"

#: 164009093-1-4739
msgctxt "164009093-1-4739"
msgid "Nchuleftingth Lavaworks"
msgstr "느슈레프팅스 용암 웅덩이"

#: 164009093-1-4738
msgctxt "164009093-1-4738"
msgid "Nchuleftingth Ruins"
msgstr "느슈레프팅스 유적"

#: 164009093-1-4737
msgctxt "164009093-1-4737"
msgid "Nchuleftingth Ruins"
msgstr "느슈레프팅스 유적"

#: 164009093-1-4735
msgctxt "164009093-1-4735"
msgid "Nchuleftingth Approach"
msgstr "느슈레프팅스 접근로"

#: 164009093-1-4733
msgctxt "164009093-1-4733"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라"

#: 164009093-1-4731
msgctxt "164009093-1-4731"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라"

#: 164009093-1-4730
msgctxt "164009093-1-4730"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라"

#: 164009093-1-4729
msgctxt "164009093-1-4729"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라"

#: 164009093-1-4728
msgctxt "164009093-1-4728"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라"

#: 164009093-1-4727
msgctxt "164009093-1-4727"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라"

#: 164009093-1-4726
msgctxt "164009093-1-4726"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라"

#: 164009093-1-4725
msgctxt "164009093-1-4725"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라"

#: 164009093-1-4721
msgctxt "164009093-1-4721"
msgid "Tusenend"
msgstr "투세넨드"

#: 164009093-1-4718
msgctxt "164009093-1-4718"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4717
msgctxt "164009093-1-4717"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4713
msgctxt "164009093-1-4713"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4709
msgctxt "164009093-1-4709"
msgid "Veloth Undertomb"
msgstr "벨로스 지하묘실"

#: 164009093-1-4708
msgctxt "164009093-1-4708"
msgid "Veloth Ancestral Tomb"
msgstr "벨로스 조상 무덤"

#: 164009093-1-4707
msgctxt "164009093-1-4707"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4706
msgctxt "164009093-1-4706"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4705
msgctxt "164009093-1-4705"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4703
msgctxt "164009093-1-4703"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4699
msgctxt "164009093-1-4699"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4697
msgctxt "164009093-1-4697"
msgid "Vos"
msgstr "보스"

#: 164009093-1-4696
msgctxt "164009093-1-4696"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4693
msgctxt "164009093-1-4693"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4688
msgctxt "164009093-1-4688"
msgid "Gnisis Egg Mine"
msgstr "그니시스 알 광산"

#: 164009093-1-4687
msgctxt "164009093-1-4687"
msgid "Gnisis"
msgstr "그니시스"

#: 164009093-1-4686
msgctxt "164009093-1-4686"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4685
msgctxt "164009093-1-4685"
msgid "Inanius Egg Mine"
msgstr "이나니우스 알광산"

#: 164009093-1-4683
msgctxt "164009093-1-4683"
msgid "Hall of Remembrance"
msgstr "추억의 틈"

#: 164009093-1-4682
msgctxt "164009093-1-4682"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4681
msgctxt "164009093-1-4681"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4680
msgctxt "164009093-1-4680"
msgid "Shulk Ore Mine"
msgstr "슐크 광석광산"

#: 164009093-1-4677
msgctxt "164009093-1-4677"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 164009093-1-4676
msgctxt "164009093-1-4676"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 164009093-1-4675
msgctxt "164009093-1-4675"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 164009093-1-4668
msgctxt "164009093-1-4668"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4667
msgctxt "164009093-1-4667"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4666
msgctxt "164009093-1-4666"
msgid "Ashalmawia Shrine"
msgstr "아샬마위아 성소"

#: 164009093-1-4665
msgctxt "164009093-1-4665"
msgid "Ashalmawia Shrine"
msgstr "아샬마위아 성소"

#: 164009093-1-4664
msgctxt "164009093-1-4664"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-1-4655
msgctxt "164009093-1-4655"
msgid "Council House"
msgstr "평의회당"

#: 260523861-1-36
msgctxt "260523861-1-36"
msgid "Fire Drakes Relic Base"
msgstr "파이어드레이크 유물 기지"

#: 260523861-1-33
msgctxt "260523861-1-33"
msgid "Banner 2"
msgstr "깃발 2"

#: 260523861-1-32
msgctxt "260523861-1-32"
msgid "Group Member"
msgstr "그룹 멤버"

#: 81344020-0-999
msgctxt "81344020-0-999"
msgid "Wayrest Furnishing Wonders"
msgstr "웨이레스트 경이로운 가구점"

#: 81344020-0-998
msgctxt "81344020-0-998"
msgid "Daggerfall Home Decorations"
msgstr "대거폴 집 장식"

#: 81344020-0-997
msgctxt "81344020-0-997"
msgid "Stonetooth Home Goods"
msgstr "돌이빨 가정용품"

#: 81344020-0-996
msgctxt "81344020-0-996"
msgid "Dominion Home Decorations"
msgstr "자치령 집 장식"

#: 81344020-0-995
msgctxt "81344020-0-995"
msgid "Furniture Wonders of Kvatch"
msgstr "크바치 이상한 가구상"

#: 81344020-0-994
msgctxt "81344020-0-994"
msgid "Mistral's Blessed Furnishments"
msgstr "미스트랄 축복받은 가구상"

#: 81344020-0-993
msgctxt "81344020-0-993"
msgid "Vulkwasten Furniture & Foliage"
msgstr "벌크와스텐 잎무늬 가구점"

#: 81344020-0-992
msgctxt "81344020-0-992"
msgid "Marbruk Homely Collections"
msgstr "마브룩 가정용 수집품"

#: 81344020-0-991
msgctxt "81344020-0-991"
msgid "Redfur Home Goods"
msgstr "붉은모피 가정용 가구상"

#: 81344020-0-990
msgctxt "81344020-0-990"
msgid "Skywatch Furnishing Styles"
msgstr "스카이워치 가구 스타일"

#: 81344020-0-989
msgctxt "81344020-0-989"
msgid "Brewers and Fishmongers Hall"
msgstr "양조장이와 생선장수 전당"

#: 81344020-0-988
msgctxt "81344020-0-988"
msgid "Telvanni Tailors"
msgstr "텔바니 재단사"

#: 81344020-0-987
msgctxt "81344020-0-987"
msgid "Market of Saint Olms"
msgstr "성 올름스 시장"

#: 81344020-0-986
msgctxt "81344020-0-986"
msgid "Brewers and Fishmongers Hall"
msgstr "양조장이와 생선장수 전당"

#: 81344020-0-985
msgctxt "81344020-0-985"
msgid "Tenfold Tannery"
msgstr "열배로 무두질하는 가게"

#: 81344020-0-984
msgctxt "81344020-0-984"
msgid "Pilgrimage Packs"
msgstr "순례자의 자루"

#: 81344020-0-983
msgctxt "81344020-0-983"
msgid "Brewers and Fishmongers Hall"
msgstr "양조장이와 생선장수 전당"

#: 81344020-0-982
msgctxt "81344020-0-982"
msgid "Battlegrounds Housing Goods"
msgstr "배틀그라운드 가정용품점"

#: 81344020-0-981
msgctxt "81344020-0-981"
msgid "Vivec City Furnishing"
msgstr "비벡 시티 가구점"

#: 81344020-0-980
msgctxt "81344020-0-980"
msgid "Saint Delyn's Inn"
msgstr "여관<성 델린>"

#: 81344020-0-979
msgctxt "81344020-0-979"
msgid "Gladiator Trading Goods"
msgstr "검투사의 교역품"

#: 81344020-0-978
msgctxt "81344020-0-978"
msgid "Battle-Ready Market"
msgstr "시장<전투준비>"

#: 81344020-0-977
msgctxt "81344020-0-977"
msgid "Fine Enchantments"
msgstr "멋진 주문각인"

#: 81344020-0-976
msgctxt "81344020-0-976"
msgid "Alchemical Solutions"
msgstr "연금술의 액체약"

#: 81344020-0-975
msgctxt "81344020-0-975"
msgid "Woodworking Wonders"
msgstr "목공의 경이로움"

#: 81344020-0-974
msgctxt "81344020-0-974"
msgid "Jeeba-Noo's Portside Goods"
msgstr "지바-누의 포트사이드 용품점"

#: 81344020-0-973
msgctxt "81344020-0-973"
msgid "Threads & Fashion"
msgstr "실과 패션"

#: 81344020-0-972
msgctxt "81344020-0-972"
msgid "Lord Vivec's Vault"
msgstr "비벡 경의 금고"

#: 81344020-0-971
msgctxt "81344020-0-971"
msgid "Green Goods & More"
msgstr "푸르른 잡화점"

#: 81344020-0-970
msgctxt "81344020-0-970"
msgid "Rinami's Exchange"
msgstr "리나미의 교환소"

#: 81344020-0-969
msgctxt "81344020-0-969"
msgid "Atazha's Market"
msgstr "아타자의 시장"

#: 81344020-0-968
msgctxt "81344020-0-968"
msgid "Mauhoth's Trading Goods"
msgstr "마우호스의 교역품"

#: 81344020-0-967
msgctxt "81344020-0-967"
msgid "Sebastian's Bazaar"
msgstr "세바스챤의 바자"

#: 81344020-0-966
msgctxt "81344020-0-966"
msgid "Calvus & Co."
msgstr "칼버스 회사"

#: 81344020-0-965
msgctxt "81344020-0-965"
msgid "Neleth's Trading Post"
msgstr "네레스의 교역소"

#: 81344020-0-964
msgctxt "81344020-0-964"
msgid "House of Earthly Delights"
msgstr "세속적인 기쁨의 집"

#: 81344020-0-963
msgctxt "81344020-0-963"
msgid "Potion & Poultice"
msgstr "약과 찜질천"

#: 81344020-0-962
msgctxt "81344020-0-962"
msgid "Suran Temple"
msgstr "수란 신전"

#: 81344020-0-961
msgctxt "81344020-0-961"
msgid "Findun's Goods"
msgstr "핀둔 잡화점"

#: 81344020-0-960
msgctxt "81344020-0-960"
msgid "The Saucy Nix"
msgstr "소시 닉스"

#: 81344020-0-959
msgctxt "81344020-0-959"
msgid "Sea Salt Grocery"
msgstr "바다소금 식료품점"

#: 81344020-0-958
msgctxt "81344020-0-958"
msgid "Trading House"
msgstr "교역소"

#: 81344020-0-957
msgctxt "81344020-0-957"
msgid "Gateway Inn"
msgstr "관문 여관"

#: 81344020-0-956
msgctxt "81344020-0-956"
msgid "Fighters Guild"
msgstr "파이터 길드"

#: 81344020-0-955
msgctxt "81344020-0-955"
msgid "Vaden's Eldritch Arcanum"
msgstr "바덴의 고차원 신비 상점"

#: 81344020-0-954
msgctxt "81344020-0-954"
msgid "The Fungal Phial"
msgstr "버섯의 작은 병"

#: 81344020-0-953
msgctxt "81344020-0-953"
msgid "The Penitent Pilgrim Inn"
msgstr "여관<참회하는 순례자>"

#: 39619172-0-9521
msgctxt "39619172-0-9521"
msgid "Inferno Staff"
msgstr "화염 지팡이"

#: 39619172-0-9520
msgctxt "39619172-0-9520"
msgid "Inferno Staff"
msgstr "화염 지팡이"

#: 81344020-0-952
msgctxt "81344020-0-952"
msgid "Shrinefire Market"
msgstr "화염사당 시장"

#: 39619172-0-9519
msgctxt "39619172-0-9519"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9518
msgctxt "39619172-0-9518"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9517
msgctxt "39619172-0-9517"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9516
msgctxt "39619172-0-9516"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9515
msgctxt "39619172-0-9515"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9514
msgctxt "39619172-0-9514"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9513
msgctxt "39619172-0-9513"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9512
msgctxt "39619172-0-9512"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9511
msgctxt "39619172-0-9511"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9510
msgctxt "39619172-0-9510"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 81344020-0-951
msgctxt "81344020-0-951"
msgid "Mahrahdr's Mercantile"
msgstr "마라드르의 가게"

#: 39619172-0-9509
msgctxt "39619172-0-9509"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9508
msgctxt "39619172-0-9508"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9507
msgctxt "39619172-0-9507"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9506
msgctxt "39619172-0-9506"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9505
msgctxt "39619172-0-9505"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9504
msgctxt "39619172-0-9504"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9503
msgctxt "39619172-0-9503"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9502
msgctxt "39619172-0-9502"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9501
msgctxt "39619172-0-9501"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9500
msgctxt "39619172-0-9500"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 81344020-0-950
msgctxt "81344020-0-950"
msgid "Odai Outfitters"
msgstr "오다이 의상점"

#: 39619172-0-9499
msgctxt "39619172-0-9499"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9498
msgctxt "39619172-0-9498"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9497
msgctxt "39619172-0-9497"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9496
msgctxt "39619172-0-9496"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9495
msgctxt "39619172-0-9495"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9494
msgctxt "39619172-0-9494"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9493
msgctxt "39619172-0-9493"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9492
msgctxt "39619172-0-9492"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9491
msgctxt "39619172-0-9491"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9490
msgctxt "39619172-0-9490"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 81344020-0-949
msgctxt "81344020-0-949"
msgid "Odai Outfitters"
msgstr "오다이 의상점"

#: 39619172-0-9489
msgctxt "39619172-0-9489"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9488
msgctxt "39619172-0-9488"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9487
msgctxt "39619172-0-9487"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9486
msgctxt "39619172-0-9486"
msgid "Sack"
msgstr "자루"

#: 39619172-0-9485
msgctxt "39619172-0-9485"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9484
msgctxt "39619172-0-9484"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9483
msgctxt "39619172-0-9483"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9482
msgctxt "39619172-0-9482"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9481
msgctxt "39619172-0-9481"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9480
msgctxt "39619172-0-9480"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9479
msgctxt "39619172-0-9479"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9478
msgctxt "39619172-0-9478"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9477
msgctxt "39619172-0-9477"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9476
msgctxt "39619172-0-9476"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9475
msgctxt "39619172-0-9475"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9474
msgctxt "39619172-0-9474"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9473
msgctxt "39619172-0-9473"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9472
msgctxt "39619172-0-9472"
msgid "Sword"
msgstr "검"

#: 39619172-0-9471
msgctxt "39619172-0-9471"
msgid "Sword"
msgstr "검"

#: 39619172-0-9470
msgctxt "39619172-0-9470"
msgid "Greatsword"
msgstr "대검"

#: 81344020-0-947
msgctxt "81344020-0-947"
msgid "The Randy Netch Inn"
msgstr "소란스러운 네치 여관"

#: 39619172-0-9469
msgctxt "39619172-0-9469"
msgid "Greatsword"
msgstr "대검"

#: 39619172-0-9468
msgctxt "39619172-0-9468"
msgid "Inferno Staff"
msgstr "화염 스태프"

#: 39619172-0-9467
msgctxt "39619172-0-9467"
msgid "Inferno Staff"
msgstr "화염 스태프"

#: 39619172-0-9466
msgctxt "39619172-0-9466"
msgid "Shield"
msgstr "방패"

#: 39619172-0-9465
msgctxt "39619172-0-9465"
msgid "Shield"
msgstr "방패"

#: 39619172-0-9464
msgctxt "39619172-0-9464"
msgid "Mace"
msgstr "둔기"

#: 39619172-0-9463
msgctxt "39619172-0-9463"
msgid "Mace"
msgstr "둔기"

#: 39619172-0-9462
msgctxt "39619172-0-9462"
msgid "Maul"
msgstr "전투망치"

#: 39619172-0-9461
msgctxt "39619172-0-9461"
msgid "Maul"
msgstr "전투망치"

#: 39619172-0-9460
msgctxt "39619172-0-9460"
msgid "Dagger"
msgstr "단검"

#: 81344020-0-946
msgctxt "81344020-0-946"
msgid "Mountain's Bounty"
msgstr "산의 은혜"

#: 39619172-0-9459
msgctxt "39619172-0-9459"
msgid "Dagger"
msgstr "단검"

#: 39619172-0-9458
msgctxt "39619172-0-9458"
msgid "Bow"
msgstr "활"

#: 39619172-0-9457
msgctxt "39619172-0-9457"
msgid "Bow"
msgstr "활"

#: 39619172-0-9456
msgctxt "39619172-0-9456"
msgid "Axe"
msgstr "도끼"

#: 39619172-0-9455
msgctxt "39619172-0-9455"
msgid "Axe"
msgstr "도끼"

#: 39619172-0-9454
msgctxt "39619172-0-9454"
msgid "Battle Axe"
msgstr "전투도끼"

#: 39619172-0-9453
msgctxt "39619172-0-9453"
msgid "Battle Axe"
msgstr "전투도끼"

#: 39619172-0-9452
msgctxt "39619172-0-9452"
msgid "Jack"
msgstr "경갑"

#: 39619172-0-9451
msgctxt "39619172-0-9451"
msgid "Jack"
msgstr "경갑"

#: 39619172-0-9450
msgctxt "39619172-0-9450"
msgid "Boots"
msgstr "부츠"

#: 81344020-0-945
msgctxt "81344020-0-945"
msgid "The Resting Kwama"
msgstr "휴식하는 크와마"

#: 39619172-0-9449
msgctxt "39619172-0-9449"
msgid "Boots"
msgstr "부츠"

#: 39619172-0-9448
msgctxt "39619172-0-9448"
msgid "Bracers"
msgstr "팔목보호대"

#: 39619172-0-9447
msgctxt "39619172-0-9447"
msgid "Bracers"
msgstr "팔목보호대"

#: 39619172-0-9446
msgctxt "39619172-0-9446"
msgid "Hat"
msgstr "모자"

#: 39619172-0-9445
msgctxt "39619172-0-9445"
msgid "Hat"
msgstr "모자"

#: 39619172-0-9444
msgctxt "39619172-0-9444"
msgid "Shoes"
msgstr "신발"

#: 39619172-0-9443
msgctxt "39619172-0-9443"
msgid "Shoes"
msgstr "신발"

#: 39619172-0-9442
msgctxt "39619172-0-9442"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9441
msgctxt "39619172-0-9441"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9440
msgctxt "39619172-0-9440"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9439
msgctxt "39619172-0-9439"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9438
msgctxt "39619172-0-9438"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9437
msgctxt "39619172-0-9437"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9436
msgctxt "39619172-0-9436"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9435
msgctxt "39619172-0-9435"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9434
msgctxt "39619172-0-9434"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9433
msgctxt "39619172-0-9433"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9432
msgctxt "39619172-0-9432"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9431
msgctxt "39619172-0-9431"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9430
msgctxt "39619172-0-9430"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9429
msgctxt "39619172-0-9429"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9428
msgctxt "39619172-0-9428"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 39619172-0-9427
msgctxt "39619172-0-9427"
msgid "Bowl"
msgstr "그릇"

#: 39619172-0-9426
msgctxt "39619172-0-9426"
msgid "Bowl"
msgstr "그릇"

#: 39619172-0-9425
msgctxt "39619172-0-9425"
msgid "Bowl"
msgstr "그릇"

#: 39619172-0-9424
msgctxt "39619172-0-9424"
msgid "Bowl"
msgstr "그릇"

#: 39619172-0-9423
msgctxt "39619172-0-9423"
msgid "Bowl"
msgstr "그릇"

#: 39619172-0-9422
msgctxt "39619172-0-9422"
msgid "Bowl"
msgstr "그릇"

#: 39619172-0-9421
msgctxt "39619172-0-9421"
msgid "Meal"
msgstr "식사"

#: 39619172-0-9420
msgctxt "39619172-0-9420"
msgid "Meal"
msgstr "식사"

#: 39619172-0-9419
msgctxt "39619172-0-9419"
msgid "Meal"
msgstr "식사"

#: 39619172-0-9418
msgctxt "39619172-0-9418"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9417
msgctxt "39619172-0-9417"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9416
msgctxt "39619172-0-9416"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9415
msgctxt "39619172-0-9415"
msgid "Jewelry Box"
msgstr "보석 상자"

#: 39619172-0-9414
msgctxt "39619172-0-9414"
msgid "Book"
msgstr "책"

#: 39619172-0-9413
msgctxt "39619172-0-9413"
msgid "Book"
msgstr "책"

#: 39619172-0-9412
msgctxt "39619172-0-9412"
msgid "Book"
msgstr "책"

#: 39619172-0-9411
msgctxt "39619172-0-9411"
msgid "Book"
msgstr "책"

#: 39619172-0-9410
msgctxt "39619172-0-9410"
msgid "Book"
msgstr "책"

#: 39619172-0-9409
msgctxt "39619172-0-9409"
msgid "Book Stack"
msgstr "책더미"

#: 39619172-0-9408
msgctxt "39619172-0-9408"
msgid "Book Stack"
msgstr "책더미"

#: 39619172-0-9407
msgctxt "39619172-0-9407"
msgid "Book Stack"
msgstr "책더미"

#: 39619172-0-9406
msgctxt "39619172-0-9406"
msgid "Book Stack"
msgstr "책더미"

#: 39619172-0-9405
msgctxt "39619172-0-9405"
msgid "Book Stack"
msgstr "책더미"

#: 39619172-0-9404
msgctxt "39619172-0-9404"
msgid "Bookshelf"
msgstr "책꽂이"

#: 39619172-0-9403
msgctxt "39619172-0-9403"
msgid "Bookshelf"
msgstr "책꽂이"

#: 39619172-0-9402
msgctxt "39619172-0-9402"
msgid "Bookshelf"
msgstr "책꽂이"

#: 39619172-0-9401
msgctxt "39619172-0-9401"
msgid "Bookshelf"
msgstr "책꽂이"

#: 39619172-0-9400
msgctxt "39619172-0-9400"
msgid "Bookshelf"
msgstr "책꽂이"

#: 57008677-0-66
msgctxt "57008677-0-66"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

#: 57008677-0-64
msgctxt "57008677-0-64"
msgid "Services"
msgstr "서비스  "

#: 76200101-0-63
msgctxt "76200101-0-63"
msgid "Imperial Herald"
msgstr "제국의 전령"

#: 76200101-0-62
msgctxt "76200101-0-62"
msgid "Battlegrounds Merchant"
msgstr "배틀그라운드 상인"

#: 76200101-0-61
msgctxt "76200101-0-61"
msgid "Battlegrounds Furnisher"
msgstr "배틀그라운드 가구상"

#: 76200101-0-60
msgctxt "76200101-0-60"
msgid "Shrine of Warrior-Poet"
msgstr "시인전사의 성소"

#: 76200101-0-59
msgctxt "76200101-0-59"
msgid "Shrine of Father of Mysteries"
msgstr "신비의 아버지의 성소"

#: 76200101-0-58
msgctxt "76200101-0-58"
msgid "Mastercraft Mediator"
msgstr "걸작 의뢰 중개인"

#: 162946485-0-5780
msgctxt "162946485-0-5780"
msgid "Vvardenfell CE Treasure Map II"
msgstr "바덴펠 CE 보물지도 II"

#: 162946485-0-5779
msgctxt "162946485-0-5779"
msgid "Vvardenfell CE Treasure Map II"
msgstr "바덴펠 CE 보물지도 II"

#: 162946485-0-5778
msgctxt "162946485-0-5778"
msgid "Vvardenfell CE Treasure Map I"
msgstr "바덴펠 CE 보물지도 I"

#: 162946485-0-5777
msgctxt "162946485-0-5777"
msgid "Vvardenfell Treasure Map VI"
msgstr "바덴펠 보물지도 VI"

#: 162946485-0-5776
msgctxt "162946485-0-5776"
msgid "Vvardenfell Treasure Map V"
msgstr "바덴펠 보물지도 V"

#: 162946485-0-5775
msgctxt "162946485-0-5775"
msgid "Vvardenfell Treasure Map IV"
msgstr "바덴펠 보물지도 IV"

#: 162946485-0-5774
msgctxt "162946485-0-5774"
msgid "Vvardenfell Treasure Map III"
msgstr "바덴펠 보물지도 III"

#: 162946485-0-5773
msgctxt "162946485-0-5773"
msgid "Vvardenfell Treasure Map II"
msgstr "바덴펠 보물지도 II"

#: 162946485-0-5772
msgctxt "162946485-0-5772"
msgid "Vvardenfell Treasure Map I"
msgstr "바덴펠 보물지도 I"

#: 76200101-0-57
msgctxt "76200101-0-57"
msgid "Event Curator"
msgstr "이벤트 관리인"

#: 76200101-0-56
msgctxt "76200101-0-56"
msgid "Event Curator"
msgstr "이벤트 관리인"

#: 164009093-0-5235
msgctxt "164009093-0-5235"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 164009093-0-5234
msgctxt "164009093-0-5234"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 164009093-0-5233
msgctxt "164009093-0-5233"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 164009093-0-5232
msgctxt "164009093-0-5232"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 164009093-0-5231
msgctxt "164009093-0-5231"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 164009093-0-5229
msgctxt "164009093-0-5229"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 164009093-0-5228
msgctxt "164009093-0-5228"
msgid "Ald Velothi Harbor House"
msgstr "알드 벨로시 항구 주택"

#: 164009093-0-5227
msgctxt "164009093-0-5227"
msgid "Amaya Lake Lodge"
msgstr "아마야 호수 산장"

#: 164009093-0-5206
msgctxt "164009093-0-5206"
msgid "Tel Galen High Chamber"
msgstr "텔 갈렌 상층실"

#: 164009093-0-5194
msgctxt "164009093-0-5194"
msgid "Sethan Ancestral Tomb"
msgstr "세산 조상 무덤"

#: 164009093-0-5193
msgctxt "164009093-0-5193"
msgid "Hlervi Ancestral Tomb"
msgstr "흘레비 조상 무덤"

#: 164009093-0-5192
msgctxt "164009093-0-5192"
msgid "Beran Ancestral Tomb"
msgstr "베란 조상 무덤"

#: 164009093-0-5191
msgctxt "164009093-0-5191"
msgid "Dulo Ancestral Tomb"
msgstr "듀로 조상 무덤"

#: 164009093-0-5190
msgctxt "164009093-0-5190"
msgid "Sarys Ancestral Tomb"
msgstr "사리스 조상 무덤"

#: 164009093-0-5189
msgctxt "164009093-0-5189"
msgid "Llando Ancestral Tomb"
msgstr "를란도 조상 무덤"

#: 164009093-0-5174
msgctxt "164009093-0-5174"
msgid "Ladder"
msgstr "사다리"

#: 164009093-0-5171
msgctxt "164009093-0-5171"
msgid "Tel Galen Suite"
msgstr "텔 갈렌 특별실"

#: 164009093-0-5170
msgctxt "164009093-0-5170"
msgid "Tel Galen Workshop"
msgstr "텔 갈렌 공방"

#: 164009093-0-5169
msgctxt "164009093-0-5169"
msgid "Tel Galen Suite"
msgstr "텔 갈렌 특별실"

#: 164009093-0-5168
msgctxt "164009093-0-5168"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 164009093-0-5167
msgctxt "164009093-0-5167"
msgid "Redoran Inner Halls"
msgstr "레도란 가문 내부 홀"

#: 164009093-0-5166
msgctxt "164009093-0-5166"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 164009093-0-5165
msgctxt "164009093-0-5165"
msgid "Ald Velothi Harbor House"
msgstr "알드 벨로시 항구 주택"

#: 164009093-0-5164
msgctxt "164009093-0-5164"
msgid "Amaya Lake Lodge"
msgstr "아마야 호수 산장"

#: 164009093-0-5163
msgctxt "164009093-0-5163"
msgid "Ancestor Prayer Room"
msgstr "조상 예배실"

#: 164009093-0-5155
msgctxt "164009093-0-5155"
msgid "Work Area"
msgstr "작업 구역"

#: 164009093-0-5154
msgctxt "164009093-0-5154"
msgid "Ald Velothi Harbor House"
msgstr "알드 벨로시 항구 주택"

#: 164009093-0-5153
msgctxt "164009093-0-5153"
msgid "Ald Velothi Harbor House"
msgstr "알드 벨로시 항구 주택"

#: 164009093-0-5152
msgctxt "164009093-0-5152"
msgid "Amaya Lake Lodge Storehouse"
msgstr "아마야 호수 오두막 창고"

#: 164009093-0-5147
msgctxt "164009093-0-5147"
msgid "Amaya Lake Lodge Upper Promenade"
msgstr "아마야 호수 산장 상층 산책로"

#: 164009093-0-5146
msgctxt "164009093-0-5146"
msgid "Amaya Lake Lodge"
msgstr "아마야 호수 산장"

#: 164009093-0-5145
msgctxt "164009093-0-5145"
msgid "Amaya Lake Lodge"
msgstr "아마야 호수 산장"

#: 164009093-0-5144
msgctxt "164009093-0-5144"
msgid "Amaya Lake Lodge"
msgstr "아마야 호수 산장"

#: 164009093-0-5143
msgctxt "164009093-0-5143"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-0-5142
msgctxt "164009093-0-5142"
msgid "Dreloth Ancestral Tomb"
msgstr "드레로스 조상 무덤"

#: 164009093-0-5141
msgctxt "164009093-0-5141"
msgid "Ladder"
msgstr "사다리"

#: 164009093-0-5140
msgctxt "164009093-0-5140"
msgid "Dynamic Viaduct"
msgstr "역동수로"

#: 164009093-0-5139
msgctxt "164009093-0-5139"
msgid "Nchuleftingth Control Room"
msgstr "느슈레프팅스 제어실"

#: 164009093-0-5135
msgctxt "164009093-0-5135"
msgid "Ladder"
msgstr "사다리"

#: 164009093-0-5133
msgctxt "164009093-0-5133"
msgid "Fighters Guild"
msgstr "파이터 길드"

#: 164009093-0-5132
msgctxt "164009093-0-5132"
msgid "Cavern of the Incarnate"
msgstr "화신의 동굴"

#: 164009093-0-5128
msgctxt "164009093-0-5128"
msgid "Bookcase"
msgstr "책장"

#: 164009093-0-5127
msgctxt "164009093-0-5127"
msgid "Core Assembly"
msgstr "코어 어셈블리"

#: 164009093-0-5126
msgctxt "164009093-0-5126"
msgid "Reprocessing Yard"
msgstr "재가공 안뜰"

#: 164009093-0-5122
msgctxt "164009093-0-5122"
msgid "Therana's Chambers"
msgstr "세나라의 방"

#: 164009093-0-5121
msgctxt "164009093-0-5121"
msgid "Randas Ancestral Tomb"
msgstr "란다스 조상 무덤"

#: 164009093-0-5120
msgctxt "164009093-0-5120"
msgid "Abanabi Cave"
msgstr "아바나비 동굴"

#: 164009093-0-5119
msgctxt "164009093-0-5119"
msgid "Caravaner Tower"
msgstr "캐러밴 대원의 탑"

#: 164009093-0-5118
msgctxt "164009093-0-5118"
msgid "Caravaner Tower"
msgstr "캐러밴 대원의 탑"

#: 164009093-0-5117
msgctxt "164009093-0-5117"
msgid "Caravaner Tower"
msgstr "캐러밴 대원의 탑"

#: 164009093-0-5116
msgctxt "164009093-0-5116"
msgid "Caravaner Tower"
msgstr "캐러밴 대원의 탑"

#: 164009093-0-5115
msgctxt "164009093-0-5115"
msgid "Caravaner Tower"
msgstr "캐러밴 대원의 탑"

#: 164009093-0-5114
msgctxt "164009093-0-5114"
msgid "Caravaner Tower"
msgstr "캐러밴 대원의 탑"

#: 164009093-0-5113
msgctxt "164009093-0-5113"
msgid "Caravaner Tower"
msgstr "캐러밴 대원의 탑"

#: 164009093-0-5111
msgctxt "164009093-0-5111"
msgid "Tel Fyr"
msgstr "텔 피르"

#: 164009093-0-5110
msgctxt "164009093-0-5110"
msgid "Tel Fyr"
msgstr "텔 피르"

#: 164009093-0-5109
msgctxt "164009093-0-5109"
msgid "Vedran's House"
msgstr "베드란의 집"

#: 164009093-0-5108
msgctxt "164009093-0-5108"
msgid "Selaro's Tower"
msgstr "셀라로의 탑"

#: 164009093-0-5107
msgctxt "164009093-0-5107"
msgid "Tistar's House"
msgstr "티스타의 집"

#: 164009093-0-5106
msgctxt "164009093-0-5106"
msgid "Dalen's House"
msgstr "달렌의 집"

#: 164009093-0-5105
msgctxt "164009093-0-5105"
msgid "Tel Branora"
msgstr "텔 브라노라"

#: 200374766-0-510
msgctxt "200374766-0-510"
msgid "The ruins of Ularradallaku are all that remains of an ancient temple complex devoted to the dread Daedric Prince Mehrunes Dagon."
msgstr "울라라달라쿠 유적은 무서운 데이드릭 프린스 메이룬즈 데이건에게 바친 고대 성당 유적이다."

#: 164009093-0-5098
msgctxt "164009093-0-5098"
msgid "Tobor's House"
msgstr "토보르의 집"

#: 164009093-0-5097
msgctxt "164009093-0-5097"
msgid "Athram's House"
msgstr "아스람의 집"

#: 164009093-0-5096
msgctxt "164009093-0-5096"
msgid "Nchuleft Alcove"
msgstr "느슈레프트 작은방"

#: 164009093-0-5095
msgctxt "164009093-0-5095"
msgid "Storehouse"
msgstr "창고"

#: 164009093-0-5094
msgctxt "164009093-0-5094"
msgid "Menwendel's Nursery"
msgstr "멘웬델의 종묘장"

#: 164009093-0-5092
msgctxt "164009093-0-5092"
msgid "Andrilo's House"
msgstr "안드릴로의 집"

#: 164009093-0-5091
msgctxt "164009093-0-5091"
msgid "The Saucy Nix"
msgstr "소시 닉스"

#: 164009093-0-5090
msgctxt "164009093-0-5090"
msgid "Sea Salt Grocery"
msgstr "바다소금 식료품점"

#: 200374766-0-509
msgctxt "200374766-0-509"
msgid "The crumbling Dwarven fortifications of Ald Carac are said to date to the time of the War of the First Council, early in the First Era."
msgstr "이 무너질듯한 드워프 성채 알드 카락은 제1시대 초기, 제1평의회 전쟁 무렵부터 존재한다고 알려져 있다."

#: 164009093-0-5087
msgctxt "164009093-0-5087"
msgid "Givyn Tower"
msgstr "기빈의 탑"

#: 164009093-0-5086
msgctxt "164009093-0-5086"
msgid "Givyn Tower Basement"
msgstr "기빈의 탑 지하"

#: 164009093-0-5085
msgctxt "164009093-0-5085"
msgid "Magister Otheri's Laboratory"
msgstr "마도사 오세리의 연구소"

#: 164009093-0-5084
msgctxt "164009093-0-5084"
msgid "Bal Fell"
msgstr "발 펠"

#: 164009093-0-5082
msgctxt "164009093-0-5082"
msgid "Drivam's House"
msgstr "드리밤의 집"

#: 164009093-0-5081
msgctxt "164009093-0-5081"
msgid "Egg Mine Barracks"
msgstr "알광산 작은 방"

#: 164009093-0-5080
msgctxt "164009093-0-5080"
msgid "Shandasi's House"
msgstr "샨다시의 집"

#: 200374766-0-508
msgctxt "200374766-0-508"
msgid "This quarry on the southern slopes of Red Mountain is the source of the granite being used to construct Vivec City—or it was, until the volcano awoke and began once more pouring lava down its foyadas."
msgstr "레드 마운틴의 남쪽 대각선면에 있는 이 채석장은 비벡 시티의 건설에 사용되는 화강암의 산출지다. 화산이 눈을 뜨고 포야다에 용암을 흘러보낼때까지는."

#: 164009093-0-5079
msgctxt "164009093-0-5079"
msgid "Lathdar's House"
msgstr "라스다르의 집"

#: 164009093-0-5078
msgctxt "164009093-0-5078"
msgid "The Resting Kwama"
msgstr "휴식하는 크와마"

#: 164009093-0-5077
msgctxt "164009093-0-5077"
msgid "Romoren's House"
msgstr "로모렌의 집"

#: 164009093-0-5076
msgctxt "164009093-0-5076"
msgid "The Divinity Atelier"
msgstr "디비니티 아틀리에"

#: 164009093-0-5075
msgctxt "164009093-0-5075"
msgid "Arenim Manor"
msgstr "아레님 저택"

#: 164009093-0-5072
msgctxt "164009093-0-5072"
msgid "Molag Mar"
msgstr "몰라그 마르"

#: 164009093-0-5071
msgctxt "164009093-0-5071"
msgid "Molag Mar"
msgstr "몰라그 마르"

#: 164009093-0-5070
msgctxt "164009093-0-5070"
msgid "Molag Mar"
msgstr "몰라그 마르"

#: 164009093-0-5069
msgctxt "164009093-0-5069"
msgid "Molag Mar"
msgstr "몰라그 마르"

#: 164009093-0-5068
msgctxt "164009093-0-5068"
msgid "Wakener's Hall"
msgstr "각성자의 관"

#: 164009093-0-5067
msgctxt "164009093-0-5067"
msgid "Seht's Vault"
msgstr "셋의 지하실"

#: 164009093-0-5066
msgctxt "164009093-0-5066"
msgid "Dockworks"
msgstr "부두 웍스"

#: 164009093-0-5065
msgctxt "164009093-0-5065"
msgid "Garrison Kitchens"
msgstr "주둔지 부엌"

#: 164009093-0-5064
msgctxt "164009093-0-5064"
msgid "Vivec's Private Chambers"
msgstr "비벡의 개인실"

#: 164009093-0-5063
msgctxt "164009093-0-5063"
msgid "Vivec's Private Chambers"
msgstr "비벡의 개인실"

#: 164009093-0-5062
msgctxt "164009093-0-5062"
msgid "Upper Terrace"
msgstr "상층 테라스"

#: 164009093-0-5061
msgctxt "164009093-0-5061"
msgid "Wise Woman Dovrosi's Hut"
msgstr "현명한 여인 도브로시의 오두막"

#: 164009093-0-5060
msgctxt "164009093-0-5060"
msgid "Adepts' Hall"
msgstr "숙련자의 홀"

#: 164009093-0-5058
msgctxt "164009093-0-5058"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-0-5057
msgctxt "164009093-0-5057"
msgid "Mistress Dren's Residence"
msgstr "귀부인 드렌의 저택"

#: 164009093-0-5056
msgctxt "164009093-0-5056"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-0-5055
msgctxt "164009093-0-5055"
msgid "Ralaal's House"
msgstr "랄라알의 집"

#: 164009093-0-5054
msgctxt "164009093-0-5054"
msgid "Ralaal's House"
msgstr "랄라알의 집"

#: 164009093-0-5053
msgctxt "164009093-0-5053"
msgid "Captain Brivan's Apartment"
msgstr "브리반 선장의 셋방"

#: 164009093-0-5052
msgctxt "164009093-0-5052"
msgid "Kinhouse Terrace"
msgstr "가문 저택 테라스"

#: 164009093-0-5049
msgctxt "164009093-0-5049"
msgid "Hlormaren Stronghold"
msgstr "흘로마렌 요새"

#: 164009093-0-5048
msgctxt "164009093-0-5048"
msgid "Construction Site"
msgstr "건설현장"

#: 164009093-0-5045
msgctxt "164009093-0-5045"
msgid "Nilvon's House"
msgstr "닐본의 집"

#: 164009093-0-5044
msgctxt "164009093-0-5044"
msgid "Reram's House"
msgstr "레람의 집"

#: 164009093-0-5043
msgctxt "164009093-0-5043"
msgid "Bandas' House"
msgstr "반다스의 집"

#: 164009093-0-5041
msgctxt "164009093-0-5041"
msgid "Keymaker's Workshop"
msgstr "열쇠제작공의 공방"

#: 164009093-0-5039
msgctxt "164009093-0-5039"
msgid "Keymaker's Tower"
msgstr "열쇠제작공의 탑"

#: 164009093-0-5038
msgctxt "164009093-0-5038"
msgid "Vivec City Outlaws Refuge"
msgstr "비벡 시티 무법자의 은신처"

#: 164009093-0-5037
msgctxt "164009093-0-5037"
msgid "Vivec City Outlaws Refuge"
msgstr "비벡 시티 무법자의 은신처"

#: 164009093-0-5035
msgctxt "164009093-0-5035"
msgid "Forgotten Depths"
msgstr "포가튼 심층부"

#: 164009093-0-5034
msgctxt "164009093-0-5034"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-0-5033
msgctxt "164009093-0-5033"
msgid "Vassamsi Mine Escape Shaft"
msgstr "밧삼시 광산의 탈출 섀프트"

#: 164009093-0-5032
msgctxt "164009093-0-5032"
msgid "Cell Door"
msgstr "감방 문"

#: 164009093-0-5031
msgctxt "164009093-0-5031"
msgid "Lighthouse Tower"
msgstr "등대탑"

#: 164009093-0-5030
msgctxt "164009093-0-5030"
msgid "Cold-Blood Cavern"
msgstr "냉혈의 동굴"

#: 164009093-0-5029
msgctxt "164009093-0-5029"
msgid "Governor's Office"
msgstr "총독의 집무실"

#: 164009093-0-5028
msgctxt "164009093-0-5028"
msgid "Councilor's Quarters"
msgstr "평의회실"

#: 164009093-0-5027
msgctxt "164009093-0-5027"
msgid "Arenim Manor"
msgstr "아레님 저택"

#: 164009093-0-5026
msgctxt "164009093-0-5026"
msgid "Arenim Manor"
msgstr "아레님 저택"

#: 164009093-0-5025
msgctxt "164009093-0-5025"
msgid "Arenim Basement"
msgstr "아레님 지하"

#: 164009093-0-5024
msgctxt "164009093-0-5024"
msgid "Arenim Warehouse"
msgstr "아레님 창고"

#: 164009093-0-5022
msgctxt "164009093-0-5022"
msgid "Findun's Goods"
msgstr "핀둔의 잡화점"

#: 164009093-0-5021
msgctxt "164009093-0-5021"
msgid "Seyda Neen Lighthouse"
msgstr "세이다 닌 등대"

#: 164009093-0-5020
msgctxt "164009093-0-5020"
msgid "Fishing Lodge"
msgstr "낚시 오두막"

#: 164009093-0-5019
msgctxt "164009093-0-5019"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-0-5018
msgctxt "164009093-0-5018"
msgid "Kudanat Mine"
msgstr "쿠다낫 광산"

#: 164009093-0-5017
msgctxt "164009093-0-5017"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-0-5016
msgctxt "164009093-0-5016"
msgid "Library of Andule"
msgstr "안듈 도서관"

#: 164009093-0-5015
msgctxt "164009093-0-5015"
msgid "Zalkin-Sul Egg Mine"
msgstr "잘킨-술 알 광산"

#: 164009093-0-5012
msgctxt "164009093-0-5012"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 164009093-0-5011
msgctxt "164009093-0-5011"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 164009093-0-5010
msgctxt "164009093-0-5010"
msgid "Zalkin-Sul Egg Mine"
msgstr "잘킨-술 알 광산"

#: 164009093-0-5009
msgctxt "164009093-0-5009"
msgid "Mysterious Chamber"
msgstr "수수께끼의 방"

#: 164009093-0-5008
msgctxt "164009093-0-5008"
msgid "Inner Chambers"
msgstr "안쪽 방"

#: 164009093-0-5006
msgctxt "164009093-0-5006"
msgid "The Windstorm"
msgstr "윈드스톰"

#: 164009093-0-5005
msgctxt "164009093-0-5005"
msgid "The Windstorm"
msgstr "윈드스톰"

#: 164009093-0-5002
msgctxt "164009093-0-5002"
msgid "Magister's Retreat"
msgstr "마도사의 은신처"

#: 164009093-0-5001
msgctxt "164009093-0-5001"
msgid "Tel Naga"
msgstr "텔 나가"

#: 164009093-0-4869
msgctxt "164009093-0-4869"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 164009093-0-4868
msgctxt "164009093-0-4868"
msgid "Guard House"
msgstr "경비병 초소"

#: 164009093-0-4867
msgctxt "164009093-0-4867"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 164009093-0-4866
msgctxt "164009093-0-4866"
msgid "Governor's Office"
msgstr "총독의 집무실"

#: 164009093-0-4865
msgctxt "164009093-0-4865"
msgid "Census and Excise Courtyard"
msgstr "조사와 세무 안뜰"

#: 164009093-0-4864
msgctxt "164009093-0-4864"
msgid "Census and Excise Office"
msgstr "조사와 세무 사무실"

#: 164009093-0-4863
msgctxt "164009093-0-4863"
msgid "Slavemaster's House"
msgstr "노예상인의 집"

#: 164009093-0-4862
msgctxt "164009093-0-4862"
msgid "Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬"

#: 164009093-0-4861
msgctxt "164009093-0-4861"
msgid "Tel Aruhn Tower"
msgstr "텔 아룬 탑"

#: 164009093-0-4860
msgctxt "164009093-0-4860"
msgid "Gothren's Audience Chamber"
msgstr "고스렌의 접견실"

#: 164009093-0-4859
msgctxt "164009093-0-4859"
msgid "Third Canton"
msgstr "세번째 캔턴"

#: 164009093-0-4858
msgctxt "164009093-0-4858"
msgid "Firemoth Island Docks"
msgstr "파이어모스 섬 부두"

#: 164009093-0-4857
msgctxt "164009093-0-4857"
msgid "Slaver Hut"
msgstr "노예상인의 오두막"

#: 164009093-0-4856
msgctxt "164009093-0-4856"
msgid "Slaver Hut"
msgstr "노예상인의 오두막"

#: 164009093-0-4855
msgctxt "164009093-0-4855"
msgid "Slaver Hut"
msgstr "노예상인의 오두막"

#: 164009093-0-4854
msgctxt "164009093-0-4854"
msgid "Firemoth Island"
msgstr "파이어모스 섬"

#: 164009093-0-4853
msgctxt "164009093-0-4853"
msgid "Firemoth Island"
msgstr "파이어모스 섬"

#: 164009093-0-4852
msgctxt "164009093-0-4852"
msgid "Atelier Courtyard"
msgstr "아틀리에 안뜰"

#: 164009093-0-4851
msgctxt "164009093-0-4851"
msgid "Engineering Junction"
msgstr "기관 정션"

#: 164009093-0-4850
msgctxt "164009093-0-4850"
msgid "Access Bridge"
msgstr "연결 브릿지"

#: 164009093-0-4849
msgctxt "164009093-0-4849"
msgid "Saint Delyn Penthouse"
msgstr "성 델린 펜트하우스"

#: 164009093-0-4844
msgctxt "164009093-0-4844"
msgid "Saint Olms Plaza"
msgstr "성 오름스 광장"

#: 164009093-0-4843
msgctxt "164009093-0-4843"
msgid "Saint Olms Plaza"
msgstr "성 올름스 광장"

#: 164009093-0-4842
msgctxt "164009093-0-4842"
msgid "Saint Delyn Plaza"
msgstr "성 델린 광장"

#: 164009093-0-4841
msgctxt "164009093-0-4841"
msgid "Saint Delyn Plaza"
msgstr "성 델린 광장"

#: 164009093-0-4840
msgctxt "164009093-0-4840"
msgid "Hall of Justice"
msgstr "사법의 관"

#: 164009093-0-4839
msgctxt "164009093-0-4839"
msgid "Hall of Justice"
msgstr "사법의 관"

#: 164009093-0-4838
msgctxt "164009093-0-4838"
msgid "Ladder"
msgstr "사다리"

#: 164009093-0-4837
msgctxt "164009093-0-4837"
msgid "Ladder"
msgstr "사다리"

#: 164009093-0-4834
msgctxt "164009093-0-4834"
msgid "Library of Vivec"
msgstr "비벡 도서관"

#: 164009093-0-4833
msgctxt "164009093-0-4833"
msgid "Library of Vivec"
msgstr "비벡 도서관"

#: 164009093-0-4831
msgctxt "164009093-0-4831"
msgid "Archcanon's Office"
msgstr "아크캐논의 집무실"

#: 164009093-0-4830
msgctxt "164009093-0-4830"
msgid "Farmers and Laborers Hall"
msgstr "농부와 노동자 전당"

#: 164009093-0-4829
msgctxt "164009093-0-4829"
msgid "Farmers and Laborers Hall"
msgstr "농부와 노동자 전당"

#: 164009093-0-4828
msgctxt "164009093-0-4828"
msgid "Tanners and Miners Hall"
msgstr "무두장이와 광부의 전당"

#: 164009093-0-4827
msgctxt "164009093-0-4827"
msgid "Tanners and Miners Hall"
msgstr "무두장이와 광부의 전당"

#: 164009093-0-4826
msgctxt "164009093-0-4826"
msgid "Brewers and Fishmongers Hall"
msgstr "양조장이와 생선장수 전당"

#: 164009093-0-4825
msgctxt "164009093-0-4825"
msgid "Brewers and Fishmongers Hall"
msgstr "양조장이와 생선장수 전당"

#: 164009093-0-4824
msgctxt "164009093-0-4824"
msgid "Tailors and Dyers Hall"
msgstr "재봉사와 염색사 전당"

#: 164009093-0-4823
msgctxt "164009093-0-4823"
msgid "Tailors and Dyers Hall"
msgstr "재봉사와 염색사 전당"

#: 164009093-0-4822
msgctxt "164009093-0-4822"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-0-4821
msgctxt "164009093-0-4821"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-0-4820
msgctxt "164009093-0-4820"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-0-4819
msgctxt "164009093-0-4819"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-0-4818
msgctxt "164009093-0-4818"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-0-4817
msgctxt "164009093-0-4817"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스 웨이스트웍스"

#: 164009093-0-4816
msgctxt "164009093-0-4816"
msgid "Vivec City Furnishing"
msgstr "비벡 시티 가구점"

#: 164009093-0-4815
msgctxt "164009093-0-4815"
msgid "Saint Delyn's Inn"
msgstr "성 델린의 여관"

#: 164009093-0-4814
msgctxt "164009093-0-4814"
msgid "Fighters Guild"
msgstr "파이터 길드"

#: 164009093-0-4813
msgctxt "164009093-0-4813"
msgid "Mages Guild"
msgstr "메이지 길드"

#: 164009093-0-4812
msgctxt "164009093-0-4812"
msgid "Saint Delyn Waistworks"
msgstr "성 델린 웨이스트웍스"

#: 164009093-0-4811
msgctxt "164009093-0-4811"
msgid "Saint Delyn Waistworks"
msgstr "성 델린 웨이스트웍스"

#: 164009093-0-4810
msgctxt "164009093-0-4810"
msgid "Saint Delyn Waistworks"
msgstr "성 델린 웨이스트웍스"

#: 164009093-0-4809
msgctxt "164009093-0-4809"
msgid "Saint Delyn Waistworks"
msgstr "성 델린 웨이스트웍스"

#: 164009093-0-4808
msgctxt "164009093-0-4808"
msgid "Saint Delyn Waistworks"
msgstr "성 델린 웨이스트웍스"

#: 164009093-0-4807
msgctxt "164009093-0-4807"
msgid "Saint Delyn Waistworks"
msgstr "성 델린 웨이스트웍스"

#: 164009093-0-4806
msgctxt "164009093-0-4806"
msgid "Gateway Inn"
msgstr "관문 여관"

#: 164009093-0-4805
msgctxt "164009093-0-4805"
msgid "The Forgotten Wastes"
msgstr "포가튼 웨이스트"

#: 164009093-0-4804
msgctxt "164009093-0-4804"
msgid "Nchuleft Ingress"
msgstr "느슈레프트 침입구"

#: 164009093-0-4803
msgctxt "164009093-0-4803"
msgid "Nchuleft Ruins"
msgstr "느슈레프트 유적"

#: 164009093-0-4802
msgctxt "164009093-0-4802"
msgid "Nchuleft Depths"
msgstr "느슈레프트 심층부"

#: 164009093-0-4801
msgctxt "164009093-0-4801"
msgid "Mouth Audience Chamber"
msgstr "대변인의 접견실"

#: 164009093-0-4800
msgctxt "164009093-0-4800"
msgid "Wizards' Study"
msgstr "마법사의 서재"

#: 164009093-0-4799
msgctxt "164009093-0-4799"
msgid "Eraven Onthim's Chambers"
msgstr "에라븐 온심의 방"

#: 164009093-0-4798
msgctxt "164009093-0-4798"
msgid "Council Hall"
msgstr "평의회 관"

#: 164009093-0-4797
msgctxt "164009093-0-4797"
msgid "Council House"
msgstr "평의회당"

#: 164009093-0-4796
msgctxt "164009093-0-4796"
msgid "Sun-in-Shadow's House"
msgstr "그림자-속의-태양의 집"

#: 164009093-0-4795
msgctxt "164009093-0-4795"
msgid "Malacath's Shrine"
msgstr "말라카스의 성소"

#: 164009093-0-4794
msgctxt "164009093-0-4794"
msgid "Kaushtarari"
msgstr "카우슈타라리 "

#: 164009093-0-4793
msgctxt "164009093-0-4793"
msgid "Treasure Vault"
msgstr "보물저장고"

#: 164009093-0-4792
msgctxt "164009093-0-4792"
msgid "Mistress Dratha's Chambers"
msgstr "드라사 귀부인의 방"

#: 164009093-0-4791
msgctxt "164009093-0-4791"
msgid "Tel Mora"
msgstr "텔 모라"

#: 164009093-0-4790
msgctxt "164009093-0-4790"
msgid "Dranoth's Burial Chamber"
msgstr "드라노스 매장실"

#: 164009093-0-4788
msgctxt "164009093-0-4788"
msgid "Forgotten Depths"
msgstr "포가튼 심층부"

#: 164009093-0-4787
msgctxt "164009093-0-4787"
msgid "Kora Dur"
msgstr "코라 두르"

#: 164009093-0-4786
msgctxt "164009093-0-4786"
msgid "Drinith Ancestral Tomb"
msgstr "드리니스 조상 무덤"

#: 164009093-0-4785
msgctxt "164009093-0-4785"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-0-4784
msgctxt "164009093-0-4784"
msgid "Tower Understructure"
msgstr "탑의 지하구조"

#: 164009093-0-4783
msgctxt "164009093-0-4783"
msgid "Tower Understructure"
msgstr "탑의 지하구조"

#: 164009093-0-4782
msgctxt "164009093-0-4782"
msgid "Barilzar's Laboratory"
msgstr "바릴자르의 연구실"

#: 164009093-0-4781
msgctxt "164009093-0-4781"
msgid "Barilzar's Tower"
msgstr "바릴자르의 탑"

#: 164009093-0-4780
msgctxt "164009093-0-4780"
msgid "Arvs-Drelen"
msgstr "아르브스 드레렌"

#: 164009093-0-4779
msgctxt "164009093-0-4779"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-0-4778
msgctxt "164009093-0-4778"
msgid "Dwarven Tunnels"
msgstr "드워프 터널"

#: 164009093-0-4777
msgctxt "164009093-0-4777"
msgid "Gnisis Egg Mine Nursery"
msgstr "그니시스 알 광산 양식장"

#: 164009093-0-4776
msgctxt "164009093-0-4776"
msgid "Galom Daeus Manufactory"
msgstr "갈롬 대우스 공방"

#: 164009093-0-4775
msgctxt "164009093-0-4775"
msgid "Skar"
msgstr "스카"

#: 164009093-0-4774
msgctxt "164009093-0-4774"
msgid "Ashimanu Cave"
msgstr "애쉬마누 동굴"

#: 164009093-0-4772
msgctxt "164009093-0-4772"
msgid "Cavern of the Incarnate"
msgstr "화신의 동굴"

#: 164009093-0-4771
msgctxt "164009093-0-4771"
msgid "Hleran Ancestral Tomb"
msgstr "흘레란 조상 무덤"

#: 164009093-0-4770
msgctxt "164009093-0-4770"
msgid "Mausoleums of the Elders"
msgstr "장로의 영묘"

#: 164009093-0-4769
msgctxt "164009093-0-4769"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 164009093-0-4767
msgctxt "164009093-0-4767"
msgid "Nchuleftingth Core"
msgstr "느슈레프팅스 중심부"

#: 164009093-0-4766
msgctxt "164009093-0-4766"
msgid "Nchuleftingth Core"
msgstr "느슈레프팅스 중심부"

#: 164009093-0-4765
msgctxt "164009093-0-4765"
msgid "Undertomb Mausoleums"
msgstr "무덤지하의 영묘"

#: 164009093-0-4764
msgctxt "164009093-0-4764"
msgid "Wine Cellar"
msgstr "와인 저장고"

#: 164009093-0-4763
msgctxt "164009093-0-4763"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 164009093-0-4762
msgctxt "164009093-0-4762"
msgid "Rethan Manor"
msgstr "레산 저택"

#: 164009093-0-4761
msgctxt "164009093-0-4761"
msgid "Trading House"
msgstr "교역소"

#: 164009093-0-4760
msgctxt "164009093-0-4760"
msgid "Gathering House"
msgstr "집회소"

#: 164009093-0-4759
msgctxt "164009093-0-4759"
msgid "Selvayn's House"
msgstr "셀바인의 집"

#: 164009093-0-4758
msgctxt "164009093-0-4758"
msgid "Varo's House"
msgstr "바로의 집"

#: 164009093-0-4757
msgctxt "164009093-0-4757"
msgid "Suran Temple"
msgstr "수란 템플"

#: 164009093-0-4756
msgctxt "164009093-0-4756"
msgid "Menaldinion's Clinic"
msgstr "메날디니온의 진료소"

#: 164009093-0-4755
msgctxt "164009093-0-4755"
msgid "Farano's Boarding House"
msgstr "파라노의 기숙사"

#: 164009093-0-4754
msgctxt "164009093-0-4754"
msgid "Farano's Boarding House"
msgstr "파라노의 기숙사"

#: 164009093-0-4753
msgctxt "164009093-0-4753"
msgid "Ralaal's House"
msgstr "랄라알의 집"

#: 164009093-0-4751
msgctxt "164009093-0-4751"
msgid "Helan Ancestral Tomb"
msgstr "헬란 조상 무덤"

#: 164009093-0-4750
msgctxt "164009093-0-4750"
msgid "Daedric Laboratory"
msgstr "데이드라 연구소"

#: 164009093-0-4749
msgctxt "164009093-0-4749"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-0-4748
msgctxt "164009093-0-4748"
msgid "Garrison Chambers"
msgstr "주둔지 방"

#: 164009093-0-4747
msgctxt "164009093-0-4747"
msgid "Redoran Garrison"
msgstr "레도란 주둔지"

#: 164009093-0-4745
msgctxt "164009093-0-4745"
msgid "Mallapi Cave Back Tunnels"
msgstr "말라피 동굴 뒷문 터널"

#: 164009093-0-4744
msgctxt "164009093-0-4744"
msgid "Mallapi Cave Back Tunnels"
msgstr "말라피 동굴 뒷문 터널"

#: 164009093-0-4743
msgctxt "164009093-0-4743"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-0-4742
msgctxt "164009093-0-4742"
msgid "Nchuleftingth"
msgstr "느슈레프팅스"

#: 164009093-0-4741
msgctxt "164009093-0-4741"
msgid "Nchuleftingth Ruins"
msgstr "느슈레프팅스 유적"

#: 164009093-0-4740
msgctxt "164009093-0-4740"
msgid "Nchuleftingth"
msgstr "느슈레프팅스"

#: 164009093-0-4739
msgctxt "164009093-0-4739"
msgid "Nchuleftingth Ruins"
msgstr "느슈레프팅스 유적"

#: 164009093-0-4738
msgctxt "164009093-0-4738"
msgid "Nchuleftingth Lavaworks"
msgstr "느슈레프팅스 용암 웅덩이"

#: 164009093-0-4737
msgctxt "164009093-0-4737"
msgid "Nchuleftingth Cathedra"
msgstr "느슈레프팅스 대성당"

#: 164009093-0-4735
msgctxt "164009093-0-4735"
msgid "Nchuleftingth Bailey"
msgstr "느슈레프팅스 성곽"

#: 164009093-0-4733
msgctxt "164009093-0-4733"
msgid "Rethan's House"
msgstr "레산의 집"

#: 164009093-0-4731
msgctxt "164009093-0-4731"
msgid "Lerano's House"
msgstr "레라노의 집"

#: 164009093-0-4730
msgctxt "164009093-0-4730"
msgid "The Randy Netch Inn"
msgstr "소란스러운 네치 여관"

#: 164009093-0-4729
msgctxt "164009093-0-4729"
msgid "Lord Drono's Townhouse"
msgstr "드로노 경의 집"

#: 164009093-0-4728
msgctxt "164009093-0-4728"
msgid "Retheran's House"
msgstr "레세란의 집"

#: 164009093-0-4727
msgctxt "164009093-0-4727"
msgid "Abandoned Cellar"
msgstr "방치된 지하"

#: 164009093-0-4726
msgctxt "164009093-0-4726"
msgid "Balmora Tribunal Temple"
msgstr "발모라 트라이뷰널 신전"

#: 164009093-0-4725
msgctxt "164009093-0-4725"
msgid "Redoran Kinhouse"
msgstr "레도란 가문 저택"

#: 164009093-0-4721
msgctxt "164009093-0-4721"
msgid "Tusenend"
msgstr "투세넨드"

#: 164009093-0-4718
msgctxt "164009093-0-4718"
msgid "Nchuleft"
msgstr "느슈레프트"

#: 164009093-0-4717
msgctxt "164009093-0-4717"
msgid "Pulk"
msgstr "펄크"

#: 164009093-0-4713
msgctxt "164009093-0-4713"
msgid "Shulk Ore Mine"
msgstr "슐크 광석 광산"

#: 164009093-0-4709
msgctxt "164009093-0-4709"
msgid "Tomb of the Matriarch"
msgstr "여족장의 무덤"

#: 164009093-0-4708
msgctxt "164009093-0-4708"
msgid "Veloth Undertomb"
msgstr "벨로스 지하묘실"

#: 164009093-0-4707
msgctxt "164009093-0-4707"
msgid "Zainsipilu"
msgstr "자인시필루"

#: 164009093-0-4706
msgctxt "164009093-0-4706"
msgid "Veloth Ancestral Tomb"
msgstr "벨로스 조상 무덤"

#: 164009093-0-4705
msgctxt "164009093-0-4705"
msgid "Dreloth Ancestral Tomb"
msgstr "드레로스 조상 무덤"

#: 164009093-0-4703
msgctxt "164009093-0-4703"
msgid "Mallapi Cave"
msgstr "말라피 동굴"

#: 164009093-0-4699
msgctxt "164009093-0-4699"
msgid "Ashurnibibi"
msgstr "애셔니비비"

#: 164009093-0-4697
msgctxt "164009093-0-4697"
msgid "Savarak's Manse"
msgstr "사바락의 관"

#: 164009093-0-4696
msgctxt "164009093-0-4696"
msgid "Dreudurai Glass Mine"
msgstr "드루두라이 녹수정광산"

#: 164009093-0-4693
msgctxt "164009093-0-4693"
msgid "Matus-Akin Egg Mine"
msgstr "매터스-아킨 알광산"

#: 164009093-0-4688
msgctxt "164009093-0-4688"
msgid "Dwarven Sanctum"
msgstr "드워프 성역"

#: 164009093-0-4687
msgctxt "164009093-0-4687"
msgid "Gnisis Temple"
msgstr "그니시스 신전"

#: 164009093-0-4686
msgctxt "164009093-0-4686"
msgid "Gnisis Egg Mine"
msgstr "그니시스 알 광산"

#: 164009093-0-4685
msgctxt "164009093-0-4685"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 164009093-0-4683
msgctxt "164009093-0-4683"
msgid "Summoning Chamber"
msgstr "소환실"

#: 164009093-0-4682
msgctxt "164009093-0-4682"
msgid "Andrano Ancestral Tomb"
msgstr "안드라노 조상 무덤"

#: 164009093-0-4681
msgctxt "164009093-0-4681"
msgid "Inanius Egg Mine Back Entrance"
msgstr "이나니우스 알광산 뒷문"

#: 164009093-0-4680
msgctxt "164009093-0-4680"
msgid "Deep Mine Chambers"
msgstr "광산 심층부 방"

#: 164009093-0-4677
msgctxt "164009093-0-4677"
msgid "Keymaker's Tower"
msgstr "열쇠제작공의 탑"

#: 164009093-0-4676
msgctxt "164009093-0-4676"
msgid "Suran Prison"
msgstr "수란 감옥"

#: 164009093-0-4675
msgctxt "164009093-0-4675"
msgid "Desele's House of Earthly Delights"
msgstr "데셀레의 세속적인 기쁨의 집"

#: 164009093-0-4668
msgctxt "164009093-0-4668"
msgid "Ules Manor"
msgstr "울레스 저택"

#: 164009093-0-4667
msgctxt "164009093-0-4667"
msgid "Master Kharekh's Residence"
msgstr "마스터 카레크의 주거지"

#: 164009093-0-4666
msgctxt "164009093-0-4666"
msgid "Sunken Vaults"
msgstr "가라앉은 보물저장고"

#: 164009093-0-4665
msgctxt "164009093-0-4665"
msgid "Sunken Vaults"
msgstr "가라앉은 보물저장고"

#: 164009093-0-4664
msgctxt "164009093-0-4664"
msgid "Mistress Dren's Residence"
msgstr "드렌 귀부인의 저택"

#: 164009093-0-4655
msgctxt "164009093-0-4655"
msgid "Council Audience Chamber"
msgstr "평의회의 접견실"

#: 87370069-0-4558
msgctxt "87370069-0-4558"
msgid "Chaosball"
msgstr "카오스볼"

#: 260523861-0-38
msgctxt "260523861-0-38"
msgid "Chaosball"
msgstr "카오스볼"

#: 268015829-0-366
msgctxt "268015829-0-366"
msgid "BG Foyada DOM 10-49"
msgstr ""

#: 268015829-0-365
msgctxt "268015829-0-365"
msgid "BG Ald Carac DOM 10-49"
msgstr ""

#: 268015829-0-364
msgctxt "268015829-0-364"
msgid "BG Ularra DOM 10-49"
msgstr ""

#: 268015829-0-363
msgctxt "268015829-0-363"
msgid "BG Ald Carac DOM 50"
msgstr "Ald Carac DOM 10—50 nocp"

#: 268015829-0-362
msgctxt "268015829-0-362"
msgid "BG Ularra DOM 50"
msgstr "Ularra DOM 10—50 nocp"

#: 268015829-0-361
msgctxt "268015829-0-361"
msgid "Ald Carrac CTF  10-49"
msgstr "Ald Carrac CTF 10-49"

#: 268015829-0-360
msgctxt "268015829-0-360"
msgid "BG Ald Carrac CTF 50"
msgstr "Ald Carrac CTF  10-50 no cp"

#: 260523861-0-36
msgctxt "260523861-0-36"
msgid "Fire Drakes Relic"
msgstr "파이어드레이크 유물"

#: 268015829-0-359
msgctxt "268015829-0-359"
msgid "Ularra CTF  10-49"
msgstr "Ularra CTF 10-49"

#: 268015829-0-358
msgctxt "268015829-0-358"
msgid "BG Ularra CTF 50"
msgstr "Ularra CTF  10-50 no cp"

#: 268015829-0-357
msgctxt "268015829-0-357"
msgid "Foyada Quarry CTF  10-49"
msgstr "Foyada Quarry CTF 10-49"

#: 268015829-0-356
msgctxt "268015829-0-356"
msgid "BG Foyada CTF 50"
msgstr "Foyada Quarry CTF  10-50 no cp"

#: 268015829-0-355
msgctxt "268015829-0-355"
msgid "BG Foyada DOM 50"
msgstr "Foyada Quarry DOM 10-50 no cp"

#: 260523861-0-35
msgctxt "260523861-0-35"
msgid "Banner 1"
msgstr "깃발 1"

#: 77659573-0-344
msgctxt "77659573-0-344"
msgid "Pit Daemons Relic"
msgstr "핏 데몬 유물"

#: 77659573-0-343
msgctxt "77659573-0-343"
msgid "Stormlords Relic"
msgstr "스톰로드 유물"

#: 77659573-0-342
msgctxt "77659573-0-342"
msgid "Fire Drakes Relic"
msgstr "파이어 드레이크의 유물"

#: 77659573-0-341
msgctxt "77659573-0-341"
msgid "Pit Daemons Relic"
msgstr "핏 데몬의 유물"

#: 77659573-0-340
msgctxt "77659573-0-340"
msgid "Stormlords Relic"
msgstr "스톰로드의 유물"

#: 77659573-0-339
msgctxt "77659573-0-339"
msgid "Fire Drakes Relic"
msgstr "파이어드레이크 유물"

#: 77659573-0-338
msgctxt "77659573-0-338"
msgid "Pit Daemons Relic"
msgstr "핏 데몬 유물"

#: 77659573-0-337
msgctxt "77659573-0-337"
msgid "Stormlords Relic"
msgstr "스톰로드 유물"

#: 77659573-0-336
msgctxt "77659573-0-336"
msgid "Pit Daemons Relic"
msgstr "핏 데몬 유물"

#: 77659573-0-335
msgctxt "77659573-0-335"
msgid "Stormlords Relic"
msgstr "스톰로드의 유물"

#: 77659573-0-334
msgctxt "77659573-0-334"
msgid "Fire Drakes Relic"
msgstr "파이어드레이크 유물"

#: 77659573-0-331
msgctxt "77659573-0-331"
msgid "Stormlords Flag"
msgstr "스톰로드 깃발"

#: 77659573-0-329
msgctxt "77659573-0-329"
msgid "Fire Drakes Flag"
msgstr "파이어드레이크 깃발"

#: 77659573-0-328
msgctxt "77659573-0-328"
msgid "Laboratory Flag"
msgstr "연구소 깃발"

#: 77659573-0-325
msgctxt "77659573-0-325"
msgid "Cathedral Upper Flag"
msgstr "대성당 위의 깃발"

#: 77659573-0-324
msgctxt "77659573-0-324"
msgid "Inner South Flag"
msgstr "내부 남쪽 깃발"

#: 77659573-0-323
msgctxt "77659573-0-323"
msgid "Inner East Flag"
msgstr "내부 동쪽 깃발"

#: 77659573-0-322
msgctxt "77659573-0-322"
msgid "Inner North Flag"
msgstr "내부 북쪽 깃발"

#: 77659573-0-321
msgctxt "77659573-0-321"
msgid "Centurion Flag"
msgstr "센츄리온의 깃발"

#: 77659573-0-320
msgctxt "77659573-0-320"
msgid "Forge Flag"
msgstr "포지 깃발"

#: 260523861-0-32
msgctxt "260523861-0-32"
msgid "You"
msgstr "당신"

#: 77659573-0-319
msgctxt "77659573-0-319"
msgid "Engine Flag"
msgstr "엔진 깃발"

#: 77659573-0-318
msgctxt "77659573-0-318"
msgid "Ularra Mushroom Flag"
msgstr "울라라 버섯 깃발"

#: 77659573-0-317
msgctxt "77659573-0-317"
msgid "Ularra Altar Flag"
msgstr "울라라 제단 깃발"

#: 77659573-0-316
msgctxt "77659573-0-316"
msgid "Ularra Waterfall Flag"
msgstr "울라라 폭포 깃발"

#: 77659573-0-315
msgctxt "77659573-0-315"
msgid "Ularra Central Flag"
msgstr "울라라 중앙 깃발"

#: 77659573-0-314
msgctxt "77659573-0-314"
msgid "Central Flag"
msgstr "중앙 깃발"

#: 77659573-0-313
msgctxt "77659573-0-313"
msgid "Foyada Stormlord Flag"
msgstr "포야다 스톰로드 깃발"

#: 77659573-0-312
msgctxt "77659573-0-312"
msgid "Foyada Fire Drake Flag"
msgstr "포야다 파이어드레이크 깃발"

#: 77659573-0-311
msgctxt "77659573-0-311"
msgid "Foyada Pit Daemon Flag"
msgstr "포야다 핏 데몬 깃발"

#: 77659573-0-310
msgctxt "77659573-0-310"
msgid "Foyada Storm Pit Flag"
msgstr "포야다 스톰 핏 깃발"

#: 77659573-0-309
msgctxt "77659573-0-309"
msgid "Foyada Fire Storm Flag"
msgstr "포야다 파이어 스톰 깃발"

#: 77659573-0-308
msgctxt "77659573-0-308"
msgid "Foyada Fire Pit Flag"
msgstr "포야다 파이어 핏 깃발"

#: 77659573-0-306
msgctxt "77659573-0-306"
msgid "Foyada Central Flag"
msgstr "포야다 중앙 깃발"

#: 19398485-0-2343
msgctxt "19398485-0-2343"
msgid "Hlaalu Letter of Complaint"
msgstr "할루 가문의 고뇌"

#: 19398485-0-2342
msgctxt "19398485-0-2342"
msgid "Trap Door"
msgstr "낙하문"

#: 19398485-0-2323
msgctxt "19398485-0-2323"
msgid "Trap Door"
msgstr "낙하문"

#: 19398485-0-2313
msgctxt "19398485-0-2313"
msgid "Trap Door"
msgstr "낙하문"

#: 87370069-0-22917
msgctxt "87370069-0-22917"
msgid "Relic Skull"
msgstr "두개골 유물"

#: 87370069-0-22916
msgctxt "87370069-0-22916"
msgid "Relic Tablet"
msgstr "두개골 유물"

#: 87370069-0-22915
msgctxt "87370069-0-22915"
msgid "Relic Bones"
msgstr "뼈 유물"

#: 87370069-0-22913
msgctxt "87370069-0-22913"
msgid "Mages Guild Handbill"
msgstr "메이지 길드의 전단지"

#: 87370069-0-22907
msgctxt "87370069-0-22907"
msgid "Fighters Guild Handbill"
msgstr "파이터 길드의 전단지"

#: 87370069-0-22895
msgctxt "87370069-0-22895"
msgid "Wall"
msgstr "벽"

#: 87370069-0-22894
msgctxt "87370069-0-22894"
msgid "Wall"
msgstr "벽"

#: 87370069-0-22854
msgctxt "87370069-0-22854"
msgid "Sigil of Power"
msgstr "힘의 인장"

#: 87370069-0-22833
msgctxt "87370069-0-22833"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 87370069-0-22831
msgctxt "87370069-0-22831"
msgid "Abandoned Cellar"
msgstr "방치된 지하실"

#: 87370069-0-22803
msgctxt "87370069-0-22803"
msgid "Elec Beam Heat"
msgstr "전기 빔 열"

#: 87370069-0-22802
msgctxt "87370069-0-22802"
msgid "Elec Beam Heat"
msgstr "전기 빔 열"

#: 87370069-0-22801
msgctxt "87370069-0-22801"
msgid "Elec Beam Heat"
msgstr "전기 빔 열"

#: 87370069-0-22800
msgctxt "87370069-0-22800"
msgid "Elec Beam Heat"
msgstr "전기 빔 열"

#: 19398485-0-2280
msgctxt "19398485-0-2280"
msgid "Trap Door"
msgstr "낙하문"

#: 87370069-0-22799
msgctxt "87370069-0-22799"
msgid "Elec Beam Heat"
msgstr "전기 빔 열"

#: 87370069-0-22797
msgctxt "87370069-0-22797"
msgid "Elec Beam Heat"
msgstr "전기 빔 열"

#: 87370069-0-22796
msgctxt "87370069-0-22796"
msgid "Relics of Saint Veloth"
msgstr "성 벨로스의 유물"

#: 19398485-0-2279
msgctxt "19398485-0-2279"
msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

#: 87370069-0-22784
msgctxt "87370069-0-22784"
msgid "The Tower"
msgstr "탑"

#: 87370069-0-22783
msgctxt "87370069-0-22783"
msgid "The Thief"
msgstr "도둑"

#: 87370069-0-22782
msgctxt "87370069-0-22782"
msgid "The Steed"
msgstr "준마 "

#: 87370069-0-22781
msgctxt "87370069-0-22781"
msgid "The Shadow"
msgstr "그림자"

#: 87370069-0-22780
msgctxt "87370069-0-22780"
msgid "The Serpent"
msgstr "독사"

#: 19398485-0-2278
msgctxt "19398485-0-2278"
msgid "Torsion Clutch"
msgstr "토션 클러치"

#: 87370069-0-22779
msgctxt "87370069-0-22779"
msgid "The Ritual"
msgstr "의식"

#: 87370069-0-22778
msgctxt "87370069-0-22778"
msgid "The Mage"
msgstr "마법사"

#: 87370069-0-22777
msgctxt "87370069-0-22777"
msgid "The Lover"
msgstr "연인"

#: 87370069-0-22776
msgctxt "87370069-0-22776"
msgid "The Warrior"
msgstr "전사"

#: 87370069-0-22775
msgctxt "87370069-0-22775"
msgid "The Lady"
msgstr "숙녀"

#: 87370069-0-22772
msgctxt "87370069-0-22772"
msgid "Very Old Note"
msgstr "매우 오래된 노트"

#: 87370069-0-22771
msgctxt "87370069-0-22771"
msgid "The Lord"
msgstr "군주"

#: 19398485-0-2277
msgctxt "19398485-0-2277"
msgid "Torsion Clutch"
msgstr "토션 클러치"

#: 87370069-0-22769
msgctxt "87370069-0-22769"
msgid "Morrowind Needs You!"
msgstr "모로윈드는 당신을 필요로 합니다!"

#: 87370069-0-22767
msgctxt "87370069-0-22767"
msgid "Molag Mar Tax Records"
msgstr "몰라그 마르 징세 기록"

#: 87370069-0-22766
msgctxt "87370069-0-22766"
msgid "Sadrith Mora Tax Records"
msgstr "사드리스 모라 징세 기록"

#: 87370069-0-22765
msgctxt "87370069-0-22765"
msgid "Vos Tax Records"
msgstr "보스 징세 기록"

#: 87370069-0-22764
msgctxt "87370069-0-22764"
msgid "Morrowind Needs You!"
msgstr "모로윈드는 당신을 필요로 합니다!"

#: 87370069-0-22763
msgctxt "87370069-0-22763"
msgid "Engraved Plaque"
msgstr "새겨진 플레이트"

#: 87370069-0-22762
msgctxt "87370069-0-22762"
msgid "Cat's Plant Aura"
msgstr "고양이의 식물 오라"

#: 87370069-0-22761
msgctxt "87370069-0-22761"
msgid "Honored Ancestors"
msgstr "칭송받는 조상"

#: 87370069-0-22760
msgctxt "87370069-0-22760"
msgid "HM Token Fixture"
msgstr "HM 토큰 픽스쳐"

#: 87370069-0-22759
msgctxt "87370069-0-22759"
msgid "Circuit Breaker"
msgstr "서킷 브레이커"

#: 87370069-0-22758
msgctxt "87370069-0-22758"
msgid "Hard Mode Fixture"
msgstr "하드모드 픽스쳐"

#: 87370069-0-22753
msgctxt "87370069-0-22753"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 37"
msgstr "36가지 설교 : 제 37권"

#: 87370069-0-22752
msgctxt "87370069-0-22752"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 36"
msgstr "36가지 설교 : 제 36권"

#: 87370069-0-22751
msgctxt "87370069-0-22751"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 35"
msgstr "36가지 설교 : 제 35권"

#: 87370069-0-22750
msgctxt "87370069-0-22750"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 34"
msgstr "36가지 설교 : 제 34권"

#: 19398485-0-2275
msgctxt "19398485-0-2275"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-22749
msgctxt "87370069-0-22749"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 33"
msgstr "36가지 설교 : 제 33권"

#: 87370069-0-22748
msgctxt "87370069-0-22748"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 32"
msgstr "36가지 설교 : 제 32권"

#: 87370069-0-22747
msgctxt "87370069-0-22747"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 31"
msgstr "36가지 설교 : 제 31권"

#: 87370069-0-22746
msgctxt "87370069-0-22746"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 30"
msgstr "36가지 설교 : 제 30권"

#: 87370069-0-22745
msgctxt "87370069-0-22745"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 29"
msgstr "36가지 설교 : 제 29권"

#: 87370069-0-22744
msgctxt "87370069-0-22744"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 28"
msgstr "36가지 설교 : 제 28권"

#: 87370069-0-22743
msgctxt "87370069-0-22743"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 27"
msgstr "36가지 설교 : 제 27권"

#: 87370069-0-22742
msgctxt "87370069-0-22742"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 26"
msgstr "36가지 설교 : 제 26권"

#: 87370069-0-22741
msgctxt "87370069-0-22741"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 25"
msgstr "36가지 설교 : 제 25권"

#: 87370069-0-22740
msgctxt "87370069-0-22740"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 24"
msgstr "36가지 설교 : 제 24권"

#: 19398485-0-2274
msgctxt "19398485-0-2274"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-22739
msgctxt "87370069-0-22739"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 23"
msgstr "36가지 설교 : 제 23권"

#: 87370069-0-22738
msgctxt "87370069-0-22738"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 22"
msgstr "36가지 설교 : 제 22권"

#: 87370069-0-22737
msgctxt "87370069-0-22737"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 21"
msgstr "36가지 설교 : 제 21권"

#: 87370069-0-22736
msgctxt "87370069-0-22736"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 20"
msgstr "36가지 설교 : 제 20권"

#: 87370069-0-22735
msgctxt "87370069-0-22735"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 19"
msgstr "36가지 설교 : 제 19권"

#: 87370069-0-22734
msgctxt "87370069-0-22734"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 18"
msgstr "36가지 설교 : 제 18권"

#: 87370069-0-22733
msgctxt "87370069-0-22733"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 17"
msgstr "36가지 설교 : 제 17권"

#: 87370069-0-22732
msgctxt "87370069-0-22732"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 16"
msgstr "36가지 설교 : 제 16권"

#: 87370069-0-22731
msgctxt "87370069-0-22731"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 15"
msgstr "36가지 설교 : 제 15권"

#: 87370069-0-22730
msgctxt "87370069-0-22730"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 14"
msgstr "36가지 설교 : 제 14권"

#: 19398485-0-2273
msgctxt "19398485-0-2273"
msgid "Ancestral Tombs of Vvardenfell"
msgstr "바든펠의 조상 무덤들"

#: 87370069-0-22729
msgctxt "87370069-0-22729"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 13"
msgstr "36가지 설교 : 제 13권"

#: 87370069-0-22728
msgctxt "87370069-0-22728"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 12"
msgstr "36가지 설교 : 제 12권"

#: 87370069-0-22727
msgctxt "87370069-0-22727"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 11"
msgstr "36가지 설교 : 제 11권"

#: 87370069-0-22726
msgctxt "87370069-0-22726"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 10"
msgstr "36가지 설교 : 제 10권"

#: 87370069-0-22725
msgctxt "87370069-0-22725"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 9"
msgstr "36가지 설교 : 제 9권"

#: 87370069-0-22724
msgctxt "87370069-0-22724"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 8"
msgstr "36가지 설교 : 제 8권"

#: 87370069-0-22723
msgctxt "87370069-0-22723"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 7"
msgstr "36가지 설교 : 제 7권"

#: 87370069-0-22722
msgctxt "87370069-0-22722"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 6"
msgstr "36가지 설교 : 제 6권"

#: 87370069-0-22721
msgctxt "87370069-0-22721"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 5"
msgstr "36가지 설교 : 제 5권"

#: 87370069-0-22720
msgctxt "87370069-0-22720"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 4"
msgstr "36가지 설교 : 제 4권"

#: 19398485-0-2272
msgctxt "19398485-0-2272"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-22719
msgctxt "87370069-0-22719"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 3"
msgstr "36가지 설교 : 제 3권"

#: 87370069-0-22718
msgctxt "87370069-0-22718"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 2"
msgstr "36가지 설교 : 제 2권"

#: 87370069-0-22717
msgctxt "87370069-0-22717"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 1"
msgstr "36가지 가르침: 교훈 1"

#: 87370069-0-22713
msgctxt "87370069-0-22713"
msgid "Silt-Strider Station"
msgstr "실트 스트라이더 스테이션"

#: 87370069-0-22712
msgctxt "87370069-0-22712"
msgid "Stormlords Barrier"
msgstr "스톰로드 장벽"

#: 87370069-0-22711
msgctxt "87370069-0-22711"
msgid "Stormlords Barrier"
msgstr "스톰로드 장벽"

#: 87370069-0-22710
msgctxt "87370069-0-22710"
msgid "Stormlords Barrier"
msgstr "스톰로드 장벽"

#: 87370069-0-22709
msgctxt "87370069-0-22709"
msgid "Fire Drakes Barrier"
msgstr "파이어드레이크 장벽"

#: 87370069-0-22708
msgctxt "87370069-0-22708"
msgid "Fire Drakes Barrier"
msgstr "파이어드레이크 장벽"

#: 87370069-0-22707
msgctxt "87370069-0-22707"
msgid "Fire Drakes Barrier"
msgstr "파이어드레이크 장벽"

#: 87370069-0-22706
msgctxt "87370069-0-22706"
msgid "Silt-Strider Station"
msgstr "실트스트라이더 스테이션"

#: 87370069-0-22704
msgctxt "87370069-0-22704"
msgid "The Song of Pelinal, Volume 8"
msgstr "펠리날의 노래 제 8권"

#: 87370069-0-22703
msgctxt "87370069-0-22703"
msgid "The Song of Pelinal, Volume 7"
msgstr "펠리날의 노래 제 7권 "

#: 87370069-0-22702
msgctxt "87370069-0-22702"
msgid "The Song of Pelinal, Volume 6"
msgstr "펠리날의 노래 제 6권 "

#: 87370069-0-22701
msgctxt "87370069-0-22701"
msgid "The Song of Pelinal, Volume 5"
msgstr "펠리날의 노래 제5권"

#: 87370069-0-22700
msgctxt "87370069-0-22700"
msgid "The Song of Pelinal, Volume 4"
msgstr "펠리날의 노래 제 4권 "

#: 19398485-0-2270
msgctxt "19398485-0-2270"
msgid "My Golden Child"
msgstr "내 황금 아이에게"

#: 87370069-0-22699
msgctxt "87370069-0-22699"
msgid "The Song of Pelinal, Volume 3"
msgstr "펠리날의 노래 제 3권"

#: 87370069-0-22698
msgctxt "87370069-0-22698"
msgid "The Song of Pelinal, Volume 2"
msgstr "펠리날의 노래 제2권 "

#: 87370069-0-22697
msgctxt "87370069-0-22697"
msgid "The Song of Pelinal, Volume 1"
msgstr "펠리날의 노래 제 1권"

#: 87370069-0-22696
msgctxt "87370069-0-22696"
msgid "Lever"
msgstr "지렛대"

#: 87370069-0-22695
msgctxt "87370069-0-22695"
msgid "The Cliff-Strider Song"
msgstr "클리프 스트라이더의 노래"

#: 19398485-0-2269
msgctxt "19398485-0-2269"
msgid "Sunna'rah"
msgstr "순나'라"

#: 87370069-0-22689
msgctxt "87370069-0-22689"
msgid "Pit Daemons Barrier"
msgstr "핏 데몬의 장벽"

#: 87370069-0-22688
msgctxt "87370069-0-22688"
msgid "Pit Daemons Barrier"
msgstr "핏 데몬의 장벽"

#: 87370069-0-22687
msgctxt "87370069-0-22687"
msgid "Pit Daemons Barrier"
msgstr "핏 데몬의 장벽"

#: 87370069-0-22686
msgctxt "87370069-0-22686"
msgid "Ruddy Man's Lair"
msgstr "루디 맨의 둥지"

#: 87370069-0-22685
msgctxt "87370069-0-22685"
msgid "A Guide to Dwemer Mega-Structures"
msgstr "드웨머의 거대구조물 안내"

#: 87370069-0-22683
msgctxt "87370069-0-22683"
msgid "Restoration Staff"
msgstr "치유 스태프"

#: 87370069-0-22682
msgctxt "87370069-0-22682"
msgid "Debris"
msgstr "잔해"

#: 87370069-0-22681
msgctxt "87370069-0-22681"
msgid "The Five Points of the Star"
msgstr "별의 다섯가지 끝머리"

#: 87370069-0-22680
msgctxt "87370069-0-22680"
msgid "Kwama Queen"
msgstr "크와마 여왕"

#: 19398485-0-2267
msgctxt "19398485-0-2267"
msgid "Floozle"
msgstr "실패"

#: 19398485-0-2266
msgctxt "19398485-0-2266"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 19398485-0-2265
msgctxt "19398485-0-2265"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-22648
msgctxt "87370069-0-22648"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22647
msgctxt "87370069-0-22647"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22646
msgctxt "87370069-0-22646"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22645
msgctxt "87370069-0-22645"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22644
msgctxt "87370069-0-22644"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22643
msgctxt "87370069-0-22643"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22642
msgctxt "87370069-0-22642"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22641
msgctxt "87370069-0-22641"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22640
msgctxt "87370069-0-22640"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22639
msgctxt "87370069-0-22639"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22638
msgctxt "87370069-0-22638"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22637
msgctxt "87370069-0-22637"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22636
msgctxt "87370069-0-22636"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22635
msgctxt "87370069-0-22635"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22633
msgctxt "87370069-0-22633"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22630
msgctxt "87370069-0-22630"
msgid "Come to Vvardenfell!"
msgstr "바덴펠로 오라!"

#: 19398485-0-2263
msgctxt "19398485-0-2263"
msgid "Archcanon Tarvus Interview"
msgstr "아크캐논 타브스에 대한 취재"

#: 87370069-0-22627
msgctxt "87370069-0-22627"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22626
msgctxt "87370069-0-22626"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22625
msgctxt "87370069-0-22625"
msgid "Skyshard"
msgstr "스카이샤드"

#: 87370069-0-22624
msgctxt "87370069-0-22624"
msgid "Generic Hide Black Box"
msgstr ""

#: 87370069-0-22620
msgctxt "87370069-0-22620"
msgid "Bear Trap"
msgstr "곰 덫"

#: 19398485-0-2262
msgctxt "19398485-0-2262"
msgid "Q5948 - Naryu Respawn Control"
msgstr ""

#: 87370069-0-22618
msgctxt "87370069-0-22618"
msgid "BG Border Test 1"
msgstr ""

#: 87370069-0-22616
msgctxt "87370069-0-22616"
msgid "Cog Wheel"
msgstr "코그 바퀴"

#: 87370069-0-22613
msgctxt "87370069-0-22613"
msgid "Switch"
msgstr "전환"

#: 87370069-0-22612
msgctxt "87370069-0-22612"
msgid "Pit Daemons Relic Capture box"
msgstr "핏 데몬의 유물 캡쳐 박스"

#: 87370069-0-22611
msgctxt "87370069-0-22611"
msgid "Stormlords Relic Capture"
msgstr "스톰로드 유물 캡쳐"

#: 87370069-0-22610
msgctxt "87370069-0-22610"
msgid "Fire Drakes Relic Capture"
msgstr "파이어드레이크 유물 캡쳐"

#: 19398485-0-2261
msgctxt "19398485-0-2261"
msgid "Hlaalu Construction Syndic"
msgstr "할루 건설회사"

#: 87370069-0-22607
msgctxt "87370069-0-22607"
msgid "Q5863 - FarwenTrappedRune"
msgstr ""

#: 87370069-0-22605
msgctxt "87370069-0-22605"
msgid "Ale Shipment"
msgstr "에일 적하물"

#: 87370069-0-22604
msgctxt "87370069-0-22604"
msgid "Spice Shipment"
msgstr "향신료 적하물"

#: 19398485-0-2260
msgctxt "19398485-0-2260"
msgid "Pact Pamphlet: Congratulations!"
msgstr "조약의 팜플렛: 축하합니다!"

#: 87370069-0-22594
msgctxt "87370069-0-22594"
msgid "Stormlords Relic"
msgstr "스톰로드 유물"

#: 87370069-0-22593
msgctxt "87370069-0-22593"
msgid "Pit Daemons Relic"
msgstr "핏 데몬 유물"

#: 87370069-0-22592
msgctxt "87370069-0-22592"
msgid "Fire Drakes Relic"
msgstr "파이어드레이크 유물"

#: 87370069-0-22590
msgctxt "87370069-0-22590"
msgid "Divayth Fyr's Notes"
msgstr "디베이스 피르의 쪽지"

#: 19398485-0-2259
msgctxt "19398485-0-2259"
msgid "On the Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티에서"

#: 87370069-0-22589
msgctxt "87370069-0-22589"
msgid "Cogitation Log 1322331455212478"
msgstr "사고기록1322331455212478"

#: 87370069-0-22588
msgctxt "87370069-0-22588"
msgid "Telvanni Journal"
msgstr "텔바니 일지"

#: 87370069-0-22587
msgctxt "87370069-0-22587"
msgid "2424 CON_Ritual Necroman 2425"
msgstr ""

#: 87370069-0-22585
msgctxt "87370069-0-22585"
msgid "Stolen Taxes"
msgstr "도난당한 세금"

#: 87370069-0-22584
msgctxt "87370069-0-22584"
msgid "Steam Piston"
msgstr "증기 피스톤"

#: 87370069-0-22583
msgctxt "87370069-0-22583"
msgid "Q5919 - TalktoThanlenPip"
msgstr ""

#: 87370069-0-22582
msgctxt "87370069-0-22582"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-22581
msgctxt "87370069-0-22581"
msgid "Captain Brivan"
msgstr "브리반 대장"

#: 19398485-0-2258
msgctxt "19398485-0-2258"
msgid "The Flames of the Fetcherfly"
msgstr "페쳐플라이의 화염"

#: 87370069-0-22579
msgctxt "87370069-0-22579"
msgid "Understanding House Hlaalu"
msgstr "할루 가문의 개요"

#: 87370069-0-22578
msgctxt "87370069-0-22578"
msgid "Understanding House Redoran"
msgstr "레도란 가문의 개요"

#: 87370069-0-22577
msgctxt "87370069-0-22577"
msgid "Understanding House Dres"
msgstr "드레스 가문의 개요"

#: 87370069-0-22576
msgctxt "87370069-0-22576"
msgid "Understanding House Indoril"
msgstr "인도릴 가문의 개요"

#: 87370069-0-22575
msgctxt "87370069-0-22575"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-22573
msgctxt "87370069-0-22573"
msgid "Missing Diorama Chunk"
msgstr "모형이 결여된 부분"

#: 87370069-0-22570
msgctxt "87370069-0-22570"
msgid "Details on the Midyear Mayhem"
msgstr "중간 연도의 소란에 대한 세부 사항"

#: 19398485-0-2257
msgctxt "19398485-0-2257"
msgid "Ferhara's Warclaws"
msgstr "퍼하라의 워클로"

#: 87370069-0-22569
msgctxt "87370069-0-22569"
msgid "Blacksmithing Station (Shacklebreaker)"
msgstr "대장기술 제작대 (Shacklebreaker)"

#: 87370069-0-22568
msgctxt "87370069-0-22568"
msgid "Blacksmithing Station (Daedric Trickery)"
msgstr "대장기술 제작대 (Daedric Trickery)"

#: 87370069-0-22567
msgctxt "87370069-0-22567"
msgid "Blacksmithing Station (Assassin's Guile)"
msgstr "대장기술 제작대 (Assassin's Guile)"

#: 87370069-0-22566
msgctxt "87370069-0-22566"
msgid "Woodworking Station (Shacklebreaker)"
msgstr "목공 제작대 (Shacklebreaker)"

#: 87370069-0-22565
msgctxt "87370069-0-22565"
msgid "Woodworking Station (Daedric Trickery)"
msgstr "목공 제작대 (Daedric Trickery)"

#: 87370069-0-22564
msgctxt "87370069-0-22564"
msgid "Woodworking Station (Assassin's Guile)"
msgstr "목공 제작대 (Assassin's Guile)"

#: 87370069-0-22563
msgctxt "87370069-0-22563"
msgid "Clothing Station (Shacklebreaker)"
msgstr "재봉 제작대 (Shacklebreaker)"

#: 87370069-0-22562
msgctxt "87370069-0-22562"
msgid "Clothing Station (Daedric Trickery)"
msgstr "재봉 제작대 (Daedric Trickery)"

#: 87370069-0-22561
msgctxt "87370069-0-22561"
msgid "Clothing Station (Assassin's Guile)"
msgstr "재봉 제작대 (Assassin's Guile)"

#: 87370069-0-22560
msgctxt "87370069-0-22560"
msgid "Magic Explosion"
msgstr "마법의 폭발"

#: 19398485-0-2256
msgctxt "19398485-0-2256"
msgid "The Nycotic Cult"
msgstr "니코틱 교단"

#: 87370069-0-22559
msgctxt "87370069-0-22559"
msgid "Ancestral Tombs of the Thirty Revered Families"
msgstr "숭배되는 31 가문의 무덤"

#: 87370069-0-22558
msgctxt "87370069-0-22558"
msgid "Sealed Scroll"
msgstr "봉인된 두루마리"

#: 87370069-0-22557
msgctxt "87370069-0-22557"
msgid "The Song of Pelinal, Volume 10"
msgstr "펠리날의 노래 제 10권 "

#: 87370069-0-22556
msgctxt "87370069-0-22556"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 37"
msgstr "36가지 설교 : 제 37권"

#: 87370069-0-22555
msgctxt "87370069-0-22555"
msgid "Banner"
msgstr "깃발"

#: 87370069-0-22553
msgctxt "87370069-0-22553"
msgid "Shrine of Pride"
msgstr "긍지의 사당"

#: 87370069-0-22552
msgctxt "87370069-0-22552"
msgid "Shrine of Valor"
msgstr "용기의 사당"

#: 87370069-0-22551
msgctxt "87370069-0-22551"
msgid "Shrine of Justice"
msgstr "정의의 사당"

#: 87370069-0-22550
msgctxt "87370069-0-22550"
msgid "Shrine of Courtesy"
msgstr "예의의 사당"

#: 19398485-0-2255
msgctxt "19398485-0-2255"
msgid "Oath-Bound: An Outlander's Rise Vol. 1"
msgstr "맹세하는 자: 이방인의 발흥 제1권"

#: 87370069-0-22549
msgctxt "87370069-0-22549"
msgid "Shrine of Generosity"
msgstr "관대의 사당"

#: 87370069-0-22548
msgctxt "87370069-0-22548"
msgid "Shrine of Daring"
msgstr "대담의 사당"

#: 87370069-0-22547
msgctxt "87370069-0-22547"
msgid "Shrine of Humility"
msgstr "겸양의 사당"

#: 87370069-0-22546
msgctxt "87370069-0-22546"
msgid "Basin of the Gore Virtuous"
msgstr "고결한 피의 그릇"

#: 19398485-0-2254
msgctxt "19398485-0-2254"
msgid "Brave Little Scrib Song"
msgstr "용감한 꼬마 스크립"

#: 19398485-0-2253
msgctxt "19398485-0-2253"
msgid "Ashlander Tribes and Customs"
msgstr "애쉬랜더 부족과 풍습"

#: 87370069-0-22528
msgctxt "87370069-0-22528"
msgid "Machine Base"
msgstr "머신 베이스"

#: 87370069-0-22527
msgctxt "87370069-0-22527"
msgid "Shrine of Mother Morrowind"
msgstr "모로윈드의 어머니 사당"

#: 87370069-0-22526
msgctxt "87370069-0-22526"
msgid "Shrine of Warrior-Poet"
msgstr "전사-시인의 성소"

#: 87370069-0-22525
msgctxt "87370069-0-22525"
msgid "Shrine of Father of Mysteries"
msgstr "신비의 아버지의 성소"

#: 87370069-0-22523
msgctxt "87370069-0-22523"
msgid "Nevena's Diary"
msgstr "네베나의 일지"

#: 87370069-0-22522
msgctxt "87370069-0-22522"
msgid "Gate"
msgstr "문"

#: 87370069-0-22520
msgctxt "87370069-0-22520"
msgid "Fire Bomb"
msgstr "화염 폭탄"

#: 19398485-0-2252
msgctxt "19398485-0-2252"
msgid "On Moving Ebonheart"
msgstr "에본하트로 이동하기"

#: 87370069-0-22519
msgctxt "87370069-0-22519"
msgid "Levitate"
msgstr "공중부양"

#: 87370069-0-22516
msgctxt "87370069-0-22516"
msgid "Shrine Scavenging Journal"
msgstr "고기잡이 사당의 일지"

#: 87370069-0-22515
msgctxt "87370069-0-22515"
msgid "Chest"
msgstr "궤짝"

#: 87370069-0-22514
msgctxt "87370069-0-22514"
msgid "Exit"
msgstr "출구"

#: 87370069-0-22513
msgctxt "87370069-0-22513"
msgid "Shock Pylons"
msgstr "쇼크 파일런"

#: 87370069-0-22512
msgctxt "87370069-0-22512"
msgid "Nchuleftingth Core"
msgstr "느슈레프팅스 중심부"

#: 87370069-0-22511
msgctxt "87370069-0-22511"
msgid "Nchuleftingth Core"
msgstr "느슈레프팅스 중심부"

#: 19398485-0-2251
msgctxt "19398485-0-2251"
msgid "The Waiting Door"
msgstr "대기의 문"

#: 87370069-0-22508
msgctxt "87370069-0-22508"
msgid "Nchuleftingth Core"
msgstr "느슈레프팅스 중심부"

#: 87370069-0-22506
msgctxt "87370069-0-22506"
msgid "Tonal Valve"
msgstr "소리의 밸브"

#: 87370069-0-22502
msgctxt "87370069-0-22502"
msgid "Spider Nest"
msgstr "거미 둥지"

#: 19398485-0-2250
msgctxt "19398485-0-2250"
msgid "Faith in the Shadow of Red Mountain"
msgstr "레드마운틴의 그림자에서의 신앙"

#: 87370069-0-22499
msgctxt "87370069-0-22499"
msgid "Gate"
msgstr "문"

#: 87370069-0-22497
msgctxt "87370069-0-22497"
msgid "Adventurers Wanted!"
msgstr "모험자 모집!"

#: 87370069-0-22496
msgctxt "87370069-0-22496"
msgid "Tonal Inverter"
msgstr "음향반전장치"

#: 87370069-0-22495
msgctxt "87370069-0-22495"
msgid "Chest"
msgstr "궤짝"

#: 87370069-0-22492
msgctxt "87370069-0-22492"
msgid "Chest"
msgstr "궤짝"

#: 87370069-0-22491
msgctxt "87370069-0-22491"
msgid "Slide Platform"
msgstr "플랫폼의 슬라이드"

#: 19398485-0-2249
msgctxt "19398485-0-2249"
msgid "Vvardenfell Flora and Fauna"
msgstr "바덴펠의 식물과 동물"

#: 87370069-0-22489
msgctxt "87370069-0-22489"
msgid "Liminal Transformer"
msgstr "역치 변성"

#: 87370069-0-22487
msgctxt "87370069-0-22487"
msgid "Portal"
msgstr "포탈 "

#: 87370069-0-22486
msgctxt "87370069-0-22486"
msgid "Slowfall Grant"
msgstr "저속낙하 부여"

#: 87370069-0-22485
msgctxt "87370069-0-22485"
msgid "Incarnate Corpse"
msgstr "화신의 시체"

#: 87370069-0-22484
msgctxt "87370069-0-22484"
msgid "Incarnate Corpse"
msgstr "화신의 시체"

#: 87370069-0-22483
msgctxt "87370069-0-22483"
msgid "Incarnate Corpse"
msgstr "화신의 시체"

#: 87370069-0-22482
msgctxt "87370069-0-22482"
msgid "Mark"
msgstr "마크"

#: 87370069-0-22481
msgctxt "87370069-0-22481"
msgid "Clockwork Chest"
msgstr "클락워크 궤짝"

#: 87370069-0-22480
msgctxt "87370069-0-22480"
msgid "Clockwork Chest"
msgstr "클락워크 궤짝"

#: 19398485-0-2248
msgctxt "19398485-0-2248"
msgid "Red Mountain Drinking Song"
msgstr "레드마운틴의 음주가"

#: 87370069-0-22479
msgctxt "87370069-0-22479"
msgid "Clockwork Chest"
msgstr "클락워크 궤짝"

#: 87370069-0-22478
msgctxt "87370069-0-22478"
msgid "Clockwork Chest"
msgstr "클락워크 궤짝"

#: 87370069-0-22477
msgctxt "87370069-0-22477"
msgid "Liminal Transformer"
msgstr "역치 변성"

#: 87370069-0-22476
msgctxt "87370069-0-22476"
msgid "Miner's Warning"
msgstr "광부의 경고"

#: 87370069-0-22475
msgctxt "87370069-0-22475"
msgid "Experiment Reset"
msgstr "실험 초기화"

#: 87370069-0-22474
msgctxt "87370069-0-22474"
msgid "Vivec"
msgstr "비벡"

#: 87370069-0-22473
msgctxt "87370069-0-22473"
msgid "Sotha Sil"
msgstr "소사 실"

#: 87370069-0-22472
msgctxt "87370069-0-22472"
msgid "Almalexia"
msgstr "아말렉시아"

#: 87370069-0-22471
msgctxt "87370069-0-22471"
msgid "Planar Rift"
msgstr "플라나 리프트"

#: 87370069-0-22470
msgctxt "87370069-0-22470"
msgid "Bothamul's Orders"
msgstr "보사멀의 지시"

#: 19398485-0-2247
msgctxt "19398485-0-2247"
msgid "On Extending Existence"
msgstr "존재의 확장"

#: 87370069-0-22468
msgctxt "87370069-0-22468"
msgid "Steam Piston"
msgstr "증기 피스톤"

#: 87370069-0-22467
msgctxt "87370069-0-22467"
msgid "Steam Piston"
msgstr "증기 피스톤"

#: 87370069-0-22466
msgctxt "87370069-0-22466"
msgid "Page 71: Erendette's Account"
msgstr "71페이지: 에렌디뜨의 차용보고서"

#: 87370069-0-22465
msgctxt "87370069-0-22465"
msgid "Arrest Writ"
msgstr "체포 영장"

#: 87370069-0-22464
msgctxt "87370069-0-22464"
msgid "The Grand Sermonizer's Journal"
msgstr "대설교사의 일지"

#: 87370069-0-22462
msgctxt "87370069-0-22462"
msgid "Letter from Lenwe"
msgstr "렌웨가 보낸 편지"

#: 87370069-0-22461
msgctxt "87370069-0-22461"
msgid "Letter from Camarino"
msgstr "카마리노가 보낸 편지"

#: 87370069-0-22460
msgctxt "87370069-0-22460"
msgid "Fabrication Mainframe"
msgstr "패브리케이션의 메인프레임"

#: 19398485-0-2246
msgctxt "19398485-0-2246"
msgid "Silt Strider Caravaner's Log"
msgstr "실트스트라이더의 승차 기록"

#: 87370069-0-22457
msgctxt "87370069-0-22457"
msgid "Arowende's Diary Page 26"
msgstr "아로웬데의 일지 페이지 26"

#: 87370069-0-22456
msgctxt "87370069-0-22456"
msgid "Dwarven Piston"
msgstr "드워프 피스톤"

#: 87370069-0-22455
msgctxt "87370069-0-22455"
msgid "Arowende's Diary Page 23"
msgstr "아로웬데의 일지 페이지 23"

#: 87370069-0-22453
msgctxt "87370069-0-22453"
msgid "Steam Piston"
msgstr "증기 피스톤"

#: 87370069-0-22452
msgctxt "87370069-0-22452"
msgid "Technical Logbook"
msgstr "기술일지"

#: 19398485-0-2245
msgctxt "19398485-0-2245"
msgid "Songs of Vvardenfell"
msgstr "바던펠의 노래"

#: 87370069-0-22449
msgctxt "87370069-0-22449"
msgid "Strange Mirror"
msgstr "이상한 거울"

#: 87370069-0-22448
msgctxt "87370069-0-22448"
msgid "Archcanon's Lockbox"
msgstr "아크캐논의 잠겨있는 상자"

#: 87370069-0-22447
msgctxt "87370069-0-22447"
msgid "Queen Kwama Egg"
msgstr "크와마 여왕 알"

#: 87370069-0-22446
msgctxt "87370069-0-22446"
msgid "Dwemer"
msgstr "드웨머"

#: 87370069-0-22445
msgctxt "87370069-0-22445"
msgid "Portal to Vivec City"
msgstr "비벡 시티로 가는 포탈"

#: 87370069-0-22444
msgctxt "87370069-0-22444"
msgid "Sun-in-Shadow's To Do List"
msgstr "그림자-속의-태양의 해야할 일 목록"

#: 87370069-0-22443
msgctxt "87370069-0-22443"
msgid "Journal Page"
msgstr "일지 페이지"

#: 87370069-0-22442
msgctxt "87370069-0-22442"
msgid "Rift"
msgstr "균열"

#: 87370069-0-22441
msgctxt "87370069-0-22441"
msgid "Archcanon's Journal"
msgstr "아크캐논의 일지"

#: 19398485-0-2244
msgctxt "19398485-0-2244"
msgid "Dark Elves, Dark Hearts"
msgstr "다크 엘프, 어두운 심장"

#: 87370069-0-22438
msgctxt "87370069-0-22438"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 36"
msgstr "36가지 설교 : 제 36권"

#: 87370069-0-22437
msgctxt "87370069-0-22437"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 35"
msgstr "36가지 설교 : 제 35권"

#: 87370069-0-22436
msgctxt "87370069-0-22436"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 34"
msgstr "36가지 설교 : 제 34권"

#: 87370069-0-22435
msgctxt "87370069-0-22435"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 33"
msgstr "36가지 설교 : 제 33권"

#: 87370069-0-22434
msgctxt "87370069-0-22434"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 32"
msgstr "36가지 설교 : 제 32권"

#: 87370069-0-22433
msgctxt "87370069-0-22433"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 31"
msgstr "36가지 설교 : 제 31권"

#: 87370069-0-22432
msgctxt "87370069-0-22432"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 30"
msgstr "36가지 설교 : 제 30권"

#: 87370069-0-22431
msgctxt "87370069-0-22431"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 29"
msgstr "36가지 설교 : 제 29권"

#: 87370069-0-22430
msgctxt "87370069-0-22430"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 28"
msgstr "36가지 설교 : 제 28권"

#: 19398485-0-2243
msgctxt "19398485-0-2243"
msgid "Testimonials on Baar Dau"
msgstr "발 다우에 관한 증언"

#: 87370069-0-22429
msgctxt "87370069-0-22429"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 27"
msgstr "36가지 설교 : 제 27권"

#: 87370069-0-22428
msgctxt "87370069-0-22428"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 26"
msgstr "36가지 설교 : 제 26권"

#: 87370069-0-22427
msgctxt "87370069-0-22427"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 25"
msgstr "36가지 설교 : 제 25권"

#: 87370069-0-22426
msgctxt "87370069-0-22426"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 24"
msgstr "36가지 설교 : 제 24권"

#: 87370069-0-22425
msgctxt "87370069-0-22425"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 23"
msgstr "36가지 설교 : 제 23권"

#: 87370069-0-22424
msgctxt "87370069-0-22424"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 22"
msgstr "36가지 설교 : 제 22권"

#: 87370069-0-22423
msgctxt "87370069-0-22423"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 21"
msgstr "36가지 설교 : 제 21권"

#: 87370069-0-22422
msgctxt "87370069-0-22422"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 20"
msgstr "36가지 설교 : 제 20권"

#: 87370069-0-22421
msgctxt "87370069-0-22421"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 19"
msgstr "36가지 설교 : 제 19권"

#: 87370069-0-22420
msgctxt "87370069-0-22420"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 18"
msgstr "36가지 설교 : 제 18권"

#: 19398485-0-2242
msgctxt "19398485-0-2242"
msgid "The Vile Truth of Barbas"
msgstr "바르바스의 사악한 진실"

#: 87370069-0-22419
msgctxt "87370069-0-22419"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 17"
msgstr "36가지 설교 : 제 17권"

#: 87370069-0-22418
msgctxt "87370069-0-22418"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 16"
msgstr "36가지 설교 : 제 16권"

#: 87370069-0-22417
msgctxt "87370069-0-22417"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 15"
msgstr "36가지 설교 : 제 15권"

#: 87370069-0-22416
msgctxt "87370069-0-22416"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 14"
msgstr "36가지 설교 : 제 14권"

#: 87370069-0-22415
msgctxt "87370069-0-22415"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 13"
msgstr "36가지 설교 : 제 13권"

#: 87370069-0-22414
msgctxt "87370069-0-22414"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 12"
msgstr "36가지 설교 : 제 12권"

#: 87370069-0-22413
msgctxt "87370069-0-22413"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 11"
msgstr "36가지 설교 : 제 11권"

#: 87370069-0-22412
msgctxt "87370069-0-22412"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 10"
msgstr "36가지 설교 : 제 10권"

#: 87370069-0-22411
msgctxt "87370069-0-22411"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 9"
msgstr "36가지 설교 : 제 9권"

#: 87370069-0-22410
msgctxt "87370069-0-22410"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 8"
msgstr "36가지 설교 : 제 8권"

#: 19398485-0-2241
msgctxt "19398485-0-2241"
msgid "Mean Old Torchbug"
msgstr "짖궃은 반딧불 아저씨"

#: 87370069-0-22409
msgctxt "87370069-0-22409"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 7"
msgstr "36가지 설교 : 제 7권"

#: 87370069-0-22408
msgctxt "87370069-0-22408"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 6"
msgstr "36가지 설교 : 제 6권"

#: 87370069-0-22407
msgctxt "87370069-0-22407"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 5"
msgstr "36가지 설교 : 제 5권"

#: 87370069-0-22406
msgctxt "87370069-0-22406"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 4"
msgstr "36가지 설교 : 제 4권"

#: 87370069-0-22405
msgctxt "87370069-0-22405"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 3"
msgstr "36가지 설교 : 제 3권"

#: 87370069-0-22404
msgctxt "87370069-0-22404"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 2"
msgstr "36가지 설교 : 제 2권"

#: 87370069-0-22403
msgctxt "87370069-0-22403"
msgid "The 36 Lessons: Sermon 1"
msgstr "36가지 가르침: 교훈 1"

#: 87370069-0-22402
msgctxt "87370069-0-22402"
msgid "Rift"
msgstr "균열"

#: 87370069-0-22401
msgctxt "87370069-0-22401"
msgid "Sphere Outlet"
msgstr "스피어 아울렛"

#: 87370069-0-22400
msgctxt "87370069-0-22400"
msgid "Cargo"
msgstr "화물"

#: 19398485-0-2240
msgctxt "19398485-0-2240"
msgid "Ballad of Dranoth Hleran"
msgstr "드라노스 흘레란 찬가"

#: 87370069-0-22399
msgctxt "87370069-0-22399"
msgid "Cargo"
msgstr "화물"

#: 87370069-0-22398
msgctxt "87370069-0-22398"
msgid "Cargo"
msgstr "화물"

#: 87370069-0-22397
msgctxt "87370069-0-22397"
msgid "Cargo"
msgstr "화물"

#: 87370069-0-22396
msgctxt "87370069-0-22396"
msgid "Findun's Special Blend"
msgstr "핀둔의 특별한 블렌드"

#: 19398485-0-2239
msgctxt "19398485-0-2239"
msgid "Honorable Writs of Execution"
msgstr "명예로운 처형 영장"

#: 87370069-0-22387
msgctxt "87370069-0-22387"
msgid "Homes for Sale!"
msgstr "부동산 판매 중!"

#: 87370069-0-22386
msgctxt "87370069-0-22386"
msgid "Portal"
msgstr "포탈 "

#: 87370069-0-22385
msgctxt "87370069-0-22385"
msgid "Portal"
msgstr "포탈 "

#: 87370069-0-22383
msgctxt "87370069-0-22383"
msgid "Central Crystal"
msgstr "중앙 크리스탈"

#: 19398485-0-2238
msgctxt "19398485-0-2238"
msgid "Understanding the Living Gods"
msgstr "살아 있는 신들에 대한 이해"

#: 87370069-0-22379
msgctxt "87370069-0-22379"
msgid "Ward"
msgstr "결계"

#: 87370069-0-22377
msgctxt "87370069-0-22377"
msgid "Brazier"
msgstr "화톳불"

#: 87370069-0-22376
msgctxt "87370069-0-22376"
msgid "Brazier"
msgstr "화톳불"

#: 87370069-0-22375
msgctxt "87370069-0-22375"
msgid "Torn Cloth"
msgstr "찢겨진 천"

#: 87370069-0-22374
msgctxt "87370069-0-22374"
msgid "Broken Bottle"
msgstr "부서진 유리병"

#: 87370069-0-22373
msgctxt "87370069-0-22373"
msgid "Menwendel's Notes"
msgstr "멘웬델의 쪽지"

#: 87370069-0-22371
msgctxt "87370069-0-22371"
msgid "Scribbled Note"
msgstr "휘갈겨쓴 메모"

#: 87370069-0-22370
msgctxt "87370069-0-22370"
msgid "Boat to Tel Fyr"
msgstr "텔 피르로 향하는 배"

#: 19398485-0-2237
msgctxt "19398485-0-2237"
msgid "Buoyant Armigers: Swords of Vivec"
msgstr "부얀트 아미거: 비벡의 검"

#: 87370069-0-22369
msgctxt "87370069-0-22369"
msgid "Jeweled Cuttle"
msgstr "보석 커틀"

#: 87370069-0-22368
msgctxt "87370069-0-22368"
msgid "Guar Bones"
msgstr "구아 뼈"

#: 87370069-0-22367
msgctxt "87370069-0-22367"
msgid "Exile's Weapon"
msgstr "추방자의 무기"

#: 87370069-0-22365
msgctxt "87370069-0-22365"
msgid "Here Lies Ke'val"
msgstr "여기서 케'발이 잠들다"

#: 87370069-0-22364
msgctxt "87370069-0-22364"
msgid "Ashen Fern"
msgstr "푸른 풀고사리"

#: 87370069-0-22363
msgctxt "87370069-0-22363"
msgid "Bandit's Letter"
msgstr "산적의 편지"

#: 19398485-0-2236
msgctxt "19398485-0-2236"
msgid "Ordinators: A Comprehensive Guide"
msgstr "오디네이터: 종합안내"

#: 87370069-0-22356
msgctxt "87370069-0-22356"
msgid "Daedric Tile"
msgstr "데이드릭 타일"

#: 87370069-0-22355
msgctxt "87370069-0-22355"
msgid "Daedric Tile"
msgstr "데이드릭 타일"

#: 87370069-0-22354
msgctxt "87370069-0-22354"
msgid "Telvanni Memo"
msgstr "텔바니의 메모"

#: 87370069-0-22353
msgctxt "87370069-0-22353"
msgid "Gate"
msgstr "문"

#: 87370069-0-22351
msgctxt "87370069-0-22351"
msgid "Weapons"
msgstr "무기"

#: 87370069-0-22350
msgctxt "87370069-0-22350"
msgid "Black Snails Shipping Notice"
msgstr "블렉스네일의 선적통지서"

#: 19398485-0-2235
msgctxt "19398485-0-2235"
msgid "A Guide to Liturgical Vestments"
msgstr "전통의상의 안내"

#: 87370069-0-22349
msgctxt "87370069-0-22349"
msgid "Freshly Penned Note"
msgstr "최근 쓰여진 메모"

#: 87370069-0-22348
msgctxt "87370069-0-22348"
msgid "Menaldinion's Advert"
msgstr "메날디니온의 광고"

#: 87370069-0-22347
msgctxt "87370069-0-22347"
msgid "Goods"
msgstr "물품"

#: 87370069-0-22346
msgctxt "87370069-0-22346"
msgid "Goods"
msgstr "물품"

#: 87370069-0-22344
msgctxt "87370069-0-22344"
msgid "TEST"
msgstr ""

#: 87370069-0-22340
msgctxt "87370069-0-22340"
msgid "Sunna'rah"
msgstr "순나'라"

#: 19398485-0-2234
msgctxt "19398485-0-2234"
msgid "Nix Hounds: A Manual for New Owners"
msgstr "닉스 하운드: 새로운 주인을 위한 설명서"

#: 19398485-0-2233
msgctxt "19398485-0-2233"
msgid "Skin Blights By Any Other Name"
msgstr "각종 피부병"

#: 19398485-0-2232
msgctxt "19398485-0-2232"
msgid "The Cliff-Strider Song"
msgstr "클리프-스트라이더의 노래"

#: 19398485-0-2231
msgctxt "19398485-0-2231"
msgid "Drunken Aphorisms"
msgstr "주정뱅이의 격언"

#: 19398485-0-2230
msgctxt "19398485-0-2230"
msgid "Omaren Trial Transcript"
msgstr "오마렌의 진술서 사본"

#: 19398485-0-2229
msgctxt "19398485-0-2229"
msgid "The Truth in Sequence: Volume 6"
msgstr "연속된 진실 : 제 6권"

#: 19398485-0-2228
msgctxt "19398485-0-2228"
msgid "The Truth in Sequence: Volume 5"
msgstr "연속된 진실 : 제 5 권"

#: 19398485-0-2227
msgctxt "19398485-0-2227"
msgid "The Truth in Sequence: Volume 4"
msgstr "연속된 진실 : 제 4 권"

#: 19398485-0-2226
msgctxt "19398485-0-2226"
msgid "The Truth in Sequence: Volume 3"
msgstr "연속된 진실 : 제 3 권"

#: 19398485-0-2225
msgctxt "19398485-0-2225"
msgid "The Truth in Sequence: Volume 2"
msgstr "연속된 진실 : 제 2 권"

#: 19398485-0-2224
msgctxt "19398485-0-2224"
msgid "The Truth in Sequence: Volume 1"
msgstr "연속된 진실 : 제 1 권"

#: 19398485-0-2223
#, fuzzy
msgctxt "19398485-0-2223"
msgid "An ""Invitation"" to Discovery"
msgstr "발견으로의 \"\"초대\"\""

#: 19398485-0-2222
msgctxt "19398485-0-2222"
msgid "Narsis Dren and the Cursed Coffin"
msgstr "나르시스 드렌과 저주받은 관"

#: 19398485-0-2221
msgctxt "19398485-0-2221"
msgid "Ordinator Edict: Mandate Thirty-Four"
msgstr "오디네이터의 포고: 제 34지령"

#: 19398485-0-2220
msgctxt "19398485-0-2220"
msgid "Ordinator Edict: Mandate Twenty-Seven"
msgstr "오디네이터의 포고: 제 27지령"

#: 19398485-0-2219
msgctxt "19398485-0-2219"
msgid "Ordinator Edict: Mandate Twenty-One"
msgstr "오디네이터의 포고: 제 21지령"

#: 19398485-0-2218
msgctxt "19398485-0-2218"
msgid "Ordinator Edict: Mandate Sixteen"
msgstr "오디네이터의 포고: 제 16지령"

#: 19398485-0-2217
msgctxt "19398485-0-2217"
msgid "Ordinator Edict: Mandate Seven"
msgstr "오디네이터의 포고: 제 7지령"

#: 19398485-0-2216
msgctxt "19398485-0-2216"
msgid "Ruddy Man Rhyme"
msgstr "루디 맨의 시"

#: 19398485-0-2215
msgctxt "19398485-0-2215"
msgid "A Tale of Baar Dau"
msgstr "발 다우의 이야기"

#: 19398485-0-2214
msgctxt "19398485-0-2214"
msgid "Journal of a Fallen Officer"
msgstr "타락한 수사관의 일지"

#: 19398485-0-2213
msgctxt "19398485-0-2213"
msgid "The Lure of the Camonna Tong"
msgstr "카몬나 통의 유혹"

#: 19398485-0-2212
msgctxt "19398485-0-2212"
msgid "Blessed Almalexia's Fables for Evening"
msgstr "신성한 아말렉시아가 들려주는 저녁 우화"

#: 19398485-0-2211
msgctxt "19398485-0-2211"
msgid "Blessed Almalexia's Fables for Morning"
msgstr "신성한 아말렉시아가 들려주는 아침 우화"

#: 19398485-0-2210
msgctxt "19398485-0-2210"
msgid "Blessed Almalexia's Fables for Afternoon"
msgstr "신성한 아말렉시아가 들려주는 오후의 우화"

#: 19398485-0-2209
msgctxt "19398485-0-2209"
msgid "The Worth of Glass"
msgstr "녹수정의 가치"

#: 19398485-0-2208
msgctxt "19398485-0-2208"
msgid "Testimonials on Mushroom Towers"
msgstr "버섯 탑에 대한 증언"

#: 19398485-0-2207
msgctxt "19398485-0-2207"
msgid "Ridena's Letter to Drovos"
msgstr "드로보스에게 보내는 리데나의 편지"

#: 19398485-0-2206
msgctxt "19398485-0-2206"
msgid "Drovos Research Notes 3"
msgstr "드로보스의 연구 일지 3"

#: 19398485-0-2205
msgctxt "19398485-0-2205"
msgid "Drovos Research Notes 2"
msgstr "드로보스의 연구 일지 2"

#: 19398485-0-2204
msgctxt "19398485-0-2204"
msgid "Drovos Research Notes 1"
msgstr "드로보스의 연구 일지 1"

#: 87370069-0-22037
msgctxt "87370069-0-22037"
msgid "Ongoing Journal of Galur Rithari"
msgstr "갈러 리사리의 미완성 일지"

#: 87370069-0-22036
msgctxt "87370069-0-22036"
msgid "Wall"
msgstr "벽"

#: 87370069-0-22035
msgctxt "87370069-0-22035"
msgid "Wall"
msgstr "벽"

#: 87370069-0-22034
msgctxt "87370069-0-22034"
msgid "Wall"
msgstr "벽"

#: 87370069-0-22033
msgctxt "87370069-0-22033"
msgid "Wall"
msgstr "벽"

#: 87370069-0-22032
msgctxt "87370069-0-22032"
msgid "Wall"
msgstr "벽"

#: 87370069-0-22031
msgctxt "87370069-0-22031"
msgid "Wall"
msgstr "벽"

#: 19398485-0-2203
msgctxt "19398485-0-2203"
msgid "The Grave of Skar"
msgstr "스카의 무덤"

#: 87370069-0-22029
msgctxt "87370069-0-22029"
msgid "Caldera Mushrooms"
msgstr "칼데라 버섯"

#: 19398485-0-2202
msgctxt "19398485-0-2202"
msgid "Mistress Dratha's Journal"
msgstr "드라사 귀부인의 일지"

#: 19398485-0-2201
msgctxt "19398485-0-2201"
msgid "The Heart of Lorkhan, My Final Prize"
msgstr "마지막 획득물 - 로칸의 심장"

#: 19398485-0-2200
msgctxt "19398485-0-2200"
msgid "Egg Mines and You!"
msgstr "알 광산에 오신것을 환영합니다!"

#: 19398485-0-2199
msgctxt "19398485-0-2199"
msgid "Red Mountain's Might"
msgstr "레드마운틴의 힘"

#: 19398485-0-2198
msgctxt "19398485-0-2198"
msgid "A Petition for the Mighty Nix-Ox"
msgstr "강한 닉스-옥스에 관한 청원"

#: 19398485-0-2197
msgctxt "19398485-0-2197"
msgid "The Vvardvark Experiment"
msgstr "바드박의 실험"

#: 19398485-0-2195
msgctxt "19398485-0-2195"
msgid "Floozle"
msgstr "실패"

#: 19398485-0-2192
msgctxt "19398485-0-2192"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-21913
msgctxt "87370069-0-21913"
msgid "My Dearest Love"
msgstr "사랑하는 이에게"

#: 87370069-0-21910
msgctxt "87370069-0-21910"
msgid "Power Switch"
msgstr "동력 스위치"

#: 19398485-0-2191
msgctxt "19398485-0-2191"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-21909
msgctxt "87370069-0-21909"
msgid "BG4 CTF"
msgstr ""

#: 87370069-0-21908
msgctxt "87370069-0-21908"
msgid "BG4 CTF"
msgstr ""

#: 87370069-0-21907
msgctxt "87370069-0-21907"
msgid "BG4 CTF"
msgstr ""

#: 87370069-0-21901
msgctxt "87370069-0-21901"
msgid "Mad God's Portal"
msgstr "미친 신의 포탈"

#: 19398485-0-2190
msgctxt "19398485-0-2190"
msgid "Good Travels!"
msgstr "좋은 여행이 되길!"

#: 87370069-0-21899
msgctxt "87370069-0-21899"
msgid "Volrina's Notes"
msgstr "볼리나의 메모"

#: 19398485-0-2189
msgctxt "19398485-0-2189"
msgid "Investigator Vale in Vvardenfell"
msgstr "바덴펠의 수사관 베일"

#: 87370069-0-21886
msgctxt "87370069-0-21886"
msgid "BG4 CTF"
msgstr ""

#: 87370069-0-21885
msgctxt "87370069-0-21885"
msgid "Ward of Madness"
msgstr "미치광이의 결계"

#: 87370069-0-21884
msgctxt "87370069-0-21884"
msgid "Serving Bowl"
msgstr "접시"

#: 87370069-0-21883
msgctxt "87370069-0-21883"
msgid "Investigator Vale and the Temple of Stendarr"
msgstr "수사관 베일과 스텐다르의 성당"

#: 87370069-0-21882
msgctxt "87370069-0-21882"
msgid "Spice Pouch"
msgstr "향신료 주머니"

#: 87370069-0-21880
msgctxt "87370069-0-21880"
msgid "Councilor's Quarters"
msgstr "평의원의 방"

#: 87370069-0-21879
msgctxt "87370069-0-21879"
msgid "House Redoran Advisory"
msgstr "레도란 가문의 권고"

#: 87370069-0-21878
msgctxt "87370069-0-21878"
msgid "Council Meeting Summons"
msgstr "평의회의 소집"

#: 87370069-0-21877
msgctxt "87370069-0-21877"
msgid "Letter to Councilor Dolvara"
msgstr "돌바라 평의원에게 보내는 편지"

#: 87370069-0-21876
msgctxt "87370069-0-21876"
msgid "Poisoned Kwama Feed"
msgstr "독이 들어있는 크와마 먹이"

#: 87370069-0-21874
msgctxt "87370069-0-21874"
msgid "Food Storage Area"
msgstr "식료품관 지역"

#: 87370069-0-21873
msgctxt "87370069-0-21873"
msgid "Kwama Breeding Research Notes (Flora)"
msgstr "크와마 번식연구 메모 (식물)"

#: 87370069-0-21872
msgctxt "87370069-0-21872"
msgid "Kwama Egg"
msgstr "크와마 알"

#: 87370069-0-21867
msgctxt "87370069-0-21867"
msgid "Sunna'rah"
msgstr "순나'라"

#: 87370069-0-21866
msgctxt "87370069-0-21866"
msgid "Proven Moon-Sugar Fertilization Techniques"
msgstr "검증된 문슈거 재배 기법"

#: 87370069-0-21865
msgctxt "87370069-0-21865"
msgid "Unintelligible Instructions"
msgstr "이해 할 수 없는 지침서"

#: 87370069-0-21864
msgctxt "87370069-0-21864"
msgid "Misleading Notes"
msgstr "오해하게 만드는 노트"

#: 87370069-0-21863
msgctxt "87370069-0-21863"
msgid "Unintelligible Instructions"
msgstr "이해 할 수 없는 지침서"

#: 19398485-0-2186
msgctxt "19398485-0-2186"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-21858
msgctxt "87370069-0-21858"
msgid "One-Time Offer"
msgstr "한번뿐의 제안"

#: 87370069-0-21853
msgctxt "87370069-0-21853"
msgid "Meeting Hall"
msgstr "회의소"

#: 19398485-0-2185
msgctxt "19398485-0-2185"
msgid "Flame of the Incarnate"
msgstr "화신의 화염"

#: 87370069-0-21849
msgctxt "87370069-0-21849"
msgid "Tonal Inverter"
msgstr "음향반전장치"

#: 87370069-0-21848
msgctxt "87370069-0-21848"
msgid "Mudcrab Nest"
msgstr "진흙게 둥지"

#: 87370069-0-21847
msgctxt "87370069-0-21847"
msgid "Rubble"
msgstr "돌무더기"

#: 87370069-0-21846
msgctxt "87370069-0-21846"
msgid "Pierced Note"
msgstr "꿰뚫린 메모"

#: 87370069-0-21845
msgctxt "87370069-0-21845"
msgid "Q5948 - Knife in wall"
msgstr ""

#: 87370069-0-21844
msgctxt "87370069-0-21844"
msgid "Wall Plate"
msgstr "벽 플레이트"

#: 87370069-0-21843
msgctxt "87370069-0-21843"
msgid "Levitate"
msgstr "공중부양"

#: 87370069-0-21842
msgctxt "87370069-0-21842"
msgid "Cell Key"
msgstr "감방 열쇠"

#: 87370069-0-21841
msgctxt "87370069-0-21841"
msgid "For Glory!"
msgstr "영광을 위하여!"

#: 87370069-0-21840
msgctxt "87370069-0-21840"
msgid "Portal"
msgstr "포탈 "

#: 19398485-0-2184
msgctxt "19398485-0-2184"
msgid "Backpack"
msgstr "배낭"

#: 87370069-0-21839
msgctxt "87370069-0-21839"
msgid "Hlormaren Stronghold"
msgstr "흘로마렌 요새"

#: 87370069-0-21838
msgctxt "87370069-0-21838"
msgid "Portal to Entrance"
msgstr "입구로 향하는 포탈"

#: 87370069-0-21837
msgctxt "87370069-0-21837"
msgid "Portal to Bandit Den"
msgstr "산적의 소굴로 가는 포탈"

#: 87370069-0-21836
msgctxt "87370069-0-21836"
msgid "Portal to Pocket Realm"
msgstr "소차원으로 가는 포탈"

#: 87370069-0-21835
msgctxt "87370069-0-21835"
msgid "Redoran Blade"
msgstr "레도란의 검"

#: 87370069-0-21834
msgctxt "87370069-0-21834"
msgid "Redoran Officer's Blade"
msgstr "레도란 장교의 검"

#: 87370069-0-21833
msgctxt "87370069-0-21833"
msgid "Bedroll"
msgstr "침낭"

#: 87370069-0-21820
msgctxt "87370069-0-21820"
msgid "Stone Altar"
msgstr "돌 제단"

#: 19398485-0-2182
msgctxt "19398485-0-2182"
msgid "Slave Cage"
msgstr "노예 우리"

#: 87370069-0-21818
msgctxt "87370069-0-21818"
msgid "Snorfin's Notes"
msgstr "스노핀의 메모"

#: 87370069-0-21817
msgctxt "87370069-0-21817"
msgid "Blessing Stone Holder"
msgstr "축복의 돌 받침대"

#: 87370069-0-21813
msgctxt "87370069-0-21813"
msgid "Servitude Obligation"
msgstr "노예증서"

#: 87370069-0-21812
msgctxt "87370069-0-21812"
msgid "Kudanat Mine Key"
msgstr "쿠다낫 광산의 열쇠"

#: 87370069-0-21809
msgctxt "87370069-0-21809"
msgid "Wall Plate"
msgstr "벽 플레이트"

#: 87370069-0-21808
msgctxt "87370069-0-21808"
msgid "Wall Plate"
msgstr "벽 플레이트"

#: 87370069-0-21807
msgctxt "87370069-0-21807"
msgid "Wall Plate"
msgstr "벽 플레이트"

#: 87370069-0-21806
msgctxt "87370069-0-21806"
msgid "Wall Plate"
msgstr "벽 플레이트"

#: 87370069-0-21805
msgctxt "87370069-0-21805"
msgid "Wall Plate"
msgstr "벽 플레이트"

#: 87370069-0-21804
msgctxt "87370069-0-21804"
msgid "Wall Plate"
msgstr "벽 플레이트"

#: 87370069-0-21803
msgctxt "87370069-0-21803"
msgid "House Redoran Orders"
msgstr "레도란 가문의 지령"

#: 87370069-0-21802
msgctxt "87370069-0-21802"
msgid "Star Shell Mound"
msgstr "별 조개 무더기"

#: 87370069-0-21801
msgctxt "87370069-0-21801"
msgid "Prison of Xykenaz"
msgstr "시케나즈의 감옥"

#: 87370069-0-21797
msgctxt "87370069-0-21797"
msgid "Deadfall"
msgstr "쓰러진 나무"

#: 87370069-0-21790
msgctxt "87370069-0-21790"
msgid "Bandit Chest"
msgstr "산적의 궤짝"

#: 87370069-0-21789
msgctxt "87370069-0-21789"
msgid "Bandit Chest"
msgstr "산적의 궤짝"

#: 87370069-0-21788
msgctxt "87370069-0-21788"
msgid "Bandit Chest"
msgstr "산적의 궤짝"

#: 87370069-0-21787
msgctxt "87370069-0-21787"
msgid "Tommy Bones's Journal"
msgstr "토미 본즈의 일지"

#: 87370069-0-21786
msgctxt "87370069-0-21786"
msgid "Pocket Realm of Oblivion"
msgstr "오블리비언의 소차원"

#: 87370069-0-21785
msgctxt "87370069-0-21785"
msgid "Daedric Chest"
msgstr "데이드릭 궤짝"

#: 87370069-0-21782
msgctxt "87370069-0-21782"
msgid "Pocket Realm of Oblivion"
msgstr "오블리비언의 소차원"

#: 87370069-0-21781
msgctxt "87370069-0-21781"
msgid "Daedric Chest"
msgstr "데이드릭 궤짝"

#: 87370069-0-21780
msgctxt "87370069-0-21780"
msgid "Pocket Realm of Oblivion"
msgstr "오블리비언의 소차원"

#: 19398485-0-2178
msgctxt "19398485-0-2178"
msgid "Rotor"
msgstr "로우터"

#: 87370069-0-21779
msgctxt "87370069-0-21779"
msgid "Daedric Chest"
msgstr "데이드릭 궤짝"

#: 87370069-0-21778
msgctxt "87370069-0-21778"
msgid "Rhea's Letter"
msgstr "레아의 편지"

#: 87370069-0-21776
msgctxt "87370069-0-21776"
msgid "Statue of Azura"
msgstr "아주라의 조각상"

#: 87370069-0-21775
msgctxt "87370069-0-21775"
msgid "Arcane Circle"
msgstr "아케인 서클"

#: 87370069-0-21773
msgctxt "87370069-0-21773"
msgid "Meeting with Chodala"
msgstr "초달라와의 회담"

#: 87370069-0-21772
msgctxt "87370069-0-21772"
msgid "Dark Portal FX IO"
msgstr ""

#: 87370069-0-21771
msgctxt "87370069-0-21771"
msgid "Nivel Omellian's Ordinator Helm"
msgstr "니벨 오멜리안의 오디네이터 투구"

#: 19398485-0-2177
msgctxt "19398485-0-2177"
msgid "Rotor"
msgstr "로우터"

#: 87370069-0-21763
msgctxt "87370069-0-21763"
msgid "Barrier"
msgstr "장벽 "

#: 87370069-0-21762
msgctxt "87370069-0-21762"
msgid "Barrier"
msgstr "장벽 "

#: 87370069-0-21761
msgctxt "87370069-0-21761"
msgid "Barrier"
msgstr "장벽 "

#: 87370069-0-21760
msgctxt "87370069-0-21760"
msgid "Rubble"
msgstr "돌무더기"

#: 19398485-0-2176
msgctxt "19398485-0-2176"
msgid "Rotor"
msgstr "로우터"

#: 87370069-0-21759
msgctxt "87370069-0-21759"
msgid "Rubble"
msgstr "돌무더기"

#: 87370069-0-21757
msgctxt "87370069-0-21757"
msgid "Telvanni Genealogy"
msgstr "텔바니 가문의 계보"

#: 87370069-0-21756
msgctxt "87370069-0-21756"
msgid "Hlaalu Genealogy"
msgstr "할루 가문의 계보"

#: 87370069-0-21755
msgctxt "87370069-0-21755"
msgid "Redoran Genealogy"
msgstr "레도란 가문의 계보"

#: 87370069-0-21754
msgctxt "87370069-0-21754"
msgid "Dres Genealogy"
msgstr "드레스 가문의 계보"

#: 87370069-0-21753
msgctxt "87370069-0-21753"
msgid "Captain's Note"
msgstr "선장의 편지"

#: 87370069-0-21752
msgctxt "87370069-0-21752"
msgid "Indoril Genealogy"
msgstr "인도릴 가문의 계보"

#: 87370069-0-21751
msgctxt "87370069-0-21751"
msgid "Barrier"
msgstr "장벽 "

#: 87370069-0-21750
msgctxt "87370069-0-21750"
msgid "Barrier"
msgstr "장벽 "

#: 87370069-0-21749
msgctxt "87370069-0-21749"
msgid "Blank Parchment Sheet"
msgstr "백지의 양피지"

#: 87370069-0-21748
msgctxt "87370069-0-21748"
msgid "Brazier of Wisdom"
msgstr "지혜의 화톳불"

#: 87370069-0-21746
msgctxt "87370069-0-21746"
msgid "Brazier of Knowledge"
msgstr "지식의 화톳불"

#: 87370069-0-21745
msgctxt "87370069-0-21745"
msgid "Daedric Tile"
msgstr "데이드릭 타일"

#: 87370069-0-21744
msgctxt "87370069-0-21744"
msgid "House Redoran Registry"
msgstr "레도란 가문의 기록"

#: 87370069-0-21742
msgctxt "87370069-0-21742"
msgid "Lever"
msgstr "지렛대"

#: 19398485-0-2174
msgctxt "19398485-0-2174"
msgid "Spring-Wound Gate Coupling"
msgstr "스프링 운드 문의 연결기"

#: 87370069-0-21738
msgctxt "87370069-0-21738"
msgid "Dwarven Prism"
msgstr "드워프 프리즘"

#: 87370069-0-21736
msgctxt "87370069-0-21736"
msgid "Gear Axle"
msgstr "기어 축"

#: 87370069-0-21732
msgctxt "87370069-0-21732"
msgid "Broken Crate"
msgstr "망가진 상자"

#: 19398485-0-2173
msgctxt "19398485-0-2173"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-21728
msgctxt "87370069-0-21728"
msgid "Dwarven Coffer"
msgstr "드워븐 귀중품 상자"

#: 87370069-0-21727
msgctxt "87370069-0-21727"
msgid "Dwarven Spur Gear"
msgstr "평평한 드워븐 기어"

#: 87370069-0-21726
msgctxt "87370069-0-21726"
msgid "Dwarven Crank"
msgstr "드워븐 크랭크"

#: 87370069-0-21724
msgctxt "87370069-0-21724"
msgid "Instructions for Lothnarth"
msgstr "로스나스에게 내리는 지시"

#: 87370069-0-21723
msgctxt "87370069-0-21723"
msgid "Research Notes"
msgstr "연구 노트"

#: 87370069-0-21721
msgctxt "87370069-0-21721"
msgid "Slaver's Greatsword"
msgstr "노예상인의 대검"

#: 87370069-0-21720
msgctxt "87370069-0-21720"
msgid "Large Nix-Ox Tracks"
msgstr "커다란 닉스-옥스의 흔적"

#: 19398485-0-2172
msgctxt "19398485-0-2172"
msgid "Gate"
msgstr "문"

#: 87370069-0-21719
msgctxt "87370069-0-21719"
msgid "Large Nix-Ox Tracks"
msgstr "커다란 닉스-옥스의 흔적"

#: 87370069-0-21718
msgctxt "87370069-0-21718"
msgid "Large Nix-Ox Tracks"
msgstr "커다란 닉스-옥스의 흔적"

#: 87370069-0-21717
msgctxt "87370069-0-21717"
msgid "Large Nix-Ox Tracks"
msgstr "커다란 닉스-옥스의 흔적"

#: 87370069-0-21716
msgctxt "87370069-0-21716"
msgid "Old Stomper's Nest"
msgstr "올드 스톰퍼의 둥지"

#: 87370069-0-21715
msgctxt "87370069-0-21715"
msgid "Old Stomper's Trail"
msgstr "올드 스톰퍼의 흔적"

#: 87370069-0-21714
msgctxt "87370069-0-21714"
msgid "Old Stomper's Trail"
msgstr "올드 스톰퍼의 흔적"

#: 87370069-0-21713
msgctxt "87370069-0-21713"
msgid "Old Stomper's Trail"
msgstr "올드 스톰퍼의 흔적"

#: 87370069-0-21712
msgctxt "87370069-0-21712"
msgid "Blue Fire"
msgstr "푸른 화염"

#: 87370069-0-21711
msgctxt "87370069-0-21711"
msgid "Research Journal"
msgstr "연구일지"

#: 87370069-0-21710
msgctxt "87370069-0-21710"
msgid "Intriguing Trap"
msgstr "흥미로운 덫"

#: 87370069-0-21709
msgctxt "87370069-0-21709"
msgid "Water Geyser"
msgstr "워터 게이저"

#: 87370069-0-21708
msgctxt "87370069-0-21708"
msgid "Mud Pile"
msgstr "진흙 더미"

#: 87370069-0-21707
msgctxt "87370069-0-21707"
msgid "Mud Pile"
msgstr "진흙 더미"

#: 87370069-0-21706
msgctxt "87370069-0-21706"
msgid "Mud Pile"
msgstr "진흙 더미"

#: 87370069-0-21705
msgctxt "87370069-0-21705"
msgid "Mud Pile"
msgstr "진흙 더미"

#: 87370069-0-21704
msgctxt "87370069-0-21704"
msgid "Mud Pile"
msgstr "진흙 더미"

#: 87370069-0-21703
msgctxt "87370069-0-21703"
msgid "Beetle Mound"
msgstr "벌레무덤"

#: 87370069-0-21702
msgctxt "87370069-0-21702"
msgid "Beetle Mound"
msgstr "벌레무덤"

#: 87370069-0-21701
msgctxt "87370069-0-21701"
msgid "Beetle Mound"
msgstr "벌레무덤"

#: 87370069-0-21700
msgctxt "87370069-0-21700"
msgid "Beetle Mound"
msgstr "벌레무덤"

#: 87370069-0-21699
msgctxt "87370069-0-21699"
msgid "Beetle Mound"
msgstr "벌레무덤"

#: 87370069-0-21697
msgctxt "87370069-0-21697"
msgid "Gear"
msgstr "기어"

#: 87370069-0-21694
msgctxt "87370069-0-21694"
msgid "Portal to Vivec City"
msgstr "비벡 시티로 가는 포탈"

#: 19398485-0-2169
msgctxt "19398485-0-2169"
msgid "Relic Skull"
msgstr "두개골 유물"

#: 87370069-0-21683
msgctxt "87370069-0-21683"
msgid "Favel Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "파벨 조상의 묘비 명판"

#: 87370069-0-21681
msgctxt "87370069-0-21681"
msgid "Nerano Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "네라노 조상의 묘비 명판"

#: 19398485-0-2168
msgctxt "19398485-0-2168"
msgid "Relic Tablet"
msgstr "석판 유물"

#: 87370069-0-21679
msgctxt "87370069-0-21679"
msgid "Venim Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "베님 조상의 묘비 명판"

#: 87370069-0-21677
msgctxt "87370069-0-21677"
msgid "Sadryon Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "사드리온 조상의 묘비 명판"

#: 87370069-0-21675
msgctxt "87370069-0-21675"
msgid "Ieneth Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "이에나스 조상의 묘비 명판"

#: 87370069-0-21673
msgctxt "87370069-0-21673"
msgid "Verelnim Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "베렐님 조상의 묘비 명판"

#: 87370069-0-21671
msgctxt "87370069-0-21671"
msgid "Andas Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "안다스 조상의 묘비 명판"

#: 19398485-0-2167
msgctxt "19398485-0-2167"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-21669
msgctxt "87370069-0-21669"
msgid "Serano Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "사라노 조상의 묘비 명판"

#: 87370069-0-21667
msgctxt "87370069-0-21667"
msgid "Arenim Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "아레님 조상의 묘비 명판"

#: 87370069-0-21665
msgctxt "87370069-0-21665"
msgid "Maren Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "마렌 조상의 묘비 명판"

#: 87370069-0-21663
msgctxt "87370069-0-21663"
msgid "Hlervu Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "흐랄부 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21661
msgctxt "87370069-0-21661"
msgid "Arano Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "아라노 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21659
msgctxt "87370069-0-21659"
msgid "Redas Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "레다스 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21656
msgctxt "87370069-0-21656"
msgid "Raviro Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "라비로 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21654
msgctxt "87370069-0-21654"
msgid "Releth Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "리레스 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21652
msgctxt "87370069-0-21652"
msgid "Velas Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "빌라스 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21650
msgctxt "87370069-0-21650"
msgid "Aran Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "아란 조상 묘비 명판"

#: 19398485-0-2165
msgctxt "19398485-0-2165"
msgid "Relic Bones"
msgstr "뼈 유물"

#: 87370069-0-21648
msgctxt "87370069-0-21648"
msgid "Othrelas Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "오스레라스 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21646
msgctxt "87370069-0-21646"
msgid "Sarano Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "사라노 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21644
msgctxt "87370069-0-21644"
msgid "Thelas Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "데라스 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21642
msgctxt "87370069-0-21642"
msgid "Lleran Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "릴란 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21640
msgctxt "87370069-0-21640"
msgid "Heran Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "헤렌 조상 묘비 명판"

#: 19398485-0-2164
msgctxt "19398485-0-2164"
msgid "Divinity Reservoir"
msgstr "디비니티 리저브"

#: 87370069-0-21638
msgctxt "87370069-0-21638"
msgid "Tharys Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "탸리스 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21636
msgctxt "87370069-0-21636"
msgid "Norvayn Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "놀베인 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21634
msgctxt "87370069-0-21634"
msgid "Uveran Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "우베란 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21632
msgctxt "87370069-0-21632"
msgid "Telvayn Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "텔바옌 조상 묘비 명판"

#: 19398485-0-2163
msgctxt "19398485-0-2163"
msgid "Sunna'rah"
msgstr "순나'라"

#: 87370069-0-21629
msgctxt "87370069-0-21629"
msgid "Grain Shipment"
msgstr "농작물 적하물"

#: 87370069-0-21628
msgctxt "87370069-0-21628"
msgid "Portal to Vivec City"
msgstr "비벡 시티로 가는 포탈"

#: 87370069-0-21627
msgctxt "87370069-0-21627"
msgid "Portal to Seht's Vault"
msgstr "셋의 지하실로 통하는 포탈"

#: 87370069-0-21621
msgctxt "87370069-0-21621"
msgid "Blessing Stone"
msgstr "축복의 돌"

#: 87370069-0-21620
msgctxt "87370069-0-21620"
msgid "Steam"
msgstr "증기"

#: 87370069-0-21619
msgctxt "87370069-0-21619"
msgid "Western Furnace Release Valve"
msgstr "서쪽 화로 해방밸브"

#: 87370069-0-21618
msgctxt "87370069-0-21618"
msgid "Northern Furnace Release Valve"
msgstr "북쪽 화로 해방밸브"

#: 87370069-0-21617
msgctxt "87370069-0-21617"
msgid "Eastern Furnace Release Valve"
msgstr "동쪽 화로 해방밸브"

#: 87370069-0-21615
msgctxt "87370069-0-21615"
msgid "Rune"
msgstr "룬"

#: 87370069-0-21612
msgctxt "87370069-0-21612"
msgid "Rune"
msgstr "룬"

#: 87370069-0-21610
msgctxt "87370069-0-21610"
msgid "Bell Five"
msgstr "종5"

#: 19398485-0-2161
msgctxt "19398485-0-2161"
msgid "Torsion Clutch"
msgstr "토션 클러치"

#: 87370069-0-21609
msgctxt "87370069-0-21609"
msgid "Bell Six"
msgstr "종6"

#: 87370069-0-21608
msgctxt "87370069-0-21608"
msgid "Bell Three"
msgstr "종3"

#: 87370069-0-21607
msgctxt "87370069-0-21607"
msgid "Bell Four"
msgstr "종4"

#: 87370069-0-21606
msgctxt "87370069-0-21606"
msgid "Bell Two"
msgstr "종2"

#: 87370069-0-21605
msgctxt "87370069-0-21605"
msgid "Bell One"
msgstr "종1"

#: 87370069-0-21604
msgctxt "87370069-0-21604"
msgid "Guardian's Decree"
msgstr "수호자의 포고"

#: 87370069-0-21603
msgctxt "87370069-0-21603"
msgid "Wakener's Sermon"
msgstr "깨어난자의 설화"

#: 87370069-0-21602
msgctxt "87370069-0-21602"
msgid "Diviner's Journal"
msgstr "점술사의 일지"

#: 87370069-0-21601
msgctxt "87370069-0-21601"
msgid "Excavation Orders"
msgstr "발굴명령"

#: 87370069-0-21599
msgctxt "87370069-0-21599"
msgid "Firuth's Writ of Endorsement"
msgstr "피루스의 추천장"

#: 87370069-0-21598
msgctxt "87370069-0-21598"
msgid "Statue of Azura"
msgstr "아주라의 조각상"

#: 87370069-0-21597
msgctxt "87370069-0-21597"
msgid "Salothran Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "살로산 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21595
msgctxt "87370069-0-21595"
msgid "Rethandus Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "레산더스 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21594
msgctxt "87370069-0-21594"
msgid "Ginith Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "지니스 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21593
msgctxt "87370069-0-21593"
msgid "Seran Ancestral Tomb Plaque"
msgstr "세란 조상 묘비 명판"

#: 87370069-0-21591
msgctxt "87370069-0-21591"
msgid "Dresser"
msgstr "서랍장"

#: 87370069-0-21590
msgctxt "87370069-0-21590"
msgid "Seythen's Journal Page"
msgstr "세이센의 일지 페이지"

#: 87370069-0-21589
msgctxt "87370069-0-21589"
msgid "Mertis's Bag"
msgstr "메르티스의 가방"

#: 87370069-0-21586
msgctxt "87370069-0-21586"
msgid "Notice to Research Assistants"
msgstr "연구조수에게 보내는 통지서"

#: 87370069-0-21585
msgctxt "87370069-0-21585"
msgid "Malignant Growth"
msgstr "악성종양"

#: 87370069-0-21583
msgctxt "87370069-0-21583"
msgid "Dwarven Tonal Focus"
msgstr "드워프 소리 포커스"

#: 87370069-0-21582
msgctxt "87370069-0-21582"
msgid "Dwemer Power Crystal"
msgstr "드웨머 파워 크리스탈"

#: 19398485-0-2158
msgctxt "19398485-0-2158"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-21579
msgctxt "87370069-0-21579"
msgid "Steam Pipe"
msgstr "증기관"

#: 87370069-0-21578
msgctxt "87370069-0-21578"
msgid "Dwarven Chest"
msgstr "드워븐 상자"

#: 87370069-0-21577
msgctxt "87370069-0-21577"
msgid "Egg Holder"
msgstr "알 받침대"

#: 87370069-0-21576
msgctxt "87370069-0-21576"
msgid "Dwarven Chest"
msgstr "드워븐 상자"

#: 87370069-0-21574
msgctxt "87370069-0-21574"
msgid "Egg Holder"
msgstr "알 받침대"

#: 87370069-0-21572
msgctxt "87370069-0-21572"
msgid "Queen Egg"
msgstr "여왕의 알"

#: 87370069-0-21571
msgctxt "87370069-0-21571"
msgid "Queen Egg"
msgstr "여왕의 알"

#: 87370069-0-21570
msgctxt "87370069-0-21570"
msgid "Shrine"
msgstr "사당"

#: 87370069-0-21569
msgctxt "87370069-0-21569"
msgid "Shrine"
msgstr "사당"

#: 87370069-0-21568
msgctxt "87370069-0-21568"
msgid "Shrine"
msgstr "사당"

#: 87370069-0-21567
msgctxt "87370069-0-21567"
msgid "Shrine"
msgstr "사당"

#: 87370069-0-21566
msgctxt "87370069-0-21566"
msgid "Preserved Egg"
msgstr "보호받고 있는 알"

#: 87370069-0-21565
msgctxt "87370069-0-21565"
msgid "Cliff Strider Egg-Heap"
msgstr "클리프 스트라이더의 알무더기"

#: 87370069-0-21564
msgctxt "87370069-0-21564"
msgid "Cliff Strider Egg-Heap"
msgstr "클리프 스트라이더의 알무더기"

#: 87370069-0-21563
msgctxt "87370069-0-21563"
msgid "Cliff Strider Egg-Heap"
msgstr "클리프 스트라이더의 알무더기"

#: 87370069-0-21562
msgctxt "87370069-0-21562"
msgid "Q5803 Ritual Explosion"
msgstr ""

#: 87370069-0-21561
msgctxt "87370069-0-21561"
msgid "Central FX"
msgstr ""

#: 87370069-0-21560
msgctxt "87370069-0-21560"
msgid "Vivec Corner"
msgstr "비벡의 구석"

#: 87370069-0-21559
msgctxt "87370069-0-21559"
msgid "Tarvus Corner"
msgstr "타브스의 구석"

#: 87370069-0-21557
msgctxt "87370069-0-21557"
msgid "Veloth Floor Puzzle"
msgstr "벨로스 바닥 퍼즐"

#: 87370069-0-21556
msgctxt "87370069-0-21556"
msgid "Wall Plate"
msgstr "벽 플레이트"

#: 87370069-0-21555
msgctxt "87370069-0-21555"
msgid "Summoning Ritual"
msgstr "소환 의식"

#: 87370069-0-21554
msgctxt "87370069-0-21554"
msgid "Q5872 - Puzzle Success"
msgstr ""

#: 87370069-0-21553
msgctxt "87370069-0-21553"
msgid "Old Wall"
msgstr "오래된 벽"

#: 87370069-0-21549
msgctxt "87370069-0-21549"
msgid "Dwarven Spider"
msgstr "드워븐 거미"

#: 87370069-0-21547
msgctxt "87370069-0-21547"
msgid "Resonator Release Valve"
msgstr "공명장치해방 밸브"

#: 87370069-0-21545
msgctxt "87370069-0-21545"
msgid "Miner's Scrawled Letter"
msgstr "광부의 찢겨진 편지"

#: 87370069-0-21544
msgctxt "87370069-0-21544"
msgid "The Source of the Formula"
msgstr "제작법의 유래"

#: 87370069-0-21543
msgctxt "87370069-0-21543"
msgid "Gavros's Journal"
msgstr "가브로스의 일지"

#: 87370069-0-21542
msgctxt "87370069-0-21542"
msgid "Mysterious Formula"
msgstr "수수께끼의 제조법"

#: 87370069-0-21541
msgctxt "87370069-0-21541"
msgid "Gavros's Research Notes"
msgstr "가브로스의 연구메모"

#: 87370069-0-21540
msgctxt "87370069-0-21540"
msgid "Warning to Miners"
msgstr "광부에 대한 경고"

#: 87370069-0-21539
msgctxt "87370069-0-21539"
msgid "Letter to Master Rethan"
msgstr "마스터 레산에게 보내는 편지"

#: 87370069-0-21538
msgctxt "87370069-0-21538"
msgid "Inversion Conduit"
msgstr "역류도관"

#: 87370069-0-21537
msgctxt "87370069-0-21537"
msgid "Discarded Journal"
msgstr "버려진 일지"

#: 87370069-0-21534
msgctxt "87370069-0-21534"
msgid "Dwarven Barrier"
msgstr "드워프 장벽"

#: 87370069-0-21533
msgctxt "87370069-0-21533"
msgid "Dwarven Tonal Barrier"
msgstr "드워프 소리 장벽"

#: 87370069-0-21532
msgctxt "87370069-0-21532"
msgid "Bloody Note"
msgstr "피로 더럽혀진 노트"

#: 87370069-0-21531
msgctxt "87370069-0-21531"
msgid "Q5872 - Nursery Door Bar"
msgstr ""

#: 87370069-0-21530
msgctxt "87370069-0-21530"
msgid "Brazier"
msgstr "화톳불"

#: 87370069-0-21529
msgctxt "87370069-0-21529"
msgid "Brazier"
msgstr "화톳불"

#: 87370069-0-21528
msgctxt "87370069-0-21528"
msgid "Brazier"
msgstr "화톳불"

#: 87370069-0-21527
msgctxt "87370069-0-21527"
msgid "Peculiar Key"
msgstr "기묘한 열쇠"

#: 87370069-0-21526
msgctxt "87370069-0-21526"
msgid "Empty Chest"
msgstr "빈 상자"

#: 87370069-0-21525
msgctxt "87370069-0-21525"
msgid "Centurion Head"
msgstr "센추리온의 머리"

#: 87370069-0-21524
msgctxt "87370069-0-21524"
msgid "Ancient Astrolabe"
msgstr "오래된 아스트롤라베"

#: 87370069-0-21523
msgctxt "87370069-0-21523"
msgid "Dwarven Strongbox"
msgstr "드워븐 금고"

#: 87370069-0-21522
msgctxt "87370069-0-21522"
msgid "Dwemer Control Device"
msgstr "드웨머 제어 장치"

#: 87370069-0-21515
msgctxt "87370069-0-21515"
msgid "Narsis Dren"
msgstr "나르시스 드렌"

#: 87370069-0-21510
msgctxt "87370069-0-21510"
msgid "Locked Door"
msgstr "잠겨진 문"

#: 19398485-0-2151
msgctxt "19398485-0-2151"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-21509
msgctxt "87370069-0-21509"
msgid "The Strider's Scroll"
msgstr "스트라이더의 두루마리"

#: 87370069-0-21508
msgctxt "87370069-0-21508"
msgid "The Nix Scroll"
msgstr "닉스의 두루마리"

#: 87370069-0-21507
msgctxt "87370069-0-21507"
msgid "The Scroll of the Lion"
msgstr "라이언의 두루마리"

#: 87370069-0-21502
msgctxt "87370069-0-21502"
msgid "Q5863 - Ward"
msgstr ""

#: 87370069-0-21497
msgctxt "87370069-0-21497"
msgid "Calderas, Spear of House Hleran"
msgstr "흘레란 가문의 창, 칼데라스"

#: 87370069-0-21496
msgctxt "87370069-0-21496"
msgid "Ward Location"
msgstr "결계 장소"

#: 87370069-0-21495
msgctxt "87370069-0-21495"
msgid "Ward Location"
msgstr "결계 장소"

#: 87370069-0-21494
msgctxt "87370069-0-21494"
msgid "Unfinished Ward"
msgstr "미완성 결계"

#: 87370069-0-21493
msgctxt "87370069-0-21493"
msgid "Kimbrudhil"
msgstr "킴브루딜"

#: 87370069-0-21489
msgctxt "87370069-0-21489"
msgid "Cairn of Akami Zainab"
msgstr "아카미 자이납의 돌무덤"

#: 87370069-0-21488
msgctxt "87370069-0-21488"
msgid "Cairn of Lammak Urshilaku"
msgstr "람막 우르쉴라크의 돌무덤"

#: 87370069-0-21487
msgctxt "87370069-0-21487"
msgid "Cairn of Shadar Erabenimsun"
msgstr "샤다르 에라베님선의 돌무덤"

#: 87370069-0-21486
msgctxt "87370069-0-21486"
msgid "Cairn of Nalor Ahemmusa"
msgstr "날로르 아헴무사의 돌무덤"

#: 87370069-0-21485
msgctxt "87370069-0-21485"
msgid "Jeweled Cuttle"
msgstr "보석 커틀"

#: 87370069-0-21484
msgctxt "87370069-0-21484"
msgid "Ashen Fern"
msgstr "푸른 풀고사리"

#: 87370069-0-21483
msgctxt "87370069-0-21483"
msgid "Goblet"
msgstr "술잔"

#: 87370069-0-21482
msgctxt "87370069-0-21482"
msgid "Guar Bones"
msgstr "구아 뼈"

#: 87370069-0-21481
msgctxt "87370069-0-21481"
msgid "Ancient Arrow"
msgstr "고대의 화살"

#: 87370069-0-21480
msgctxt "87370069-0-21480"
msgid "Red Exile Instructions"
msgstr "붉은 망명자에게 보내는 지령"

#: 87370069-0-21479
msgctxt "87370069-0-21479"
msgid "House Redoran Proclamation"
msgstr "레도란 가문의 포고"

#: 87370069-0-21477
msgctxt "87370069-0-21477"
msgid "Transmutational Breach"
msgstr "변이의 균열"

#: 87370069-0-21476
msgctxt "87370069-0-21476"
msgid "Tomb of Elms Veloth"
msgstr "엘름스 벨로스의 무덤"

#: 87370069-0-21475
msgctxt "87370069-0-21475"
msgid "Sack of Grain"
msgstr "농작물 주머니"

#: 87370069-0-21473
msgctxt "87370069-0-21473"
msgid "Assassin's Orders"
msgstr "암살자에게 보내는 지령"

#: 87370069-0-21468
msgctxt "87370069-0-21468"
msgid "Queen Egg"
msgstr "여왕의 알"

#: 87370069-0-21467
msgctxt "87370069-0-21467"
msgid "Tomb of Valyne Veloth"
msgstr "바린 벨로스의 무덤"

#: 87370069-0-21463
msgctxt "87370069-0-21463"
msgid "Honored Ancestors"
msgstr "칭송받는 조상"

#: 87370069-0-21462
msgctxt "87370069-0-21462"
msgid "Tomb of Ondre Veloth"
msgstr "온드레 벨로스의 무덤"

#: 87370069-0-21452
msgctxt "87370069-0-21452"
msgid "Ornate Goblet"
msgstr "장식된 술잔"

#: 87370069-0-21441
msgctxt "87370069-0-21441"
msgid "Sack of Grain"
msgstr "농작물 자루"

#: 87370069-0-21432
msgctxt "87370069-0-21432"
msgid "Ancient Arrow"
msgstr "고대의 화살"

#: 87370069-0-21431
msgctxt "87370069-0-21431"
msgid "Tomb of Llirala Veloth"
msgstr "를리라라 벨로스의 무덤"

#: 87370069-0-21430
msgctxt "87370069-0-21430"
msgid "Hand Mirror"
msgstr "손거울"

#: 87370069-0-21429
msgctxt "87370069-0-21429"
msgid "Brazier"
msgstr "화톳불"

#: 87370069-0-21428
msgctxt "87370069-0-21428"
msgid "Hand Mirror"
msgstr "손거울"

#: 87370069-0-21427
msgctxt "87370069-0-21427"
msgid "Harp"
msgstr "하프"

#: 87370069-0-21426
msgctxt "87370069-0-21426"
msgid "Steam Pipe"
msgstr "증기관"

#: 87370069-0-21424
msgctxt "87370069-0-21424"
msgid "Engraved Pedestal"
msgstr "비문이 새겨진 받침대"

#: 87370069-0-21423
msgctxt "87370069-0-21423"
msgid "Harp"
msgstr "하프"

#: 87370069-0-21417
msgctxt "87370069-0-21417"
msgid "Violet Octagon"
msgstr "자줏빛 팔각형"

#: 87370069-0-21416
msgctxt "87370069-0-21416"
msgid "Blue Diamond"
msgstr "푸른 다이아몬드"

#: 87370069-0-21415
msgctxt "87370069-0-21415"
msgid "Green Square"
msgstr "녹색의 사각형"

#: 87370069-0-21414
msgctxt "87370069-0-21414"
msgid "Yellow Tetrahedron"
msgstr "노란색 삼각형"

#: 87370069-0-21409
msgctxt "87370069-0-21409"
msgid "Basket of Violet Octogons"
msgstr "보라색 팔각형의 바구니"

#: 87370069-0-21408
msgctxt "87370069-0-21408"
msgid "Basket of Blue Diamonds"
msgstr "푸른색 다이아몬드 형태의 바구니"

#: 87370069-0-21407
msgctxt "87370069-0-21407"
msgid "Basket of Green Cubes"
msgstr "녹색 정육면체의 바구니"

#: 87370069-0-21406
msgctxt "87370069-0-21406"
msgid "Basket of Yellow Tetrahedrons"
msgstr "노란색 사면체 바구니"

#: 87370069-0-21404
msgctxt "87370069-0-21404"
msgid "Red Sphere"
msgstr "붉은 구체"

#: 87370069-0-21403
msgctxt "87370069-0-21403"
msgid "Basket of Red Spheres"
msgstr "붉은 구체의 바구니"

#: 87370069-0-21401
msgctxt "87370069-0-21401"
msgid "Trapped Door Barrier"
msgstr "낙하문 장벽"

#: 19398485-0-2140
msgctxt "19398485-0-2140"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-21399
msgctxt "87370069-0-21399"
msgid "Wall Plate"
msgstr "벽 플레이트"

#: 87370069-0-21398
msgctxt "87370069-0-21398"
msgid "Wall Plate"
msgstr "벽 플레이트"

#: 87370069-0-21395
msgctxt "87370069-0-21395"
msgid "Queen Egg"
msgstr "여왕의 알"

#: 87370069-0-21394
msgctxt "87370069-0-21394"
msgid "Nycotic Ritual Bag"
msgstr "니코틱의 의식 자루"

#: 87370069-0-21386
msgctxt "87370069-0-21386"
msgid "Incorrect Panel"
msgstr "잘못된 패널"

#: 87370069-0-21381
msgctxt "87370069-0-21381"
msgid "Panel 7"
msgstr "패널 7"

#: 87370069-0-21380
msgctxt "87370069-0-21380"
msgid "Panel 6"
msgstr "패널 6"

#: 19398485-0-2138
msgctxt "19398485-0-2138"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 87370069-0-21379
msgctxt "87370069-0-21379"
msgid "Panel 4"
msgstr "패널 4"

#: 87370069-0-21378
msgctxt "87370069-0-21378"
msgid "Panel 4"
msgstr "패널 4"

#: 87370069-0-21377
msgctxt "87370069-0-21377"
msgid "Panel 3"
msgstr "패널 3"

#: 87370069-0-21376
msgctxt "87370069-0-21376"
msgid "Panel 2"
msgstr "패널 2"

#: 87370069-0-21375
msgctxt "87370069-0-21375"
msgid "Panel 1"
msgstr "패널 1"

#: 87370069-0-21374
msgctxt "87370069-0-21374"
msgid "Underground Spring"
msgstr "지하의 샘"

#: 87370069-0-21373
msgctxt "87370069-0-21373"
msgid "Halinjirr's Sugar Toxin"
msgstr "하린지르의 설탕 독"

#: 87370069-0-21371
msgctxt "87370069-0-21371"
msgid "Halinjirr's Notes"
msgstr "하린지르의 쪽지"

#: 87370069-0-21370
msgctxt "87370069-0-21370"
msgid "Switch"
msgstr "스위치"

#: 19398485-0-2136
msgctxt "19398485-0-2136"
msgid "Ladder"
msgstr "사다리"

#: 87370069-0-21354
msgctxt "87370069-0-21354"
msgid "Disturbed Earth"
msgstr "혼란스러운 대지"

#: 87370069-0-21352
msgctxt "87370069-0-21352"
msgid "Mud Cocoon"
msgstr "진흙 고치"

#: 87370069-0-21351
msgctxt "87370069-0-21351"
msgid "Mud Cocoon"
msgstr "진흙 고치"

#: 87370069-0-21350
msgctxt "87370069-0-21350"
msgid "Mud Cocoon"
msgstr "진흙 고치"

#: 19398485-0-2135
msgctxt "19398485-0-2135"
msgid "Good Travels!"
msgstr "좋은 여행이 되길!"

#: 87370069-0-21349
msgctxt "87370069-0-21349"
msgid "Devotee Journal"
msgstr "신자의 일지"

#: 87370069-0-21348
msgctxt "87370069-0-21348"
msgid "Stripped Remains"
msgstr "빈털터리 시체"

#: 87370069-0-21345
msgctxt "87370069-0-21345"
msgid "Mutilated Remains"
msgstr "절단된 시체"

#: 87370069-0-21343
msgctxt "87370069-0-21343"
msgid "Kwama Nest"
msgstr "크와마 둥지"

#: 87370069-0-21341
msgctxt "87370069-0-21341"
msgid "Wise-woman's Journal Page"
msgstr "현명한 여인의 일지 페이지"

#: 87370069-0-21340
msgctxt "87370069-0-21340"
msgid "Ritual of Appeasement"
msgstr "위로의 의식"

#: 87370069-0-21339
msgctxt "87370069-0-21339"
msgid "Queen Kwama Egg"
msgstr "크와마 여왕의 알"

#: 87370069-0-21338
msgctxt "87370069-0-21338"
msgid "Player Corner"
msgstr "플레이어 구석"

#: 87370069-0-21336
msgctxt "87370069-0-21336"
msgid "Planter"
msgstr "플랜터"

#: 87370069-0-21335
msgctxt "87370069-0-21335"
msgid "Planter"
msgstr "플랜터"

#: 87370069-0-21334
msgctxt "87370069-0-21334"
msgid "Blessing Stone"
msgstr "축복의 돌"

#: 87370069-0-21333
msgctxt "87370069-0-21333"
msgid "Debris"
msgstr "잔해"

#: 87370069-0-21330
msgctxt "87370069-0-21330"
msgid "Music Puzzle"
msgstr "음악 퍼즐"

#: 19398485-0-2133
msgctxt "19398485-0-2133"
msgid "Hreifryd"
msgstr "흐레이프리드"

#: 19398485-0-2132
msgctxt "19398485-0-2132"
msgid "Noam Derre"
msgstr "노암 데레"

#: 87370069-0-21319
msgctxt "87370069-0-21319"
msgid "Tel Mora"
msgstr "텔 모라"

#: 87370069-0-21313
msgctxt "87370069-0-21313"
msgid "Slave Testimony"
msgstr "노예의 증언"

#: 87370069-0-21311
msgctxt "87370069-0-21311"
msgid "Warden Libo's Trophy Chest"
msgstr "리보 간수장의 전리품 상자"

#: 87370069-0-21310
msgctxt "87370069-0-21310"
msgid "Warden Libo's Trophy Chest"
msgstr "리보 간수장의 전리품 상자"

#: 19398485-0-2131
msgctxt "19398485-0-2131"
msgid "Kirrsi"
msgstr "키르시"

#: 87370069-0-21308
msgctxt "87370069-0-21308"
msgid "Wagon"
msgstr "마차"

#: 87370069-0-21307
msgctxt "87370069-0-21307"
msgid "Arcane Circle"
msgstr "아케인 서클"

#: 87370069-0-21306
msgctxt "87370069-0-21306"
msgid "Stone of Yansirramus"
msgstr "얀시라무스의 돌"

#: 87370069-0-21305
msgctxt "87370069-0-21305"
msgid "Stone of Tusenend"
msgstr "튜세넨드의 돌"

#: 87370069-0-21304
msgctxt "87370069-0-21304"
msgid "Stone of Ramimilk"
msgstr "라미밀크의 돌"

#: 87370069-0-21303
msgctxt "87370069-0-21303"
msgid "Stone of Kushtashpi"
msgstr "쿠쉬타쉬피의 돌"

#: 87370069-0-21302
msgctxt "87370069-0-21302"
msgid "Stone of Esutanamus"
msgstr "에스타나무스의 돌"

#: 87370069-0-21301
msgctxt "87370069-0-21301"
msgid "Stone of Bal Ur"
msgstr "발 우르의 돌"

#: 87370069-0-21300
msgctxt "87370069-0-21300"
msgid "Stone of Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아의 돌"

#: 19398485-0-2130
msgctxt "19398485-0-2130"
msgid "Talosha"
msgstr "탈로샤"

#: 87370069-0-21295
msgctxt "87370069-0-21295"
msgid "Dagger"
msgstr "단검"

#: 87370069-0-21294
msgctxt "87370069-0-21294"
msgid "Recently Disturbed Dirt"
msgstr "최근에 어지러진 흙"

#: 87370069-0-21293
msgctxt "87370069-0-21293"
msgid "Parasol Lichen"
msgstr "황제 파라솔 이끼"

#: 19398485-0-2129
msgctxt "19398485-0-2129"
msgid "Slave Cage"
msgstr "노예 우리"

#: 87370069-0-21287
msgctxt "87370069-0-21287"
msgid "Supply Crate"
msgstr "보급 상자"

#: 87370069-0-21286
msgctxt "87370069-0-21286"
msgid "Supply Crate"
msgstr "보급 상자"

#: 87370069-0-21285
msgctxt "87370069-0-21285"
msgid "Supply Crate"
msgstr "보급 상자"

#: 87370069-0-21284
msgctxt "87370069-0-21284"
msgid "Supply Crate"
msgstr "보급 상자"

#: 87370069-0-21283
msgctxt "87370069-0-21283"
msgid "Weapon Rack"
msgstr "무기 받침대"

#: 87370069-0-21282
msgctxt "87370069-0-21282"
msgid "Weapon Rack"
msgstr "무기 받침대"

#: 87370069-0-21280
msgctxt "87370069-0-21280"
msgid "Weapon Rack"
msgstr "무기 받침대"

#: 19398485-0-2128
msgctxt "19398485-0-2128"
msgid "Report From Captain Brivan"
msgstr "브리반 대장의 보고"

#: 19398485-0-2127
msgctxt "19398485-0-2127"
msgid "Hlaalu Letter"
msgstr "할루 가문의 편지"

#: 87370069-0-21265
msgctxt "87370069-0-21265"
msgid "Menaldinion's Advert"
msgstr "메날디니온의 광고"

#: 87370069-0-21263
msgctxt "87370069-0-21263"
msgid "Letter to Kharekh gra-Bagrat"
msgstr "카레크 그라-바그랏에게 보내는 편지"

#: 87370069-0-21260
msgctxt "87370069-0-21260"
msgid "Letter to Marshal Hlaren"
msgstr "마샬 흘라렌에게 보내는 편지"

#: 19398485-0-2126
msgctxt "19398485-0-2126"
msgid "Exotic Oils"
msgstr "이국적인 오일"

#: 87370069-0-21256
msgctxt "87370069-0-21256"
msgid "Tomb Table"
msgstr "무덤 테이블"

#: 211899940-0-21209
msgctxt "211899940-0-21209"
msgid "<Another empty bottle. It certainly looks like Stromgruf came this way.>"
msgstr "<아직 빈병이다. 스트롬그러프가 여기로 오는건 분명하다.>"

#: 211899940-0-21208
msgctxt "211899940-0-21208"
msgid "<A third bottle of mead, emptied of its contents and deposited carelessly in the grass.>"
msgstr "<3번째 벌꿀주 병이다. 안은 비어있고 유리에 무관심이 드러나있다.>"

#: 211899940-0-21207
msgctxt "211899940-0-21207"
msgid "<Another empty bottle of mead.>"
msgstr "<벌꿀주의 빈병이 하나 더 있다.>"

#: 19398485-0-2120
msgctxt "19398485-0-2120"
msgid "Boat to Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌으로 향하는 배"

#: 211899940-0-21198
msgctxt "211899940-0-21198"
msgid "<Only a few drops of mead remain in this discarded bottle.>"
msgstr "<이 버려진 병 안에는 벌꿀술이 아주 조금 남아있다.>"

#: 19398485-0-2119
msgctxt "19398485-0-2119"
msgid "Boat to Firemoth Island"
msgstr "파이어모스 섬으로 향하는 배"

#: 19398485-0-2118
msgctxt "19398485-0-2118"
msgid "Unfinished Report"
msgstr "미완성 보고서"

#: 19398485-0-2117
msgctxt "19398485-0-2117"
msgid "The Library of Andule"
msgstr "안듈 도서관"

#: 19398485-0-2116
msgctxt "19398485-0-2116"
msgid "Tree Hollow"
msgstr "나무 빈 구멍"

#: 19398485-0-2115
msgctxt "19398485-0-2115"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 19398485-0-2112
msgctxt "19398485-0-2112"
msgid "Dwarven Supplies"
msgstr "드워프 보급품"

#: 19398485-0-2111
msgctxt "19398485-0-2111"
msgid "Dwarven Supplies"
msgstr "드워프 보급품"

#: 19398485-0-2110
msgctxt "19398485-0-2110"
msgid "Dwarven Supplies"
msgstr "드워프 보급품"

#: 19398485-0-2109
msgctxt "19398485-0-2109"
msgid "Morag Tong Dagger"
msgstr "모락 통 단검"

#: 19398485-0-2108
msgctxt "19398485-0-2108"
msgid "Boat to Slaver Ship"
msgstr "노예상인의 배로 향하는 배"

#: 19398485-0-2107
msgctxt "19398485-0-2107"
msgid "Kindlepitch Crate"
msgstr "킨들피치 상자"

#: 19398485-0-2106
msgctxt "19398485-0-2106"
msgid "Fire Salt Barrel"
msgstr "화염 소금 통"

#: 19398485-0-2093
msgctxt "19398485-0-2093"
msgid "Tonal Valve"
msgstr "소리 밸브"

#: 19398485-0-2092
msgctxt "19398485-0-2092"
msgid "Tonal Valve"
msgstr "소리 밸브"

#: 19398485-0-2090
msgctxt "19398485-0-2090"
msgid "A Guide to Dwemer Mega-Structures"
msgstr "드웨머의 거대구조물 안내서"

#: 19398485-0-2085
msgctxt "19398485-0-2085"
msgid "Tonal Valve"
msgstr "소리 밸브"

#: 19398485-0-2081
msgctxt "19398485-0-2081"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 19398485-0-2076
msgctxt "19398485-0-2076"
msgid "Door"
msgstr "문"

#: 28666901-0-1693
msgctxt "28666901-0-1693"
msgid "Tusenend"
msgstr "투세넨드"

#: 28666901-0-1692
msgctxt "28666901-0-1692"
msgid "Ramimilk"
msgstr "라미밀크"

#: 28666901-0-1691
msgctxt "28666901-0-1691"
msgid "Bal Ur"
msgstr "발 우르"

#: 28666901-0-1690
msgctxt "28666901-0-1690"
msgid "Cavern of the Incarnate GY"
msgstr ""

#: 28666901-0-1689
msgctxt "28666901-0-1689"
msgid "Ashurnibibi Graveyard"
msgstr "아슈르니비비의 묘지"

#: 28666901-0-1688
msgctxt "28666901-0-1688"
msgid "Vivec City Outlaws Refuge"
msgstr "비벡 시티 무법자의 은신처"

#: 28666901-0-1687
msgctxt "28666901-0-1687"
msgid "Nchuleftingth"
msgstr "느슈레프팅스"

#: 28666901-0-1670
msgctxt "28666901-0-1670"
msgid "Kudanat Mine"
msgstr "쿠다낫 광산"

#: 28666901-0-1669
msgctxt "28666901-0-1669"
msgid "Mallapi Cave"
msgstr "말라피 동굴"

#: 28666901-0-1667
msgctxt "28666901-0-1667"
msgid "Inanius Egg Mine"
msgstr "아니니우스 알광산"

#: 28666901-0-1666
msgctxt "28666901-0-1666"
msgid "Library of Andule"
msgstr "안듈 도서관"

#: 28666901-0-1665
msgctxt "28666901-0-1665"
msgid "Zalkin Sul Eggmine"
msgstr "잘킨 술 알광산"

#: 28666901-0-1662
msgctxt "28666901-0-1662"
msgid "Slaver Ship"
msgstr "노예상인의 배"

#: 28666901-0-1661
msgctxt "28666901-0-1661"
msgid "Pulk Graveyard"
msgstr "풀크 묘지"

#: 28666901-0-1660
msgctxt "28666901-0-1660"
msgid "Nchuleft Graveyard"
msgstr "누슈레프트 폐기장"

#: 28666901-0-1658
msgctxt "28666901-0-1658"
msgid "Prison of Xykenaz"
msgstr "시케나즈의 감옥"

#: 28666901-0-1657
msgctxt "28666901-0-1657"
msgid "Pinsun"
msgstr "핀순"

#: 28666901-0-1656
msgctxt "28666901-0-1656"
msgid "Dreudurai Glass Mine"
msgstr "드루두라이 녹수정 광산"

#: 28666901-0-1654
msgctxt "28666901-0-1654"
msgid "Dreloth Tomb"
msgstr "드레로스 무덤"

#: 28666901-0-1653
msgctxt "28666901-0-1653"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 28666901-0-1652
msgctxt "28666901-0-1652"
msgid "Ald Velothi Harbor House"
msgstr "알드 벨로시 항구 주택"

#: 28666901-0-1651
msgctxt "28666901-0-1651"
msgid "Amaya Lake Lodge"
msgstr "아마야 호수 산장"

#: 28666901-0-1650
msgctxt "28666901-0-1650"
msgid "Saint Delyn Penthouse"
msgstr "성 델린 펜트하우스"

#: 28666901-0-1649
msgctxt "28666901-0-1649"
msgid "Firemoth Island"
msgstr "파이어모스 섬"

#: 28666901-0-1648
msgctxt "28666901-0-1648"
msgid "Firemoth Island"
msgstr "파이어모스 섬"

#: 28666901-0-1647
msgctxt "28666901-0-1647"
msgid "Andrano Ancestral Tomb"
msgstr "안드라노 조상 무덤"

#: 28666901-0-1646
msgctxt "28666901-0-1646"
msgid "Vassamsi Grotto Graveyard"
msgstr "밧삼시 동굴 무덤"

#: 28666901-0-1645
msgctxt "28666901-0-1645"
msgid "Urshilaku Camp Wayshrine"
msgstr "우르실라쿠 캠프 성소"

#: 28666901-0-1644
msgctxt "28666901-0-1644"
msgid "Forgotten Wastes"
msgstr "포가튼 웨이스트"

#: 28666901-0-1643
msgctxt "28666901-0-1643"
msgid "West Gash Wayshrine"
msgstr "웨스트 가쉬 성소"

#: 28666901-0-1642
msgctxt "28666901-0-1642"
msgid "Zaintiraris"
msgstr "잔티라리스"

#: 28666901-0-1641
msgctxt "28666901-0-1641"
msgid "Forgotten Wastes"
msgstr "포가튼 웨이스트"

#: 28666901-0-1640
msgctxt "28666901-0-1640"
msgid "Gnisis Eggmine - Top"
msgstr "그니시스 알 광산 -  정상"

#: 28666901-0-1636
msgctxt "28666901-0-1636"
msgid "Gnisis Eggmine - Top"
msgstr "그니시스 알 광산 -  정상"

#: 28666901-0-1635
msgctxt "28666901-0-1635"
msgid "Nchuleftingth Lavaworks"
msgstr "느슈레프팅스 용암 웅덩이"

#: 28666901-0-1634
msgctxt "28666901-0-1634"
msgid "Nchuleftingth Lavaworks"
msgstr "느슈레프팅스 용암 웅덩이"

#: 28666901-0-1633
msgctxt "28666901-0-1633"
msgid "Nchuleftingth Ruins"
msgstr "느슈레프팅스 유적"

#: 28666901-0-1632
msgctxt "28666901-0-1632"
msgid "Trial: Halls of Fabrication"
msgstr "트라이얼: 제작의 전당"

#: 28666901-0-1631
msgctxt "28666901-0-1631"
msgid "Redoran Council Hall GY 1"
msgstr ""

#: 28666901-0-1630
msgctxt "28666901-0-1630"
msgid "Redoran Council Hall GY 1"
msgstr ""

#: 28666901-0-1629
msgctxt "28666901-0-1629"
msgid "Barilzar's Tower"
msgstr "바릴자르의 탑"

#: 28666901-0-1628
msgctxt "28666901-0-1628"
msgid "Shulk"
msgstr "슐크"

#: 28666901-0-1627
msgctxt "28666901-0-1627"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 28666901-0-1626
msgctxt "28666901-0-1626"
msgid "Veloth Tomb"
msgstr "벨로스 무덤"

#: 28666901-0-1624
msgctxt "28666901-0-1624"
msgid "Kaushtararai"
msgstr "카우쉬타라리"

#: 28666901-0-1623
msgctxt "28666901-0-1623"
msgid "Arkngthunch-Sturdumz Graveyard"
msgstr "아큰툰치-스툴덤즈 폐기장"

#: 28666901-0-1622
msgctxt "28666901-0-1622"
msgid "Galom Daeus Graveyard"
msgstr "가롬 데우스 묘지"

#: 28666901-0-1621
msgctxt "28666901-0-1621"
msgid "Nchuleft Graveyard"
msgstr "느슈레프트 폐기장"

#: 28666901-0-1620
msgctxt "28666901-0-1620"
msgid "Ashimanu Cave"
msgstr "애쉬마누 동굴"

#: 28666901-0-1619
msgctxt "28666901-0-1619"
msgid "Vivec Temple Wayshrine"
msgstr "비벡 신전 성소"

#: 28666901-0-1576
msgctxt "28666901-0-1576"
msgid "Skar"
msgstr "스카"

#: 28666901-0-1575
msgctxt "28666901-0-1575"
msgid "Hlerian Ancestral Tomb"
msgstr "흘레리안 조상 무덤"

#: 28666901-0-1574
msgctxt "28666901-0-1574"
msgid "Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아"

#: 28666901-0-1571
msgctxt "28666901-0-1571"
msgid "Valley of the Wind Wayshrine"
msgstr "바람의 계곡 성소"

#: 28666901-0-1570
msgctxt "28666901-0-1570"
msgid "Vivec City Wayshrine"
msgstr "비벡 시티 성소"

#: 28666901-0-1569
msgctxt "28666901-0-1569"
msgid "Clockwork City Workshop Exteri"
msgstr "클락워크 시티 공방 외"

#: 28666901-0-1568
msgctxt "28666901-0-1568"
msgid "Clockwork City Second  Area"
msgstr "클락워크 시티 두번째 지역"

#: 28666901-0-1567
msgctxt "28666901-0-1567"
msgid "Clockwork City First Area"
msgstr "클락워크 시티 첫번째 지역"

#: 28666901-0-1566
msgctxt "28666901-0-1566"
msgid "Clockwork City Entrance"
msgstr "클락워크 시티 입구"

#: 28666901-0-1565
msgctxt "28666901-0-1565"
msgid "Seyda Neen Wayshrine"
msgstr "세이다 닌 여행자의 성소"

#: 28666901-0-1522
msgctxt "28666901-0-1522"
msgid "Vassir-Didanat Mine Graveyard"
msgstr "바시르-디다낫 광산 묘지"

#: 28666901-0-1520
msgctxt "28666901-0-1520"
msgid "Nchuleftingth Approach"
msgstr "느슈레프팅스 접근로"

#: 28666901-0-1519
msgctxt "28666901-0-1519"
msgid "Graveyard"
msgstr "무덤"

#: 28666901-0-1515
msgctxt "28666901-0-1515"
msgid "Graveyard"
msgstr "무덤"

#: 28666901-0-1514
msgctxt "28666901-0-1514"
msgid "Graveyard"
msgstr "무덤"

#: 28666901-0-1513
msgctxt "28666901-0-1513"
msgid "Tel Mora Wayshrine"
msgstr "텔 모라 성소"

#: 28666901-0-1512
msgctxt "28666901-0-1512"
msgid "Sadrith Mora Wayshrine"
msgstr "사드리스 모라 성소"

#: 28666901-0-1511
msgctxt "28666901-0-1511"
msgid "Nchuleftingth Wayshrine"
msgstr "느슈레프팅스 성소"

#: 28666901-0-1510
msgctxt "28666901-0-1510"
msgid "Tel Branora Wayshrine"
msgstr "텔 브라노라 성소"

#: 28666901-0-1509
msgctxt "28666901-0-1509"
msgid "Molag Mar Wayshrine"
msgstr "몰라그 마르 성소"

#: 28666901-0-1508
msgctxt "28666901-0-1508"
msgid "Suran Wayshrine"
msgstr "수란 성소"

#: 28666901-0-1507
msgctxt "28666901-0-1507"
msgid "Balmora Wayshrine"
msgstr "발모라 성소"

#: 28666901-0-1506
msgctxt "28666901-0-1506"
msgid "Ald'ruhn Wayshrine"
msgstr "알드룬 성소"

#: 28666901-0-1505
msgctxt "28666901-0-1505"
msgid "Gnisis Wayshrine"
msgstr "그니시스 성소"

#: 87370069-0-13473
msgctxt "87370069-0-13473"
msgid "Hidden Treasure"
msgstr "숨겨진 보물"

#: 87370069-0-13472
msgctxt "87370069-0-13472"
msgid "Hidden Treasure"
msgstr "숨겨진 보물"

#: 87370069-0-13471
msgctxt "87370069-0-13471"
msgid "Hidden Treasure"
msgstr "숨겨진 보물"

#: 87370069-0-13470
msgctxt "87370069-0-13470"
msgid "Hidden Treasure"
msgstr "숨겨진 보물"

#: 267200725-0-1347
msgctxt "267200725-0-1347"
msgid "Tel Galen Courtyard"
msgstr "텔 갈렌 안뜰"

#: 87370069-0-13469
msgctxt "87370069-0-13469"
msgid "Hidden Treasure"
msgstr "숨겨진 보물"

#: 87370069-0-13468
msgctxt "87370069-0-13468"
msgid "Hidden Treasure"
msgstr "숨겨진 보물"

#: 87370069-0-13467
msgctxt "87370069-0-13467"
msgid "Hidden Treasure"
msgstr "숨겨진 보물"

#: 87370069-0-13466
msgctxt "87370069-0-13466"
msgid "Hidden Treasure"
msgstr "숨겨진 보물"

#: 87370069-0-13465
msgctxt "87370069-0-13465"
msgid "Hidden Treasure"
msgstr "숨겨진 보물"

#: 267200725-0-1346
msgctxt "267200725-0-1346"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 267200725-0-1344
msgctxt "267200725-0-1344"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 87370069-0-13316
msgctxt "87370069-0-13316"
msgid "Dirt Mound"
msgstr "흙더미"

#: 87370069-0-13315
msgctxt "87370069-0-13315"
msgid "Dirt Mound"
msgstr "흙더미"

#: 87370069-0-13314
msgctxt "87370069-0-13314"
msgid "Dirt Mound"
msgstr "흙더미"

#: 87370069-0-13313
msgctxt "87370069-0-13313"
msgid "Dirt Mound"
msgstr "흙더미"

#: 87370069-0-13312
msgctxt "87370069-0-13312"
msgid "Dirt Mound"
msgstr "흙더미"

#: 87370069-0-13311
msgctxt "87370069-0-13311"
msgid "Dirt Mound"
msgstr "흙더미"

#: 87370069-0-13310
msgctxt "87370069-0-13310"
msgid "Dirt Mound"
msgstr "흙더미"

#: 87370069-0-13309
msgctxt "87370069-0-13309"
msgid "Dirt Mound"
msgstr "흙더미"

#: 87370069-0-13308
msgctxt "87370069-0-13308"
msgid "Dirt Mound"
msgstr "흙더미"

#: 267200725-0-1321
msgctxt "267200725-0-1321"
msgid "Falkreath Hold"
msgstr "팔크리스 영지"

#: 267200725-0-1320
msgctxt "267200725-0-1320"
msgid "Falinesti Cave"
msgstr "팔리네스티 동굴"

#: 267200725-0-1319
msgctxt "267200725-0-1319"
msgid "Belarata"
msgstr "벨라라타"

#: 267200725-0-1318
msgctxt "267200725-0-1318"
msgid "Nchuleftingth Sanctum"
msgstr "느슈레프팅스 성역"

#: 267200725-0-1317
msgctxt "267200725-0-1317"
msgid "Nchuleftingth Core"
msgstr "느슈레프팅스 중심부"

#: 267200725-0-1316
msgctxt "267200725-0-1316"
msgid "Nchuleftingth Lavaworks"
msgstr "느슈레프팅스 용암 웅덩이"

#: 267200725-0-1315
msgctxt "267200725-0-1315"
msgid "Nchuleftingth Lavaworks"
msgstr "느슈레프팅스 용암 웅덩이"

#: 267200725-0-1314
msgctxt "267200725-0-1314"
msgid "Nchuleftingth Ruins"
msgstr "느슈레프팅스 유적"

#: 267200725-0-1312
msgctxt "267200725-0-1312"
msgid "Nchuleftingth Approach"
msgstr "느슈레프팅스 접근로"

#: 267200725-0-1311
msgctxt "267200725-0-1311"
msgid "Nchuleftingth Approach"
msgstr "느슈레프팅스 접근로"

#: 267200725-0-1310
msgctxt "267200725-0-1310"
msgid "Nchuleftingth Approach"
msgstr "느슈레프팅스 접근로"

#: 267200725-0-1300
msgctxt "267200725-0-1300"
msgid "Pulk"
msgstr "펄크"

#: 267200725-0-1299
msgctxt "267200725-0-1299"
msgid "Core Assembly"
msgstr "코어 어셈블리"

#: 267200725-0-1298
msgctxt "267200725-0-1298"
msgid "Reprocessing Yard"
msgstr "재가공 안뜰"

#: 267200725-0-1297
msgctxt "267200725-0-1297"
msgid "Galom Daeus"
msgstr "가롬 데우스"

#: 267200725-0-1296
msgctxt "267200725-0-1296"
msgid "Firemoth Island"
msgstr "파이어모스 섬"

#: 267200725-0-1295
msgctxt "267200725-0-1295"
msgid "Firemoth Island"
msgstr "파이어모스 섬"

#: 267200725-0-1294
msgctxt "267200725-0-1294"
msgid "Reprocessing Yard"
msgstr "재가공 안뜰"

#: 267200725-0-1293
msgctxt "267200725-0-1293"
msgid "Ashimanu Cave"
msgstr "애쉬마누 동굴"

#: 267200725-0-1292
msgctxt "267200725-0-1292"
msgid "Reprocessing Yard"
msgstr "재가공 안뜰"

#: 267200725-0-1291
msgctxt "267200725-0-1291"
msgid "Transport Circuit"
msgstr "전송 서킷"

#: 267200725-0-1290
msgctxt "267200725-0-1290"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라"

#: 267200725-0-1289
msgctxt "267200725-0-1289"
msgid "Vassamsi Mine"
msgstr "밧삼시 광산"

#: 267200725-0-1288
msgctxt "267200725-0-1288"
msgid "Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라"

#: 267200725-0-1287
msgctxt "267200725-0-1287"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 267200725-0-1286
msgctxt "267200725-0-1286"
msgid "Abanabi Cave"
msgstr "아바나비 동굴"

#: 267200725-0-1285
msgctxt "267200725-0-1285"
msgid "Ald Carac"
msgstr "알드 카락"

#: 267200725-0-1284
msgctxt "267200725-0-1284"
msgid "Ularra"
msgstr "울라라"

#: 267200725-0-1283
msgctxt "267200725-0-1283"
msgid "Nchuleft Depths"
msgstr "느슈레프트 심부"

#: 267200725-0-1282
msgctxt "267200725-0-1282"
msgid "Nchuleft"
msgstr "느슈레프트"

#: 267200725-0-1281
msgctxt "267200725-0-1281"
msgid "Drinith Ancestral Tomb"
msgstr "드리니스 조상 무덤"

#: 267200725-0-1280
msgctxt "267200725-0-1280"
msgid "Drinith Ancestral Tomb"
msgstr "드리니스 조상 무덤"

#: 267200725-0-1279
msgctxt "267200725-0-1279"
msgid "Kora Dur"
msgstr "코라 두르"

#: 267200725-0-1278
msgctxt "267200725-0-1278"
msgid "Forgotten Depths"
msgstr "포가튼 심층부"

#: 267200725-0-1277
msgctxt "267200725-0-1277"
msgid "Caverns of Kogoruhn"
msgstr "코고룬 동굴"

#: 267200725-0-1276
msgctxt "267200725-0-1276"
msgid "The Forgotten Wastes"
msgstr "포가튼 웨이스트"

#: 267200725-0-1275
msgctxt "267200725-0-1275"
msgid "Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아"

#: 267200725-0-1274
msgctxt "267200725-0-1274"
msgid "Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아"

#: 267200725-0-1273
msgctxt "267200725-0-1273"
msgid "Prison of Xykenaz"
msgstr "시케나즈의 감옥"

#: 267200725-0-1272
msgctxt "267200725-0-1272"
msgid "Bal Fell"
msgstr "발 펠"

#: 267200725-0-1271
msgctxt "267200725-0-1271"
msgid "Gnisis Egg Mine"
msgstr "그니시스 알 광산"

#: 267200725-0-1270
msgctxt "267200725-0-1270"
msgid "Veloth Ancestral Tomb"
msgstr "벨로스 조상 무덤"

#: 267200725-0-1269
msgctxt "267200725-0-1269"
msgid "Veloth Ancestral Tomb"
msgstr "벨로스 조상 무덤"

#: 267200725-0-1268
msgctxt "267200725-0-1268"
msgid "Clavicus Vile Shrine"
msgstr "클라비쿠스 바일 성소"

#: 267200725-0-1267
msgctxt "267200725-0-1267"
msgid "Atelier Courtyard"
msgstr "아틀리에 안뜰"

#: 267200725-0-1266
msgctxt "267200725-0-1266"
msgid "Engineering Access"
msgstr "기관 브릿지"

#: 267200725-0-1265
msgctxt "267200725-0-1265"
msgid "Dockworks"
msgstr "부두 웍스"

#: 267200725-0-1264
msgctxt "267200725-0-1264"
msgid "Redoran Garrison"
msgstr "레도란 주둔지"

#: 267200725-0-1263
msgctxt "267200725-0-1263"
msgid "Redoran Garrison"
msgstr "레도란 주둔지"

#: 267200725-0-1262
msgctxt "267200725-0-1262"
msgid "Redoran Garrison"
msgstr "레도란 주둔지"

#: 267200725-0-1261
msgctxt "267200725-0-1261"
msgid "Bal Ur"
msgstr "발 우르"

#: 267200725-0-1260
msgctxt "267200725-0-1260"
msgid "Mallapi Cave"
msgstr "말라피 동굴"

#: 267200725-0-1259
msgctxt "267200725-0-1259"
msgid "Cavern of the Incarnate"
msgstr "화신의 동굴"

#: 267200725-0-1258
msgctxt "267200725-0-1258"
msgid "Barilzar's Tower"
msgstr "바릴자르의 탑"

#: 267200725-0-1257
msgctxt "267200725-0-1257"
msgid "Kaushtarari"
msgstr "카우슈타라리 "

#: 267200725-0-1256
msgctxt "267200725-0-1256"
msgid "Kaushtarari"
msgstr "카우슈타라리 "

#: 267200725-0-1255
msgctxt "267200725-0-1255"
msgid "Kudanat Mine"
msgstr "쿠다낫 광산"

#: 267200725-0-1254
msgctxt "267200725-0-1254"
msgid "Ramimilk"
msgstr "라미밀크"

#: 267200725-0-1253
msgctxt "267200725-0-1253"
msgid "Tusenend"
msgstr "투세넨드"

#: 267200725-0-1252
msgctxt "267200725-0-1252"
msgid "Pinsun"
msgstr "핀순"

#: 267200725-0-1251
msgctxt "267200725-0-1251"
msgid "Ashimanu Cave"
msgstr "애쉬마누 동굴"

#: 267200725-0-1250
msgctxt "267200725-0-1250"
msgid "Ashimanu Cave"
msgstr "애쉬마누 동굴"

#: 267200725-0-1249
msgctxt "267200725-0-1249"
msgid "Shulk Ore Mine"
msgstr "슐크 광석 광산"

#: 267200725-0-1248
msgctxt "267200725-0-1248"
msgid "Firemoth Island"
msgstr "파이어모스 섬"

#: 267200725-0-1247
msgctxt "267200725-0-1247"
msgid "Vassir-Didanat Mine"
msgstr "바시르-다낫 광산"

#: 267200725-0-1246
msgctxt "267200725-0-1246"
msgid "Vassir-Didanat Mine"
msgstr "바시르-다낫 광산"

#: 267200725-0-1245
msgctxt "267200725-0-1245"
msgid "Vivec City Outlaws Refuge"
msgstr "비벡 시티 무법자의 은신처"

#: 267200725-0-1244
msgctxt "267200725-0-1244"
msgid "Library of Andule"
msgstr "안듈 도서관"

#: 267200725-0-1243
msgctxt "267200725-0-1243"
msgid "Library of Andule"
msgstr "안듈 도서관"

#: 267200725-0-1242
msgctxt "267200725-0-1242"
msgid "Arkngthunch-Sturdumz"
msgstr "아큰툰치-스툴덤즈"

#: 267200725-0-1241
msgctxt "267200725-0-1241"
msgid "Zaintiraris"
msgstr "잔티라리스"

#: 267200725-0-1240
msgctxt "267200725-0-1240"
msgid "Dreudurai Glass Mine"
msgstr "드루두라이 녹수정 광산"

#: 267200725-0-1239
msgctxt "267200725-0-1239"
msgid "Skar"
msgstr "스카"

#: 267200725-0-1238
msgctxt "267200725-0-1238"
msgid "Saint Delyn's Inn"
msgstr "성 델린의 여관"

#: 267200725-0-1237
msgctxt "267200725-0-1237"
msgid "Saint Delyn Guild Halls"
msgstr "성 델린의 길드홀"

#: 267200725-0-1236
msgctxt "267200725-0-1236"
msgid "Saint Delyn Square"
msgstr "성 델린의 광장"

#: 162946485-0-12354
msgctxt "162946485-0-12354"
msgid "Tel Galen Courtyard"
msgstr "텔 갈렌 안뜰"

#: 162946485-0-12352
msgctxt "162946485-0-12352"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 267200725-0-1235
msgctxt "267200725-0-1235"
msgid "Saint Delyn Waistworks"
msgstr "성 델린 웨이스트웍스"

#: 162946485-0-12344
msgctxt "162946485-0-12344"
msgid "Q5877 - UseRuddyManSummon"
msgstr ""

#: 267200725-0-1234
msgctxt "267200725-0-1234"
msgid "Saint Delyn Plaza"
msgstr "성 델린 광장"

#: 267200725-0-1233
msgctxt "267200725-0-1233"
msgid "Saint Olms Guild Halls"
msgstr "성 올름스의 길드홀"

#: 267200725-0-1232
msgctxt "267200725-0-1232"
msgid "Saint Olms Square"
msgstr "성 올름스의 광장"

#: 267200725-0-1231
msgctxt "267200725-0-1231"
msgid "Saint Olms Waistworks"
msgstr "성 올름스의 웨이스트웍스"

#: 162946485-0-12302
msgctxt "162946485-0-12302"
msgid "Q5804 Stinger SZ"
msgstr ""

#: 162946485-0-12301
msgctxt "162946485-0-12301"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 267200725-0-1230
msgctxt "267200725-0-1230"
msgid "Saint Olms Plaza"
msgstr "성 오름스 광장"

#: 162946485-0-12278
msgctxt "162946485-0-12278"
msgid "Q5948 - CouncilorsTheaterSZ"
msgstr ""

#: 162946485-0-12276
msgctxt "162946485-0-12276"
msgid "Q5948 - VeyaFightRoom"
msgstr ""

#: 162946485-0-12271
msgctxt "162946485-0-12271"
msgid "Q5919 - OnConfrontCouncilorTS"
msgstr ""

#: 267200725-0-1225
msgctxt "267200725-0-1225"
msgid "Hall of Justice"
msgstr "정의의 전당"

#: 267200725-0-1224
msgctxt "267200725-0-1224"
msgid "Archcanon's Office"
msgstr "아크캐논의 집무실"

#: 267200725-0-1222
msgctxt "267200725-0-1222"
msgid "Library of Vivec"
msgstr "비벡 도서관"

#: 162946485-0-12214
msgctxt "162946485-0-12214"
msgid "Q5900 Auto Advance"
msgstr ""

#: 162946485-0-12213
msgctxt "162946485-0-12213"
msgid "Special - Player Memorial"
msgstr "특별한 플레이어의 기념비"

#: 162946485-0-12210
msgctxt "162946485-0-12210"
msgid "Floor Panels"
msgstr "바닥 패털"

#: 267200725-0-1221
msgctxt "267200725-0-1221"
msgid "Lord Vivec's Chambers"
msgstr "비벡 경의 방"

#: 162946485-0-12205
msgctxt "162946485-0-12205"
msgid "Boss Leash Zones"
msgstr "보스 리쉬 지역"

#: 162946485-0-12204
msgctxt "162946485-0-12204"
msgid "Tel Fyr"
msgstr "텔 피르"

#: 162946485-0-12203
msgctxt "162946485-0-12203"
msgid "Fall Damage Reduction"
msgstr "낙하피해 경감"

#: 162946485-0-12202
msgctxt "162946485-0-12202"
msgid "Fall Damage Reduction"
msgstr "낙하피해 경감"

#: 162946485-0-12201
msgctxt "162946485-0-12201"
msgid "VFL_Map_ZalkinSul01"
msgstr ""

#: 162946485-0-12200
msgctxt "162946485-0-12200"
msgid "Q5923 BoltEscapeCheatCheck"
msgstr ""

#: 267200725-0-1220
msgctxt "267200725-0-1220"
msgid "Palace Receiving Room"
msgstr "궁전 응접실"

#: 162946485-0-12199
msgctxt "162946485-0-12199"
msgid "Falkreath"
msgstr "팔크리스"

#: 162946485-0-12198
msgctxt "162946485-0-12198"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 162946485-0-12197
msgctxt "162946485-0-12197"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 162946485-0-12196
msgctxt "162946485-0-12196"
msgid "Q5872 - MidRange BadSong"
msgstr ""

#: 162946485-0-12195
msgctxt "162946485-0-12195"
msgid "Q5872 - MidRange BadSong"
msgstr ""

#: 162946485-0-12194
msgctxt "162946485-0-12194"
msgid "Clockwork City Entrance"
msgstr "클락워크 시티 입구"

#: 162946485-0-12193
msgctxt "162946485-0-12193"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 162946485-0-12192
msgctxt "162946485-0-12192"
msgid "Q5886 SpawnCaptive03"
msgstr ""

#: 162946485-0-12191
msgctxt "162946485-0-12191"
msgid "Q5886 SpawnCaptive02"
msgstr ""

#: 162946485-0-12190
msgctxt "162946485-0-12190"
msgid "Q5886 SpawnCaptive01"
msgstr ""

#: 267200725-0-1219
msgctxt "267200725-0-1219"
msgid "Vassamsi Mine"
msgstr "밧삼시 광산"

#: 162946485-0-12189
msgctxt "162946485-0-12189"
msgid "Ald Velothi Harbor House"
msgstr "알드 벨로시 항구 주택"

#: 162946485-0-12188
msgctxt "162946485-0-12188"
msgid "Amaya Lake Lodge"
msgstr "아마야 호수 산장"

#: 162946485-0-12183
msgctxt "162946485-0-12183"
msgid "Q5964 TheaterControllerDismiss"
msgstr ""

#: 162946485-0-12181
msgctxt "162946485-0-12181"
msgid "Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아"

#: 162946485-0-12180
msgctxt "162946485-0-12180"
msgid "Q5948 - VeyaKillsBrivanSZ"
msgstr ""

#: 162946485-0-12179
msgctxt "162946485-0-12179"
msgid "Q5948 - TC - Inside Fort"
msgstr ""

#: 162946485-0-12178
msgctxt "162946485-0-12178"
msgid "Ship"
msgstr "배"

#: 162946485-0-12177
msgctxt "162946485-0-12177"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12176
msgctxt "162946485-0-12176"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12175
msgctxt "162946485-0-12175"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12174
msgctxt "162946485-0-12174"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12172
msgctxt "162946485-0-12172"
msgid "Tel Fyr"
msgstr "텔 피르"

#: 162946485-0-12169
msgctxt "162946485-0-12169"
msgid "Q5836 Spawn Tirwin Backup LG"
msgstr ""

#: 162946485-0-12168
msgctxt "162946485-0-12168"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 162946485-0-12167
msgctxt "162946485-0-12167"
msgid "Saint Delyn Penthouse"
msgstr "성 델린 펜트하우스"

#: 162946485-0-12166
msgctxt "162946485-0-12166"
msgid "Q5863 - FarwenChildBackUp"
msgstr ""

#: 162946485-0-12165
msgctxt "162946485-0-12165"
msgid "Randas Ancestral Tomb"
msgstr "란다스 조상 무덤"

#: 162946485-0-12163
msgctxt "162946485-0-12163"
msgid "Trial of Martial Knowledge"
msgstr "전쟁 지식의 시련"

#: 162946485-0-12162
msgctxt "162946485-0-12162"
msgid "Falinesti Cave"
msgstr "팔리네스티 동굴"

#: 162946485-0-12161
msgctxt "162946485-0-12161"
msgid "Falinesti Cave"
msgstr "팔리네스티 동굴"

#: 162946485-0-12160
msgctxt "162946485-0-12160"
msgid "Teleport"
msgstr "순간 이동 "

#: 267200725-0-1216
msgctxt "267200725-0-1216"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 162946485-0-12159
msgctxt "162946485-0-12159"
msgid "Teleport"
msgstr "순간 이동 "

#: 162946485-0-12158
msgctxt "162946485-0-12158"
msgid "Maelkashishi"
msgstr "마엘카쉬쉬"

#: 162946485-0-12154
msgctxt "162946485-0-12154"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12152
msgctxt "162946485-0-12152"
msgid "shormhaven droped interior"
msgstr "스톰헤이븐 드랍 내부"

#: 267200725-0-1215
msgctxt "267200725-0-1215"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 267200725-0-1214
msgctxt "267200725-0-1214"
msgid "Zalkin-Sul Egg Mine"
msgstr "잘킨-술 알 광산"

#: 162946485-0-12132
msgctxt "162946485-0-12132"
msgid "CRAFT-EN-Survey-Vvardenfell"
msgstr ""

#: 162946485-0-12131
msgctxt "162946485-0-12131"
msgid "CRAFT-AL-Survey-Vvardenfell"
msgstr "CRAFT-AN-Survey-Vvardenfell"

#: 162946485-0-12130
msgctxt "162946485-0-12130"
msgid "CRAFT-WW-Survey-Vvardenfell"
msgstr ""

#: 267200725-0-1213
msgctxt "267200725-0-1213"
msgid "Galom Daeus"
msgstr "가롬 데우스"

#: 162946485-0-12129
msgctxt "162946485-0-12129"
msgid "Q5933 - Ambassador SZ"
msgstr ""

#: 162946485-0-12128
msgctxt "162946485-0-12128"
msgid "CRAFT-CL-Survey-Vvardenfell"
msgstr ""

#: 162946485-0-12127
msgctxt "162946485-0-12127"
msgid "CRAFT BS-Survey-Vvardenfell"
msgstr ""

#: 162946485-0-12126
msgctxt "162946485-0-12126"
msgid "Q5919 - MallapiCaveTheaterSZ"
msgstr ""

#: 162946485-0-12125
msgctxt "162946485-0-12125"
msgid "Q5803 - Initial TheaterDismiss"
msgstr ""

#: 162946485-0-12124
msgctxt "162946485-0-12124"
msgid "Tele FX on Enter"
msgstr ""

#: 162946485-0-12123
msgctxt "162946485-0-12123"
msgid "B1 Ledge Grip"
msgstr ""

#: 162946485-0-12120
msgctxt "162946485-0-12120"
msgid "Q5948 - NaryuBrivanConvoSZ"
msgstr ""

#: 267200725-0-1212
msgctxt "267200725-0-1212"
msgid "Andrano Ancestral Tomb"
msgstr "안드라노 조상 무덤"

#: 162946485-0-12119
msgctxt "162946485-0-12119"
msgid "Q5887 - HeightCheck Fix"
msgstr ""

#: 162946485-0-12111
msgctxt "162946485-0-12111"
msgid "Meteor Move"
msgstr "메테오의 이동"

#: 267200725-0-1211
msgctxt "267200725-0-1211"
msgid "Ashurnibibi"
msgstr "애셔니비비"

#: 162946485-0-12109
msgctxt "162946485-0-12109"
msgid "HallsOfFabricationKillWall"
msgstr ""

#: 162946485-0-12107
msgctxt "162946485-0-12107"
msgid "VFL_Map_Ancestrallibrary01"
msgstr ""

#: 162946485-0-12105
msgctxt "162946485-0-12105"
msgid "Vassir-Didanat Mine"
msgstr "바시르-디다낫 광산"

#: 162946485-0-12104
msgctxt "162946485-0-12104"
msgid "Ship"
msgstr "배"

#: 162946485-0-12103
msgctxt "162946485-0-12103"
msgid "Ship"
msgstr "배"

#: 162946485-0-12102
msgctxt "162946485-0-12102"
msgid "Ship"
msgstr "배"

#: 162946485-0-12101
msgctxt "162946485-0-12101"
msgid "Die"
msgstr "죽음"

#: 267200725-0-1210
msgctxt "267200725-0-1210"
msgid "Inanius Egg mine"
msgstr "이나니우스 알광산"

#: 162946485-0-12096
msgctxt "162946485-0-12096"
msgid "Q5877 RuddyManChildSpawn"
msgstr ""

#: 162946485-0-12095
msgctxt "162946485-0-12095"
msgid "Slaver Compound"
msgstr "노예상인의 시설"

#: 162946485-0-12093
msgctxt "162946485-0-12093"
msgid "Dreloth Ancestral Tomb"
msgstr "드레로스 조상 무덤"

#: 162946485-0-12091
msgctxt "162946485-0-12091"
msgid "Nchuleftingth Cathedra"
msgstr "느슈레프팅스 대성당"

#: 267200725-0-1209
msgctxt "267200725-0-1209"
msgid "Hleran Ancestral Tomb"
msgstr "흘레란 조상 무덤"

#: 162946485-0-12088
msgctxt "162946485-0-12088"
msgid "Khartag Point"
msgstr "카르타그 포인트"

#: 162946485-0-12087
msgctxt "162946485-0-12087"
msgid "Nchuleftingth Core"
msgstr "느슈레프팅스 중심부"

#: 162946485-0-12086
msgctxt "162946485-0-12086"
msgid "Nchuleftingth Lavaworks"
msgstr "느슈레프팅스 용암 웅덩이"

#: 162946485-0-12084
msgctxt "162946485-0-12084"
msgid "Nchuleftingth Lavaworks"
msgstr "느슈레프팅스 용암 웅덩이"

#: 162946485-0-12082
msgctxt "162946485-0-12082"
msgid "Nchuleftingth Ruins"
msgstr "느슈레프팅스 유적"

#: 162946485-0-12081
msgctxt "162946485-0-12081"
msgid "Governor's Office"
msgstr "총독의 집무실"

#: 162946485-0-12080
msgctxt "162946485-0-12080"
msgid "Boss room"
msgstr "대장의 방"

#: 267200725-0-1208
msgctxt "267200725-0-1208"
msgid "Dreloth Ancestral Tomb"
msgstr "드레로스 조상 무덤"

#: 162946485-0-12079
msgctxt "162946485-0-12079"
msgid "Boss room"
msgstr "대장의 방"

#: 162946485-0-12078
msgctxt "162946485-0-12078"
msgid "Nchuleftingth Approach"
msgstr "느슈레프팅스 접근로"

#: 162946485-0-12077
msgctxt "162946485-0-12077"
msgid "Nchuleftingth Approach"
msgstr "느슈레프팅스 접근로"

#: 162946485-0-12076
msgctxt "162946485-0-12076"
msgid "Nchuleftingth Approach"
msgstr "느슈레프팅스 접근로"

#: 162946485-0-12075
msgctxt "162946485-0-12075"
msgid "Nchuleftingth Approach"
msgstr "느슈레프팅스 접근로"

#: 162946485-0-12073
msgctxt "162946485-0-12073"
msgid "CRAFT-SpawnsHarvestNodes-VV"
msgstr ""

#: 267200725-0-1207
msgctxt "267200725-0-1207"
msgid "Veloth Ancestral Tomb"
msgstr "벨로스 조상 무덤"

#: 162946485-0-12065
msgctxt "162946485-0-12065"
msgid "VFL_Map_VassirDidanat_Lower"
msgstr ""

#: 162946485-0-12062
msgctxt "162946485-0-12062"
msgid "VFL_RedoranCouncilHall01"
msgstr ""

#: 162946485-0-12061
msgctxt "162946485-0-12061"
msgid "Q5863 - OptionalTalkTo"
msgstr ""

#: 162946485-0-12060
msgctxt "162946485-0-12060"
msgid "Q5863 - SpawnFarwenChild"
msgstr ""

#: 162946485-0-12059
msgctxt "162946485-0-12059"
msgid "Pulk"
msgstr "펄크"

#: 162946485-0-12058
msgctxt "162946485-0-12058"
msgid "HallsOfFabricationBoss3"
msgstr ""

#: 162946485-0-12057
msgctxt "162946485-0-12057"
msgid "Pulk"
msgstr "펄크"

#: 162946485-0-12056
msgctxt "162946485-0-12056"
msgid "Rift Unstable Dth"
msgstr "불안정한 균열 Dth"

#: 162946485-0-12055
msgctxt "162946485-0-12055"
msgid "HallsOfFabricationhall2"
msgstr ""

#: 162946485-0-12054
msgctxt "162946485-0-12054"
msgid "Galom Daeus"
msgstr "가롬 데우스"

#: 162946485-0-12053
msgctxt "162946485-0-12053"
msgid "HallsOfFabricationExt1"
msgstr ""

#: 162946485-0-12052
msgctxt "162946485-0-12052"
msgid "VFL_Map_AshimanuCave"
msgstr ""

#: 162946485-0-12051
msgctxt "162946485-0-12051"
msgid "Q5803 - Alt Bestow"
msgstr ""

#: 162946485-0-12049
msgctxt "162946485-0-12049"
msgid "HallsOfFabricationHall1"
msgstr ""

#: 162946485-0-12046
msgctxt "162946485-0-12046"
msgid "Divinity"
msgstr "디비니티"

#: 162946485-0-12045
msgctxt "162946485-0-12045"
msgid "Divinity"
msgstr "디비니티"

#: 162946485-0-12044
msgctxt "162946485-0-12044"
msgid "HallsOfFabricationLoop"
msgstr ""

#: 162946485-0-12043
msgctxt "162946485-0-12043"
msgid "Q5887 - RunnerSubzone"
msgstr ""

#: 162946485-0-12042
msgctxt "162946485-0-12042"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12041
msgctxt "162946485-0-12041"
msgid "Varo's House"
msgstr "바로의 집"

#: 162946485-0-12040
msgctxt "162946485-0-12040"
msgid "Tobor's House"
msgstr "토보르의 집"

#: 267200725-0-1204
msgctxt "267200725-0-1204"
msgid "The Divinity Atelier"
msgstr "디비니티 아틀리에"

#: 162946485-0-12039
msgctxt "162946485-0-12039"
msgid "Selvayn's House"
msgstr "실바인의 집"

#: 162946485-0-12038
msgctxt "162946485-0-12038"
msgid "Athram's House"
msgstr "아스람의 집"

#: 162946485-0-12037
msgctxt "162946485-0-12037"
msgid "Tistar's House"
msgstr "티스타의 집"

#: 162946485-0-12036
msgctxt "162946485-0-12036"
msgid "Dalen's House"
msgstr "달렌의 집"

#: 162946485-0-12035
msgctxt "162946485-0-12035"
msgid "Vedran's House"
msgstr "베드란의 집"

#: 162946485-0-12034
msgctxt "162946485-0-12034"
msgid "Slavemaster's House"
msgstr "노예상인의 집"

#: 162946485-0-12033
msgctxt "162946485-0-12033"
msgid "Selaro's Tower"
msgstr "셀라로의 탑"

#: 162946485-0-12032
msgctxt "162946485-0-12032"
msgid "Ralaal's House"
msgstr "랄아알의 집"

#: 162946485-0-12031
msgctxt "162946485-0-12031"
msgid "Andrilo's House"
msgstr "안드릴로의 집"

#: 162946485-0-12030
msgctxt "162946485-0-12030"
msgid "Reram's House"
msgstr "레람의 집"

#: 267200725-0-1203
msgctxt "267200725-0-1203"
msgid "Engineering Junction"
msgstr "기관 정션"

#: 162946485-0-12029
msgctxt "162946485-0-12029"
msgid "Nilvon's House"
msgstr "닐본의 집"

#: 162946485-0-12028
msgctxt "162946485-0-12028"
msgid "Bandas's House"
msgstr "반다스의 집"

#: 162946485-0-12027
msgctxt "162946485-0-12027"
msgid "Shandasi's House"
msgstr "샨다시의 집"

#: 162946485-0-12025
msgctxt "162946485-0-12025"
msgid "Lathdar's House"
msgstr "라스다르의 집"

#: 162946485-0-12024
msgctxt "162946485-0-12024"
msgid "Drivam's House"
msgstr "드리밤의 집"

#: 267200725-0-1202
msgctxt "267200725-0-1202"
msgid "Maintenance Junction"
msgstr "정비 정션"

#: 162946485-0-12019
msgctxt "162946485-0-12019"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12018
msgctxt "162946485-0-12018"
msgid "HallsOfFabricationCaves"
msgstr ""

#: 162946485-0-12017
msgctxt "162946485-0-12017"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12016
msgctxt "162946485-0-12016"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12015
msgctxt "162946485-0-12015"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12014
msgctxt "162946485-0-12014"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12013
msgctxt "162946485-0-12013"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12012
msgctxt "162946485-0-12012"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12011
msgctxt "162946485-0-12011"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-12010
msgctxt "162946485-0-12010"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 267200725-0-1201
msgctxt "267200725-0-1201"
msgid "Seht's Vault"
msgstr "셋의 지하실"

#: 162946485-0-12008
msgctxt "162946485-0-12008"
msgid "Nchuleft Depths"
msgstr "느슈레프트 심층부"

#: 162946485-0-12007
msgctxt "162946485-0-12007"
msgid "Nchuleft"
msgstr "느슈레프트"

#: 162946485-0-12006
msgctxt "162946485-0-12006"
msgid "Nchuleft"
msgstr "느슈레프트"

#: 162946485-0-12005
msgctxt "162946485-0-12005"
msgid "Forgotten Wastes"
msgstr "포가튼 웨이스트"

#: 162946485-0-12004
msgctxt "162946485-0-12004"
msgid "VFL_Map_DUN_FW_Drinith01b"
msgstr ""

#: 162946485-0-12003
msgctxt "162946485-0-12003"
msgid "VFL_Map_DUN_FW_Drinith01"
msgstr ""

#: 162946485-0-12002
msgctxt "162946485-0-12002"
msgid "VFL_Map_DUN_FW_KoraDur"
msgstr ""

#: 162946485-0-12001
msgctxt "162946485-0-12001"
msgid "VFL_Map_DUN_FWForgottenDepths"
msgstr ""

#: 162946485-0-12000
msgctxt "162946485-0-12000"
msgid "Urshilaku Camp Wayshrine"
msgstr "우르쉴라크 야영지 성소"

#: 162946485-0-11999
msgctxt "162946485-0-11999"
msgid "VFL_Map_Ashalmawia03"
msgstr ""

#: 162946485-0-11998
msgctxt "162946485-0-11998"
msgid "VFL_Map_Ashalmawia02"
msgstr ""

#: 162946485-0-11997
msgctxt "162946485-0-11997"
msgid "Ramimilk"
msgstr "라미밀크"

#: 162946485-0-11996
msgctxt "162946485-0-11996"
msgid "Ashunartes"
msgstr "애셔나테스"

#: 162946485-0-11995
msgctxt "162946485-0-11995"
msgid "Maelkashishi"
msgstr "마엘카쉬쉬"

#: 162946485-0-11994
msgctxt "162946485-0-11994"
msgid "Assarnatamat"
msgstr "아사르나타마트"

#: 162946485-0-11993
msgctxt "162946485-0-11993"
msgid "Ashurnabitashpi"
msgstr "애셔나비타슈피"

#: 162946485-0-11992
msgctxt "162946485-0-11992"
msgid "Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아"

#: 162946485-0-11991
msgctxt "162946485-0-11991"
msgid "Ebernanit"
msgstr "에버나니트"

#: 162946485-0-11990
msgctxt "162946485-0-11990"
msgid "West Gash Wayshrine"
msgstr "웨스트 가쉬 성소"

#: 162946485-0-11989
msgctxt "162946485-0-11989"
msgid "VFL_Map_DUN_FW_CavernKogoruhn"
msgstr ""

#: 162946485-0-11987
msgctxt "162946485-0-11987"
msgid "Checkpoint"
msgstr "체크포인트"

#: 162946485-0-11986
msgctxt "162946485-0-11986"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11985
msgctxt "162946485-0-11985"
msgid "Vivec's Palace"
msgstr "비벡의 궁전"

#: 162946485-0-11983
msgctxt "162946485-0-11983"
msgid "Q5886 VimyNeramoFollowers"
msgstr ""

#: 162946485-0-11981
msgctxt "162946485-0-11981"
msgid "Lava"
msgstr "용암"

#: 162946485-0-11980
msgctxt "162946485-0-11980"
msgid "MStrike Edge"
msgstr ""

#: 162946485-0-11972
msgctxt "162946485-0-11972"
msgid "Hold on Fire"
msgstr "길게 눌러서 공격"

#: 162946485-0-11971
msgctxt "162946485-0-11971"
msgid "Deminah"
msgstr "데미나"

#: 162946485-0-11970
msgctxt "162946485-0-11970"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11969
msgctxt "162946485-0-11969"
msgid "Gnisis Egg Mine - Dwemer"
msgstr "그니시스 알 광산 - 드웨머"

#: 162946485-0-11968
msgctxt "162946485-0-11968"
msgid "Gnisis Egg Mine - Kwama"
msgstr "그니시스 알 광산 - 크와마"

#: 162946485-0-11967
msgctxt "162946485-0-11967"
msgid "Q5964 SpiderReleaseArea"
msgstr ""

#: 162946485-0-11965
msgctxt "162946485-0-11965"
msgid "Q5964 LaurentFlareSubzoneFail"
msgstr ""

#: 162946485-0-11964
msgctxt "162946485-0-11964"
msgid "B1 Room Lower Area"
msgstr ""

#: 162946485-0-11963
msgctxt "162946485-0-11963"
msgid "Ularra Team 3 Start Pen"
msgstr ""

#: 162946485-0-11962
msgctxt "162946485-0-11962"
msgid "Ularra Team 2 Start Pen"
msgstr ""

#: 162946485-0-11961
msgctxt "162946485-0-11961"
msgid "Ularra Team 1 Start Pen"
msgstr ""

#: 162946485-0-11960
msgctxt "162946485-0-11960"
msgid "Ald Carrac Team 3 Start Pen"
msgstr ""

#: 162946485-0-11959
msgctxt "162946485-0-11959"
msgid "Ald Carrac Team 2 Start Pen"
msgstr ""

#: 162946485-0-11958
msgctxt "162946485-0-11958"
msgid "Ald Carrac Team 1 Start Pen"
msgstr ""

#: 162946485-0-11957
msgctxt "162946485-0-11957"
msgid "Slowfall Zones"
msgstr "저속낙하 지역"

#: 162946485-0-11956
msgctxt "162946485-0-11956"
msgid "B1 PCs On Top of Rod"
msgstr ""

#: 162946485-0-11953
msgctxt "162946485-0-11953"
msgid "Tel Fyr"
msgstr "텔 피르"

#: 162946485-0-11952
msgctxt "162946485-0-11952"
msgid "Nchuleftingth Core"
msgstr "느슈레프팅스 중심부"

#: 162946485-0-11951
msgctxt "162946485-0-11951"
msgid "Nchuleftingth Lavaworks"
msgstr "느슈레프팅스 용암 웅덩이"

#: 162946485-0-11950
msgctxt "162946485-0-11950"
msgid "Nchuleftingth Ruins"
msgstr "느슈레프팅스 유적"

#: 162946485-0-11949
msgctxt "162946485-0-11949"
msgid "Nchuleftingth Approach"
msgstr "느슈레프팅스 접근로"

#: 162946485-0-11948
msgctxt "162946485-0-11948"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11947
msgctxt "162946485-0-11947"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11946
msgctxt "162946485-0-11946"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11945
msgctxt "162946485-0-11945"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11943
msgctxt "162946485-0-11943"
msgid "LevitUp ShutPlat4"
msgstr ""

#: 162946485-0-11942
msgctxt "162946485-0-11942"
msgid "LevitUp ShutPlat3"
msgstr ""

#: 162946485-0-11941
msgctxt "162946485-0-11941"
msgid "LevitUp ShutPlat2"
msgstr ""

#: 162946485-0-11940
msgctxt "162946485-0-11940"
msgid "Sadrith Mora Inn"
msgstr "사드리스 모라 여관"

#: 162946485-0-11939
msgctxt "162946485-0-11939"
msgid "VFL_Map_Veloth03"
msgstr ""

#: 162946485-0-11938
msgctxt "162946485-0-11938"
msgid "VFL_Map_Veloth02"
msgstr ""

#: 162946485-0-11937
msgctxt "162946485-0-11937"
msgid "VFL_Map_CWC_Vista02"
msgstr ""

#: 162946485-0-11936
msgctxt "162946485-0-11936"
msgid "VFL_Map_CWC_Dockworks_Vista01"
msgstr ""

#: 162946485-0-11935
msgctxt "162946485-0-11935"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11934
msgctxt "162946485-0-11934"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11933
msgctxt "162946485-0-11933"
msgid "VFL_RedoranCouncilHall03"
msgstr ""

#: 162946485-0-11932
msgctxt "162946485-0-11932"
msgid "VFL_RedoranCouncilHall02"
msgstr ""

#: 162946485-0-11931
msgctxt "162946485-0-11931"
msgid "VFL_Map_Kaushtarari"
msgstr ""

#: 162946485-0-11930
msgctxt "162946485-0-11930"
msgid "VFL_Map_AshimanuCave"
msgstr ""

#: 162946485-0-11929
msgctxt "162946485-0-11929"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11928
msgctxt "162946485-0-11928"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11927
msgctxt "162946485-0-11927"
msgid "VFL_Map_VassirDidanat_Lower"
msgstr ""

#: 162946485-0-11926
msgctxt "162946485-0-11926"
msgid "VFL_Map_Ancestrallibrary"
msgstr ""

#: 162946485-0-11925
msgctxt "162946485-0-11925"
msgid "Dwemer"
msgstr "드웨머"

#: 162946485-0-11922
msgctxt "162946485-0-11922"
msgid "VFL_Map_StDelyn03b"
msgstr ""

#: 162946485-0-11921
msgctxt "162946485-0-11921"
msgid "VFL_Map_StDelyn03a"
msgstr ""

#: 162946485-0-11920
msgctxt "162946485-0-11920"
msgid "VFL_Map_StDelyn02b"
msgstr ""

#: 162946485-0-11919
msgctxt "162946485-0-11919"
msgid "VFL_Map_StOlmsPlaza03"
msgstr ""

#: 162946485-0-11918
msgctxt "162946485-0-11918"
msgid "VFL_Map_StOlmsPlaza02b"
msgstr ""

#: 162946485-0-11917
msgctxt "162946485-0-11917"
msgid "VFL_Map_StOlmsPlaza02a"
msgstr ""

#: 162946485-0-11916
msgctxt "162946485-0-11916"
msgid "VFL_Map_StOlmsPlaza01"
msgstr ""

#: 162946485-0-11915
msgctxt "162946485-0-11915"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11911
msgctxt "162946485-0-11911"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11909
msgctxt "162946485-0-11909"
msgid "VFL_Map_Temple_HoJ01"
msgstr ""

#: 162946485-0-11908
msgctxt "162946485-0-11908"
msgid "VFL_Map_StDelyn02a"
msgstr ""

#: 162946485-0-11907
msgctxt "162946485-0-11907"
msgid "Dwemer"
msgstr "드웨머"

#: 162946485-0-11905
msgctxt "162946485-0-11905"
msgid "Foyada Quarry"
msgstr "포야다 채석장"

#: 162946485-0-11904
msgctxt "162946485-0-11904"
msgid "Ularra"
msgstr "울라라"

#: 162946485-0-11903
msgctxt "162946485-0-11903"
msgid "Ald Carac"
msgstr "알드 카락"

#: 162946485-0-11902
msgctxt "162946485-0-11902"
msgid "VFL_Map_StDelynPlaza"
msgstr ""

#: 162946485-0-11901
msgctxt "162946485-0-11901"
msgid "VFL_Map_VivecThrone01"
msgstr ""

#: 162946485-0-11900
msgctxt "162946485-0-11900"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11898
msgctxt "162946485-0-11898"
msgid "Force Dismount"
msgstr "강제로 내리기"

#: 162946485-0-11897
msgctxt "162946485-0-11897"
msgid "Valenvaryon"
msgstr "바렌바리욘"

#: 162946485-0-11896
msgctxt "162946485-0-11896"
msgid "Q6003 Vivec's Statue"
msgstr ""

#: 162946485-0-11894
msgctxt "162946485-0-11894"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11893
msgctxt "162946485-0-11893"
msgid "Room Top and Bottom"
msgstr "방의 위와 아래"

#: 162946485-0-11892
msgctxt "162946485-0-11892"
msgid "Tel Aruhn Docks"
msgstr "텔 아룬 선착장"

#: 162946485-0-11891
msgctxt "162946485-0-11891"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11890
msgctxt "162946485-0-11890"
msgid "Rethan Manor"
msgstr "레산 저택"

#: 162946485-0-11889
msgctxt "162946485-0-11889"
msgid "Shrine to Clavicus Vile"
msgstr "클라비쿠스 바일의 성소"

#: 162946485-0-11888
msgctxt "162946485-0-11888"
msgid "Foyada Team 1 Start Pen"
msgstr ""

#: 162946485-0-11887
msgctxt "162946485-0-11887"
msgid "Foyada Team 2 Start Pen"
msgstr ""

#: 162946485-0-11886
msgctxt "162946485-0-11886"
msgid "Foyada Team 3 Start Pen"
msgstr ""

#: 162946485-0-11885
msgctxt "162946485-0-11885"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11882
msgctxt "162946485-0-11882"
msgid "Inanius Egg Mine"
msgstr "이나니우스 알광산"

#: 162946485-0-11880
msgctxt "162946485-0-11880"
msgid "Q5832 Malur Alt"
msgstr ""

#: 162946485-0-11878
msgctxt "162946485-0-11878"
msgid "VV-VQ5 Barilzar Hallway"
msgstr ""

#: 162946485-0-11876
msgctxt "162946485-0-11876"
msgid "VV-VQ 5 Barbas Talk 1"
msgstr ""

#: 162946485-0-11874
msgctxt "162946485-0-11874"
msgid "Brazier Puzzle"
msgstr "화톳불 퍼즐"

#: 162946485-0-11860
msgctxt "162946485-0-11860"
msgid "Swamp Pond"
msgstr "습지의 연못"

#: 162946485-0-11856
msgctxt "162946485-0-11856"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제작의 전당"

#: 162946485-0-11854
msgctxt "162946485-0-11854"
msgid "Recent Rez Protec"
msgstr "최근 부활한 수호신"

#: 162946485-0-11853
msgctxt "162946485-0-11853"
msgid "Veloth Undertomb Crypt 3"
msgstr ""

#: 162946485-0-11852
msgctxt "162946485-0-11852"
msgid "Veloth Undertomb Crypt 2"
msgstr ""

#: 162946485-0-11851
msgctxt "162946485-0-11851"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 162946485-0-11849
msgctxt "162946485-0-11849"
msgid "Q5803 Seyda Need DLC Progress"
msgstr ""

#: 162946485-0-11848
msgctxt "162946485-0-11848"
msgid "Slaves Win"
msgstr "노예의 승리"

#: 162946485-0-11845
msgctxt "162946485-0-11845"
msgid "Tel Mora Tower Lower"
msgstr "텔 모라 탑 하층부"

#: 162946485-0-11834
msgctxt "162946485-0-11834"
msgid "The Divinity Engine"
msgstr "디비니티 엔진"

#: 162946485-0-11833
msgctxt "162946485-0-11833"
msgid "Q5919 - Map 1 Use Areas"
msgstr ""

#: 162946485-0-11832
msgctxt "162946485-0-11832"
msgid "Q5919 - Map 1 Use Areas"
msgstr ""

#: 162946485-0-11830
msgctxt "162946485-0-11830"
msgid "Engineering Junction"
msgstr "기관 정션"

#: 162946485-0-11829
msgctxt "162946485-0-11829"
msgid "Tel Aruhn Ground Level"
msgstr "텔 아룬 지상층"

#: 162946485-0-11828
msgctxt "162946485-0-11828"
msgid "Khartag Point"
msgstr "카르타그 포인트"

#: 162946485-0-11827
msgctxt "162946485-0-11827"
msgid "Givyn Tower"
msgstr "기빈의 탑"

#: 162946485-0-11826
msgctxt "162946485-0-11826"
msgid "Givyn Tower Basement"
msgstr "기빈의 탑 지하"

#: 162946485-0-11824
msgctxt "162946485-0-11824"
msgid "Yellow CTF Point"
msgstr ""

#: 162946485-0-11823
msgctxt "162946485-0-11823"
msgid "Red CTF Point"
msgstr ""

#: 162946485-0-11822
msgctxt "162946485-0-11822"
msgid "Red CTF Point"
msgstr ""

#: 162946485-0-11821
msgctxt "162946485-0-11821"
msgid "First Hallway"
msgstr "첫 복도"

#: 162946485-0-11820
msgctxt "162946485-0-11820"
msgid "MiniBoss"
msgstr "미니보스"

#: 162946485-0-11819
msgctxt "162946485-0-11819"
msgid "Wuyuvus"
msgstr "우유브스"

#: 162946485-0-11818
msgctxt "162946485-0-11818"
msgid "Temple of Sheogorath"
msgstr "쉐오고라스의 신전"

#: 162946485-0-11817
msgctxt "162946485-0-11817"
msgid "VV-Nchuleft Lower Halls"
msgstr "서쪽 느슈레프트 하층 홀"

#: 162946485-0-11816
msgctxt "162946485-0-11816"
msgid "Nchuleft"
msgstr "느슈레프트"

#: 162946485-0-11814
msgctxt "162946485-0-11814"
msgid "Zalkin-Sul Egg Mine"
msgstr "잘킨-술 알광산"

#: 162946485-0-11813
msgctxt "162946485-0-11813"
msgid "Galom Daeus"
msgstr "가롬 데우스"

#: 162946485-0-11812
msgctxt "162946485-0-11812"
msgid "Arkngthunch-Sturdumz"
msgstr "아큰툰치-스툴덤즈"

#: 162946485-0-11808
msgctxt "162946485-0-11808"
msgid "The Cog"
msgstr "기어"

#: 162946485-0-11807
msgctxt "162946485-0-11807"
msgid "Vivec Temple Wayshrine"
msgstr "비벡 신전 성소"

#: 162946485-0-11806
msgctxt "162946485-0-11806"
msgid "Engine Core"
msgstr "엔진 코어"

#: 162946485-0-11805
msgctxt "162946485-0-11805"
msgid "The Divinity Engine"
msgstr "디비니티 엔진"

#: 162946485-0-11804
msgctxt "162946485-0-11804"
msgid "Q5995 - Night Time"
msgstr ""

#: 162946485-0-11803
msgctxt "162946485-0-11803"
msgid "Engineering Courtyard"
msgstr "엔지니어 안뜰"

#: 162946485-0-11802
msgctxt "162946485-0-11802"
msgid "Engineering Junction"
msgstr "기관 정션"

#: 162946485-0-11801
msgctxt "162946485-0-11801"
msgid "Red CTF Point"
msgstr ""

#: 162946485-0-11800
msgctxt "162946485-0-11800"
msgid "Red CTF Point"
msgstr ""

#: 162946485-0-11799
msgctxt "162946485-0-11799"
msgid "TG1 Quen Bestowal Theater"
msgstr ""

#: 162946485-0-11798
msgctxt "162946485-0-11798"
msgid "Red CTF Point"
msgstr ""

#: 162946485-0-11797
msgctxt "162946485-0-11797"
msgid "Find Stibbons"
msgstr "스티본즈 찾기"

#: 162946485-0-11795
msgctxt "162946485-0-11795"
msgid "Q5836 Interact SZs"
msgstr ""

#: 162946485-0-11794
msgctxt "162946485-0-11794"
msgid "Q5893 Place Sunna'rah"
msgstr ""

#: 162946485-0-11790
msgctxt "162946485-0-11790"
msgid "Q5803 Spawn Lluvele Theater"
msgstr "Q5803 Spawn Lluvele Theater\n "

#: 162946485-0-11789
msgctxt "162946485-0-11789"
msgid "Q5803 Lluvele Runs"
msgstr ""

#: 162946485-0-11785
msgctxt "162946485-0-11785"
msgid "Q5948 - Spawn Naryu Follower"
msgstr ""

#: 162946485-0-11784
msgctxt "162946485-0-11784"
msgid "Council House Study Room"
msgstr "회의장 서재"

#: 162946485-0-11777
msgctxt "162946485-0-11777"
msgid "Q5948 - Redoran Instance"
msgstr ""

#: 162946485-0-11775
msgctxt "162946485-0-11775"
msgid "Adepts' Hall"
msgstr "숙련자의 홀"

#: 162946485-0-11774
msgctxt "162946485-0-11774"
msgid "Vos Inn"
msgstr "보스 여관"

#: 162946485-0-11771
msgctxt "162946485-0-11771"
msgid "Veloth Undertomb Part 2"
msgstr ""

#: 162946485-0-11770
msgctxt "162946485-0-11770"
msgid "Veloth Undertomb Part 1"
msgstr ""

#: 162946485-0-11766
msgctxt "162946485-0-11766"
msgid "LevitUp ShutPlat1"
msgstr ""

#: 162946485-0-11764
msgctxt "162946485-0-11764"
msgid "Q5948 - Spawn VeyaFollower"
msgstr ""

#: 162946485-0-11763
msgctxt "162946485-0-11763"
msgid "Q5933 - Manor Trespass"
msgstr ""

#: 162946485-0-11762
msgctxt "162946485-0-11762"
msgid "Meet Sun Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라에서 선을 만나자"

#: 162946485-0-11761
msgctxt "162946485-0-11761"
msgid "Q5902 Meteor Strike 2"
msgstr ""

#: 162946485-0-11760
msgctxt "162946485-0-11760"
msgid "Meet Barys"
msgstr "바리스르 만나자"

#: 162946485-0-11759
msgctxt "162946485-0-11759"
msgid "Esutanamus"
msgstr "에스타나머스"

#: 162946485-0-11758
msgctxt "162946485-0-11758"
msgid "Placeholder Tel Branora"
msgstr "텔 브라노라"

#: 162946485-0-11757
msgctxt "162946485-0-11757"
msgid "Falensarano"
msgstr "팔렌사라노"

#: 162946485-0-11756
msgctxt "162946485-0-11756"
msgid "Aleft"
msgstr "아레프트"

#: 162946485-0-11755
msgctxt "162946485-0-11755"
msgid "Ahemmusa Camp"
msgstr "아헴무사 아영지"

#: 162946485-0-11754
msgctxt "162946485-0-11754"
msgid "Hanud"
msgstr "하누드"

#: 162946485-0-11753
msgctxt "162946485-0-11753"
msgid "Ald Sotha"
msgstr "알드 소사"

#: 162946485-0-11752
msgctxt "162946485-0-11752"
msgid "Holamayan Monastery"
msgstr "홀라마얀 수도원"

#: 162946485-0-11751
msgctxt "162946485-0-11751"
msgid "Shrine of Azura"
msgstr "아주라의 성소 "

#: 162946485-0-11750
msgctxt "162946485-0-11750"
msgid "Ashalmimilkala"
msgstr "아샬미밀카라"

#: 162946485-0-11749
msgctxt "162946485-0-11749"
msgid "Yasammidin"
msgstr "야삼미딘"

#: 162946485-0-11748
msgctxt "162946485-0-11748"
msgid "Prison of Xykenaz"
msgstr "시케나즈의 감옥"

#: 162946485-0-11746
msgctxt "162946485-0-11746"
msgid "WalkOut"
msgstr "걸어나가기"

#: 162946485-0-11745
msgctxt "162946485-0-11745"
msgid "Vassamsi Back Room"
msgstr "밧삼시 비밀의 방"

#: 162946485-0-11744
msgctxt "162946485-0-11744"
msgid "Charge"
msgstr "챠지"

#: 162946485-0-11743
msgctxt "162946485-0-11743"
msgid "Q5836 Red Star SZ"
msgstr ""

#: 162946485-0-11742
msgctxt "162946485-0-11742"
msgid "Q5836 Red Star SZ"
msgstr ""

#: 162946485-0-11741
msgctxt "162946485-0-11741"
msgid "Q5836 Red Star SZ"
msgstr ""

#: 162946485-0-11740
msgctxt "162946485-0-11740"
msgid "Q5836 Red Star SZ"
msgstr ""

#: 162946485-0-11739
msgctxt "162946485-0-11739"
msgid "Q5836 Red Star #2 SZ"
msgstr ""

#: 162946485-0-11736
msgctxt "162946485-0-11736"
msgid "Q5836 Spawn Tirwen Backup"
msgstr ""

#: 162946485-0-11733
msgctxt "162946485-0-11733"
msgid "Vassasmi MinePt 3"
msgstr ""

#: 162946485-0-11690
msgctxt "162946485-0-11690"
msgid "Zainab Camp"
msgstr "자이납 야영지"

#: 162946485-0-11688
msgctxt "162946485-0-11688"
msgid "Erabenimsun Camp"
msgstr "에라베님선 야영지"

#: 162946485-0-11687
msgctxt "162946485-0-11687"
msgid "Tel Mora Tower Upper"
msgstr "텔 모라 탑의 상층부"

#: 162946485-0-11686
msgctxt "162946485-0-11686"
msgid "Vassamsi Mine"
msgstr "밧삼시 광산"

#: 162946485-0-11685
msgctxt "162946485-0-11685"
msgid "Vassasmi MinePt 1"
msgstr ""

#: 162946485-0-11680
msgctxt "162946485-0-11680"
msgid "Clockwork City Entrance"
msgstr "클락워크 시티 입구"

#: 162946485-0-11679
msgctxt "162946485-0-11679"
msgid "Clockwork City Entrance"
msgstr "클락워크 시티 입구"

#: 162946485-0-11678
msgctxt "162946485-0-11678"
msgid "To Middle"
msgstr "중앙으로"

#: 162946485-0-11677
msgctxt "162946485-0-11677"
msgid "To Middle"
msgstr "중앙으로"

#: 162946485-0-11676
msgctxt "162946485-0-11676"
msgid "To Middle"
msgstr "중앙으로"

#: 162946485-0-11675
msgctxt "162946485-0-11675"
msgid "Clockwork City Entrance"
msgstr "클락워크 시티 입구"

#: 162946485-0-11674
msgctxt "162946485-0-11674"
msgid "Clockwork City Entrance"
msgstr "클락워크 시티 입구"

#: 162946485-0-11672
msgctxt "162946485-0-11672"
msgid "Zergonipal"
msgstr "저고니팔"

#: 162946485-0-11671
msgctxt "162946485-0-11671"
msgid "Randas Ancestral Tomb"
msgstr "란다스 조상 무덤"

#: 162946485-0-11670
msgctxt "162946485-0-11670"
msgid "Marandus"
msgstr "마란더스"

#: 162946485-0-11669
msgctxt "162946485-0-11669"
msgid "Sulipund Grange"
msgstr "수리펀드 번식장"

#: 162946485-0-11668
msgctxt "162946485-0-11668"
msgid "Nilthog's Hollow"
msgstr "닐소그의 동굴"

#: 162946485-0-11667
msgctxt "162946485-0-11667"
msgid "Missir-Dadalit Egg Mine"
msgstr "미시르-다다릿 알광산"

#: 162946485-0-11666
msgctxt "162946485-0-11666"
msgid "Shipwreck Cove"
msgstr "난파선의 후미"

#: 162946485-0-11665
msgctxt "162946485-0-11665"
msgid "Nchuleft"
msgstr "느슈레프트"

#: 162946485-0-11664
msgctxt "162946485-0-11664"
msgid "Pulk"
msgstr "펄크"

#: 162946485-0-11663
msgctxt "162946485-0-11663"
msgid "Matus-Akin Egg Mine"
msgstr "매터스-아킨 알광산"

#: 162946485-0-11662
msgctxt "162946485-0-11662"
msgid "Zainsipilu"
msgstr "자인시필루"

#: 162946485-0-11661
msgctxt "162946485-0-11661"
msgid "Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아"

#: 162946485-0-11660
msgctxt "162946485-0-11660"
msgid "Khartag Point"
msgstr "카르타그 포인트"

#: 162946485-0-11659
msgctxt "162946485-0-11659"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 162946485-0-11658
msgctxt "162946485-0-11658"
msgid "Molag Mar"
msgstr "몰라그 마르"

#: 162946485-0-11657
msgctxt "162946485-0-11657"
msgid "Ald'ruhn"
msgstr "알드룬"

#: 162946485-0-11656
msgctxt "162946485-0-11656"
msgid "Forgotten Wastes"
msgstr "포가튼 웨이스트"

#: 162946485-0-11655
msgctxt "162946485-0-11655"
msgid "Nchuleftingth"
msgstr "느슈레프팅스"

#: 162946485-0-11654
msgctxt "162946485-0-11654"
msgid "Veloth Tomb"
msgstr "벨로스 무덤"

#: 162946485-0-11653
msgctxt "162946485-0-11653"
msgid "Urshilaku Camp"
msgstr "우르쉴라쿠 야영지"

#: 162946485-0-11651
msgctxt "162946485-0-11651"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라"

#: 162946485-0-11650
msgctxt "162946485-0-11650"
msgid "Suran"
msgstr "수란"

#: 162946485-0-11648
msgctxt "162946485-0-11648"
msgid "Tel Fyr"
msgstr "텔 피어"

#: 162946485-0-11647
msgctxt "162946485-0-11647"
msgid "Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라"

#: 162946485-0-11646
msgctxt "162946485-0-11646"
msgid "Tel Mora"
msgstr "텔 모라"

#: 162946485-0-11645
msgctxt "162946485-0-11645"
msgid "Gnisis"
msgstr "그니시스"

#: 162946485-0-11644
msgctxt "162946485-0-11644"
msgid "Guard Tower"
msgstr "경비탑"

#: 162946485-0-11643
msgctxt "162946485-0-11643"
msgid "Q5933 - Got into the Manor"
msgstr ""

#: 162946485-0-11642
msgctxt "162946485-0-11642"
msgid "Q5933 - Spawn Naryu Follower"
msgstr ""

#: 162946485-0-11641
msgctxt "162946485-0-11641"
msgid "Menaldinion Exterior"
msgstr "메날디니온 집 바깥쪽"

#: 162946485-0-11640
msgctxt "162946485-0-11640"
msgid "Energy Engine Tunnels"
msgstr "에너지 엔진 터널"

#: 162946485-0-11639
msgctxt "162946485-0-11639"
msgid "Menaldinion's House"
msgstr "메날디니온의 터널"

#: 162946485-0-11637
msgctxt "162946485-0-11637"
msgid "Clockwork City Entrance"
msgstr "클락워크 시티 입구"

#: 162946485-0-11635
msgctxt "162946485-0-11635"
msgid "Clockwork City Entrance"
msgstr "클락워크 시티 입구"

#: 162946485-0-11634
msgctxt "162946485-0-11634"
msgid "Clockwork City"
msgstr "클락워크 시티"

#: 162946485-0-11633
msgctxt "162946485-0-11633"
msgid "Q 5803 Enter for Ceremony"
msgstr ""

#: 162946485-0-11631
msgctxt "162946485-0-11631"
msgid "Balmora QG and ChildSpawnIn"
msgstr ""

#: 162946485-0-11625
msgctxt "162946485-0-11625"
msgid "Vassasmi Mine"
msgstr "밧삼시 광산"

#: 162946485-0-11624
msgctxt "162946485-0-11624"
msgid "Tel Naga Services"
msgstr "텔 나가 서비스"

#: 162946485-0-11623
msgctxt "162946485-0-11623"
msgid "Q5919 - Spawn Veya Follower"
msgstr ""

#: 162946485-0-11621
msgctxt "162946485-0-11621"
msgid "Vassamsi Island"
msgstr "밧삼시 섬"

#: 162946485-0-11620
msgctxt "162946485-0-11620"
msgid "Hlaalu Vault"
msgstr "할루 금고"

#: 267200725-0-1162
msgctxt "267200725-0-1162"
msgid "Nchuleft"
msgstr "느슈레프트"

#: 162946485-0-11619
msgctxt "162946485-0-11619"
msgid "Matus-Akin Egg Mine"
msgstr "매터스-아킨 알광산"

#: 162946485-0-11618
msgctxt "162946485-0-11618"
msgid "Khartog Camp"
msgstr "카르타그 야영지"

#: 162946485-0-11617
msgctxt "162946485-0-11617"
msgid "Ambush Subzone"
msgstr "앰"

#: 162946485-0-11616
msgctxt "162946485-0-11616"
msgid "Dres Barrier"
msgstr "매복 장소"

#: 162946485-0-11615
msgctxt "162946485-0-11615"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 162946485-0-11613
msgctxt "162946485-0-11613"
msgid "Indoril Barrier"
msgstr "인도릴의 장벽"

#: 162946485-0-11612
msgctxt "162946485-0-11612"
msgid "VFL_Map_Temple_HoW_MapRoom"
msgstr ""

#: 162946485-0-11610
msgctxt "162946485-0-11610"
msgid "Redoran Vault"
msgstr "레도란의 보물저장고"

#: 267200725-0-1161
msgctxt "267200725-0-1161"
msgid "Pulk"
msgstr "펄크"

#: 162946485-0-11609
msgctxt "162946485-0-11609"
msgid "Library of Andule Archives"
msgstr "안듈 도서관의 기록 보관소 "

#: 162946485-0-11608
msgctxt "162946485-0-11608"
msgid "Sadrith Mora Docks"
msgstr "사드리스 모라 부두"

#: 162946485-0-11607
msgctxt "162946485-0-11607"
msgid "VFL_Map_ZalkinSul02"
msgstr ""

#: 162946485-0-11606
msgctxt "162946485-0-11606"
msgid "VFL_Map_ZalkinSul01"
msgstr ""

#: 162946485-0-11605
msgctxt "162946485-0-11605"
msgid "Library of Andule"
msgstr "안듈 도서관"

#: 162946485-0-11604
msgctxt "162946485-0-11604"
msgid "VV Museum Teleport Puzzle"
msgstr ""

#: 162946485-0-11603
msgctxt "162946485-0-11603"
msgid "Q5919 - Trespassing House"
msgstr ""

#: 162946485-0-11602
msgctxt "162946485-0-11602"
msgid "Zalkin-Sul Exterior2"
msgstr ""

#: 162946485-0-11601
msgctxt "162946485-0-11601"
msgid "Zalkin-Sul Egg Mine"
msgstr "잘킨-술 알광산"

#: 267200725-0-1160
msgctxt "267200725-0-1160"
msgid "Matus-Akin Egg Mine"
msgstr "매터스-아킨 알광산"

#: 162946485-0-11597
msgctxt "162946485-0-11597"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 162946485-0-11596
msgctxt "162946485-0-11596"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 162946485-0-11595
msgctxt "162946485-0-11595"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 162946485-0-11593
msgctxt "162946485-0-11593"
msgid "Mzanchend"
msgstr "므잔첸드"

#: 162946485-0-11592
msgctxt "162946485-0-11592"
msgid "Guard Hut"
msgstr "경비병 오두막"

#: 162946485-0-11591
msgctxt "162946485-0-11591"
msgid "Crystal Dais"
msgstr "크리스탈 받침대"

#: 162946485-0-11590
msgctxt "162946485-0-11590"
msgid "Zalkin-Sul Egg Mine"
msgstr "잘킨-술 알광산"

#: 267200725-0-1159
msgctxt "267200725-0-1159"
msgid "Zainsipilu"
msgstr "자인시필루"

#: 162946485-0-11589
msgctxt "162946485-0-11589"
msgid "Slaver Ship"
msgstr "노예상인의 배"

#: 162946485-0-11588
msgctxt "162946485-0-11588"
msgid "Guard Hut"
msgstr " 경비병 오두막"

#: 162946485-0-11586
msgctxt "162946485-0-11586"
msgid "Guard Hut"
msgstr "경비병 오두막"

#: 162946485-0-11584
msgctxt "162946485-0-11584"
msgid "Q5862 ScarletJudgeBandits"
msgstr ""

#: 162946485-0-11583
msgctxt "162946485-0-11583"
msgid "Tel Naga Upper Level"
msgstr "텔 나가 상층 계단"

#: 162946485-0-11581
msgctxt "162946485-0-11581"
msgid "Slaver Ship"
msgstr "노예상인의 배"

#: 162946485-0-11580
msgctxt "162946485-0-11580"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌"

#: 267200725-0-1158
msgctxt "267200725-0-1158"
msgid "Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아"

#: 162946485-0-11579
msgctxt "162946485-0-11579"
msgid "Ashurnibibi - SZ"
msgstr ""

#: 162946485-0-11578
msgctxt "162946485-0-11578"
msgid "Lerano Home"
msgstr "레라노의 집"

#: 162946485-0-11575
msgctxt "162946485-0-11575"
msgid "Q5903 BestowTheatercontroller"
msgstr "Q5903 授与のシアターコントローラー"

#: 162946485-0-11572
msgctxt "162946485-0-11572"
msgid "Valley of the Wind Wayshrine"
msgstr "바람의 계곡 성소"

#: 162946485-0-11571
msgctxt "162946485-0-11571"
msgid "Lava"
msgstr "용암"

#: 162946485-0-11570
msgctxt "162946485-0-11570"
msgid "Lava"
msgstr "용암"

#: 267200725-0-1157
msgctxt "267200725-0-1157"
msgid "Khartag Point"
msgstr "카르타그 포인트"

#: 162946485-0-11568
msgctxt "162946485-0-11568"
msgid "Sadrith Mora Wayshrine"
msgstr "사드리스 모라 성소"

#: 162946485-0-11567
msgctxt "162946485-0-11567"
msgid "Nchuleftingth Wayshrine"
msgstr "느슈레프팅스 성소"

#: 162946485-0-11566
msgctxt "162946485-0-11566"
msgid "Salothan's Council"
msgstr "살로산의 평의회"

#: 162946485-0-11565
msgctxt "162946485-0-11565"
msgid "Exterior Sun-in-Shadow's Home"
msgstr "그림자-속의-태양의 집 바깥쪽"

#: 162946485-0-11564
msgctxt "162946485-0-11564"
msgid "Tel Branora Wayshrine"
msgstr "텔 브라노라 성소"

#: 162946485-0-11563
msgctxt "162946485-0-11563"
msgid "Vvardenfell"
msgstr "바덴펠"

#: 162946485-0-11562
msgctxt "162946485-0-11562"
msgid "Vision of Gilan's Engagement"
msgstr "길란의 혼약에 대한 환시"

#: 162946485-0-11561
msgctxt "162946485-0-11561"
msgid "Slaver Ship"
msgstr "노예상인의 배"

#: 162946485-0-11560
msgctxt "162946485-0-11560"
msgid "Molag Mar Wayshrine"
msgstr "몰라그 마르 성소"

#: 162946485-0-11558
msgctxt "162946485-0-11558"
msgid "Vivec City Wayshrine"
msgstr "비벡 시티 성소"

#: 162946485-0-11557
msgctxt "162946485-0-11557"
msgid "Suran Wayshrine"
msgstr "수란 성소"

#: 162946485-0-11556
msgctxt "162946485-0-11556"
msgid "Vivec's Palace"
msgstr "비벡의 궁전"

#: 162946485-0-11555
msgctxt "162946485-0-11555"
msgid "UnderTomb"
msgstr "지하묘실"

#: 162946485-0-11552
msgctxt "162946485-0-11552"
msgid "Mouth Audience Chamber"
msgstr "대변자의 접견실"

#: 162946485-0-11551
msgctxt "162946485-0-11551"
msgid "Ralasa's Chamber"
msgstr "랄라사의 방"

#: 162946485-0-11550
msgctxt "162946485-0-11550"
msgid "Tel Mora Wayshrine"
msgstr "텔 모라 성소"

#: 162946485-0-11549
msgctxt "162946485-0-11549"
msgid "Seyda Neen Wayshrine"
msgstr "세이다 닌 여행자의 성소"

#: 162946485-0-11547
msgctxt "162946485-0-11547"
msgid "Hold on Fire"
msgstr "길게 눌러서 공격"

#: 162946485-0-11546
msgctxt "162946485-0-11546"
msgid "Hiding Slaves"
msgstr "숨어있는 노예"

#: 162946485-0-11545
msgctxt "162946485-0-11545"
msgid "Q5990 Find Seryn"
msgstr ""

#: 162946485-0-11544
msgctxt "162946485-0-11544"
msgid "Clockwork City Entire"
msgstr "클락워크 시티"

#: 162946485-0-11537
msgctxt "162946485-0-11537"
msgid "Gothren's Chamber"
msgstr "고스렌의 방"

#: 162946485-0-11536
msgctxt "162946485-0-11536"
msgid "Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬"

#: 162946485-0-11535
msgctxt "162946485-0-11535"
msgid "Construction Area"
msgstr "건설 지역"

#: 162946485-0-11534
msgctxt "162946485-0-11534"
msgid "Q5903 Scene 04"
msgstr ""

#: 162946485-0-11533
msgctxt "162946485-0-11533"
msgid "Q5903 Scene 03"
msgstr ""

#: 162946485-0-11532
msgctxt "162946485-0-11532"
msgid "Q5903 Scene 02"
msgstr ""

#: 162946485-0-11530
msgctxt "162946485-0-11530"
msgid "Q5902 Overseer Fight"
msgstr ""

#: 162946485-0-11529
msgctxt "162946485-0-11529"
msgid "Q5903 Scene 01"
msgstr ""

#: 162946485-0-11528
msgctxt "162946485-0-11528"
msgid "Sun-in-Shadow's Rooms"
msgstr "그림자-속의-태양의 방"

#: 162946485-0-11527
msgctxt "162946485-0-11527"
msgid "VFL_Map_CWC_Interior03 Boss"
msgstr ""

#: 162946485-0-11526
msgctxt "162946485-0-11526"
msgid "VFL_Map_CWC_Interior02"
msgstr ""

#: 162946485-0-11525
msgctxt "162946485-0-11525"
msgid "VFL_Map_CWC_Interior01"
msgstr ""

#: 162946485-0-11524
msgctxt "162946485-0-11524"
msgid "VFL_Map_CWC_CaveEntrance"
msgstr ""

#: 162946485-0-11521
msgctxt "162946485-0-11521"
msgid "Master Firuth"
msgstr "마스터 피루스"

#: 162946485-0-11519
msgctxt "162946485-0-11519"
msgid "Zergonipal"
msgstr "저고니팔"

#: 162946485-0-11518
msgctxt "162946485-0-11518"
msgid "Rendo Family Farm"
msgstr "렌도 가문 농장"

#: 162946485-0-11517
msgctxt "162946485-0-11517"
msgid "Yasammidan"
msgstr "야삼미단"

#: 162946485-0-11516
msgctxt "162946485-0-11516"
msgid "Dushariran"
msgstr "두샤리란"

#: 162946485-0-11515
msgctxt "162946485-0-11515"
msgid "Addadshashanammu"
msgstr "앗다샤샤남무"

#: 162946485-0-11514
msgctxt "162946485-0-11514"
msgid "Ashalmimilkala"
msgstr "아샬미밀카라"

#: 162946485-0-11513
msgctxt "162946485-0-11513"
msgid "Ashurnibibi"
msgstr "아슈르니비비"

#: 162946485-0-11512
msgctxt "162946485-0-11512"
msgid "Bal Ur"
msgstr "발 우르"

#: 162946485-0-11511
msgctxt "162946485-0-11511"
msgid "Ald Sotha"
msgstr "알드 소사"

#: 162946485-0-11510
msgctxt "162946485-0-11510"
msgid "Bal Fell"
msgstr "발 펠"

#: 162946485-0-11509
msgctxt "162946485-0-11509"
msgid "Zaintiraris"
msgstr "잔티라리스"

#: 162946485-0-11508
msgctxt "162946485-0-11508"
msgid "Almurbalarammi"
msgstr "알무르발라람미"

#: 162946485-0-11507
msgctxt "162946485-0-11507"
msgid "Shashpilamat"
msgstr "샤슈필라마트"

#: 162946485-0-11506
msgctxt "162946485-0-11506"
msgid "Tusenend"
msgstr "투세넨드"

#: 162946485-0-11505
msgctxt "162946485-0-11505"
msgid "Anudnabia"
msgstr "아누드나비아"

#: 162946485-0-11504
msgctxt "162946485-0-11504"
msgid "Yansirramus"
msgstr "얀시라무스"

#: 162946485-0-11503
msgctxt "162946485-0-11503"
msgid "Esutanamus"
msgstr "에스타나무스"

#: 162946485-0-11501
msgctxt "162946485-0-11501"
msgid "Kushtashpi"
msgstr "쿠쉬타쉬피"

#: 162946485-0-11500
msgctxt "162946485-0-11500"
msgid "Hilltop Near Vos"
msgstr "보스 언덕꼭대기"

#: 162946485-0-11499
msgctxt "162946485-0-11499"
msgid "Vos"
msgstr "보스"

#: 162946485-0-11498
msgctxt "162946485-0-11498"
msgid "Hidden"
msgstr "숨기기"

#: 162946485-0-11497
msgctxt "162946485-0-11497"
msgid "Q5888 12.5 Follow Seryn"
msgstr ""

#: 162946485-0-11496
msgctxt "162946485-0-11496"
msgid "Esutanamus  Shrine"
msgstr "에스타나머스 신사"

#: 162946485-0-11495
msgctxt "162946485-0-11495"
msgid "Q5840 Intro Theater Spinup"
msgstr ""

#: 162946485-0-11494
msgctxt "162946485-0-11494"
msgid "Council Hall Audience Chamber"
msgstr "평의회 홀 청중실"

#: 162946485-0-11493
msgctxt "162946485-0-11493"
msgid "Council Hall Entry"
msgstr "평의회 홀 입구"

#: 162946485-0-11492
msgctxt "162946485-0-11492"
msgid "Q5893 Kaushtarari Door"
msgstr ""

#: 162946485-0-11491
msgctxt "162946485-0-11491"
msgid "Q5893 Kushtararai Camp"
msgstr ""

#: 162946485-0-11490
msgctxt "162946485-0-11490"
msgid "Q5893 Outer Kaushtarari"
msgstr ""

#: 162946485-0-11489
msgctxt "162946485-0-11489"
msgid "Inner Sanctum"
msgstr "성역 심층부"

#: 162946485-0-11488
msgctxt "162946485-0-11488"
msgid "Kaushtarari"
msgstr "카우쉬타라리 "

#: 162946485-0-11487
msgctxt "162946485-0-11487"
msgid "Kaushtarari"
msgstr "카우쉬타라리 "

#: 162946485-0-11484
msgctxt "162946485-0-11484"
msgid "Archcanon's Office"
msgstr "아크캐논의 집무실"

#: 162946485-0-11483
msgctxt "162946485-0-11483"
msgid "Chodala's Roost"
msgstr "초달라의 보금자리"

#: 162946485-0-11480
msgctxt "162946485-0-11480"
msgid "DranothSpawnEnt"
msgstr ""

#: 162946485-0-11479
msgctxt "162946485-0-11479"
msgid "Barilzar's Chambers"
msgstr "바릴자르의 방"

#: 162946485-0-11477
msgctxt "162946485-0-11477"
msgid "Nchuleftingth"
msgstr "느슈레프팅스"

#: 162946485-0-11475
msgctxt "162946485-0-11475"
msgid "East Corridor"
msgstr "동쪽 통로"

#: 162946485-0-11474
msgctxt "162946485-0-11474"
msgid "East Corridor"
msgstr "동쪽 통로"

#: 162946485-0-11473
msgctxt "162946485-0-11473"
msgid "East Corridor"
msgstr "동쪽 통로"

#: 162946485-0-11464
msgctxt "162946485-0-11464"
msgid "Q5872 - Spawn Cent BarrierProt"
msgstr ""

#: 162946485-0-11454
msgctxt "162946485-0-11454"
msgid "Q5888 Start Debate"
msgstr ""

#: 162946485-0-11453
msgctxt "162946485-0-11453"
msgid "Q5888 08 Spawn Seryn"
msgstr ""

#: 162946485-0-11445
msgctxt "162946485-0-11445"
msgid "Nchuleftingth"
msgstr "느슈레프팅스"

#: 162946485-0-11442
msgctxt "162946485-0-11442"
msgid "EndSceneSpinup"
msgstr ""

#: 162946485-0-11441
msgctxt "162946485-0-11441"
msgid "Skar"
msgstr "스카"

#: 162946485-0-11439
msgctxt "162946485-0-11439"
msgid "Gnisis Wayshrine"
msgstr "그니시스 성소"

#: 162946485-0-11436
msgctxt "162946485-0-11436"
msgid "Ald'ruhn Wayshrine"
msgstr "알드'룬 성소"

#: 162946485-0-11435
msgctxt "162946485-0-11435"
msgid "Q5888 07 Spawn Azura"
msgstr ""

#: 162946485-0-11434
msgctxt "162946485-0-11434"
msgid "Ancient Matriarch Done"
msgstr "고대 여족장의 종료"

#: 162946485-0-11433
msgctxt "162946485-0-11433"
msgid "Old Storeroom Veloth Tomb"
msgstr "벨로스의 무덤"

#: 162946485-0-11432
msgctxt "162946485-0-11432"
msgid "Ancient Matriarch"
msgstr "고대의 여족장"

#: 162946485-0-11431
msgctxt "162946485-0-11431"
msgid "Crypt of the Ancients"
msgstr "고대인의 묘지"

#: 162946485-0-11429
msgctxt "162946485-0-11429"
msgid "Vimy Disarms Trap"
msgstr "비미의 무장해제덫"

#: 162946485-0-11428
msgctxt "162946485-0-11428"
msgid "Vimy Disarms Trap"
msgstr "비미의 무장해제덫"

#: 162946485-0-11427
msgctxt "162946485-0-11427"
msgid "UnderTomb"
msgstr "지하묘실"

#: 162946485-0-11426
msgctxt "162946485-0-11426"
msgid "Cavern of the Incarnate"
msgstr "화신의 동굴"

#: 162946485-0-11420
msgctxt "162946485-0-11420"
msgid "Q5888 Find Wise Woman"
msgstr ""

#: 162946485-0-11418
msgctxt "162946485-0-11418"
msgid "Q5888 Find Seryn Ald'Ruhn"
msgstr ""

#: 162946485-0-11413
msgctxt "162946485-0-11413"
msgid "Q5886 Confrontation"
msgstr ""

#: 162946485-0-11412
msgctxt "162946485-0-11412"
msgid "Nchuleftingth"
msgstr "느슈레프팅스"

#: 162946485-0-11407
msgctxt "162946485-0-11407"
msgid "Q5880 Arrive Ald'ruhn Outskirt"
msgstr ""

#: 162946485-0-11403
msgctxt "162946485-0-11403"
msgid "UnderTomb Section 3"
msgstr "지하묘실 장소 3"

#: 162946485-0-11402
msgctxt "162946485-0-11402"
msgid "UnderTomb"
msgstr "지하묘실"

#: 162946485-0-11400
msgctxt "162946485-0-11400"
msgid "UnderTomb"
msgstr "지하묘실"

#: 162946485-0-11399
msgctxt "162946485-0-11399"
msgid "UnderTomb"
msgstr "지하묘실"

#: 162946485-0-11398
msgctxt "162946485-0-11398"
msgid "UnderTomb"
msgstr "지하묘실"

#: 162946485-0-11397
msgctxt "162946485-0-11397"
msgid "Q5877 SpawnIbaalMine"
msgstr ""

#: 162946485-0-11396
msgctxt "162946485-0-11396"
msgid "Q5877 SpawnIbaalMine"
msgstr ""

#: 162946485-0-11395
msgctxt "162946485-0-11395"
msgid "Beran Follower"
msgstr "베란의 신자"

#: 162946485-0-11394
msgctxt "162946485-0-11394"
msgid "Helan Ancestral Tomb"
msgstr "헤란 조상 무덤"

#: 162946485-0-11393
msgctxt "162946485-0-11393"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 162946485-0-11385
msgctxt "162946485-0-11385"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티"

#: 162946485-0-11383
msgctxt "162946485-0-11383"
msgid "UnderTomb"
msgstr "지하묘실"

#: 162946485-0-11382
msgctxt "162946485-0-11382"
msgid "Building Interior CV"
msgstr ""

#: 162946485-0-11370
msgctxt "162946485-0-11370"
msgid "Q5832 SpawnArivanaRoom"
msgstr ""

#: 162946485-0-11366
msgctxt "162946485-0-11366"
msgid "Q5880 02C Follow Seryn"
msgstr ""

#: 162946485-0-11364
msgctxt "162946485-0-11364"
msgid "Vassir-Didanat Mine"
msgstr "바시르-다낫 광산"

#: 162946485-0-11359
msgctxt "162946485-0-11359"
msgid "Veloth Tomb Upper Chamber"
msgstr "벨로스 무덤 상층의 방"

#: 162946485-0-11358
msgctxt "162946485-0-11358"
msgid "Barilzar's Tower"
msgstr "바릴자르의 탑"

#: 162946485-0-11357
msgctxt "162946485-0-11357"
msgid "Q5880 Velothi Tower Exterior"
msgstr ""

#: 162946485-0-11343
msgctxt "162946485-0-11343"
msgid "Veloth Tomb"
msgstr "벨로스의 무덤"

#: 162946485-0-11342
msgctxt "162946485-0-11342"
msgid "Veloth Tomb Entry"
msgstr "벨로스의 무덤 입구"

#: 162946485-0-11341
msgctxt "162946485-0-11341"
msgid "Q5880 Spawn Workers"
msgstr ""

#: 162946485-0-11337
msgctxt "162946485-0-11337"
msgid "Q5880 Scroll Room"
msgstr ""

#: 162946485-0-11336
msgctxt "162946485-0-11336"
msgid "Strider's Luck Mine"
msgstr "스트라이더의 행운 광산"

#: 162946485-0-11335
msgctxt "162946485-0-11335"
msgid "Q5880 Balmora Mine Exterior"
msgstr ""

#: 162946485-0-11334
msgctxt "162946485-0-11334"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라"

#: 162946485-0-11327
msgctxt "162946485-0-11327"
msgid "Savarak House"
msgstr "사바락의 집"

#: 162946485-0-11326
msgctxt "162946485-0-11326"
msgid "Zainsipilu"
msgstr "자인시필루"

#: 162946485-0-11325
msgctxt "162946485-0-11325"
msgid "Halinjiir"
msgstr "하린지르"

#: 162946485-0-11323
msgctxt "162946485-0-11323"
msgid "Q5803 Lluvele Speaks 3"
msgstr ""

#: 162946485-0-11322
msgctxt "162946485-0-11322"
msgid "Q5803 Lluvele Speaks 2"
msgstr ""

#: 162946485-0-11321
msgctxt "162946485-0-11321"
msgid "Dreloth Tomb"
msgstr "드레로스의 무덤"

#: 162946485-0-11319
msgctxt "162946485-0-11319"
msgid "Q5803 Lluvele Speaks 1"
msgstr ""

#: 162946485-0-11318
msgctxt "162946485-0-11318"
msgid "Q5803 Tomb Ext Advance Step"
msgstr ""

#: 162946485-0-11317
msgctxt "162946485-0-11317"
msgid "Q5877 RuddyManJrsLair"
msgstr ""

#: 162946485-0-11316
msgctxt "162946485-0-11316"
msgid "Q5877 SpawnCaptive03"
msgstr ""

#: 162946485-0-11315
msgctxt "162946485-0-11315"
msgid "Q5877 SpawnCaptive02"
msgstr ""

#: 162946485-0-11314
msgctxt "162946485-0-11314"
msgid "Q5877 SpawnCaptive01"
msgstr ""

#: 162946485-0-11309
msgctxt "162946485-0-11309"
msgid "Bestowal Scene"
msgstr "하사 장면"

#: 162946485-0-11308
msgctxt "162946485-0-11308"
msgid "Dubdil Alar Tower"
msgstr "덥딜 알라르의 탑"

#: 162946485-0-11307
msgctxt "162946485-0-11307"
msgid "Spawn Ibaal"
msgstr "이바알 소환"

#: 162946485-0-11306
msgctxt "162946485-0-11306"
msgid "Spawn Ibaal"
msgstr "이바알 소환"

#: 162946485-0-11304
msgctxt "162946485-0-11304"
msgid "Matus Egg Mine"
msgstr "매터스 알광산"

#: 162946485-0-11303
msgctxt "162946485-0-11303"
msgid "Matus-Akin Egg Mine"
msgstr "매터스-아킨 알광산"

#: 162946485-0-11302
msgctxt "162946485-0-11302"
msgid "Balmora Wayshrine"
msgstr "발모라 성소"

#: 162946485-0-11301
msgctxt "162946485-0-11301"
msgid "Sunken Vaults"
msgstr "가라앉은 보물저장고"

#: 162946485-0-11300
msgctxt "162946485-0-11300"
msgid "Mendalion Exterior"
msgstr "메날디니온 외부"

#: 162946485-0-11297
msgctxt "162946485-0-11297"
msgid "Dreloth Tomb Chamber"
msgstr "드레로스 무덤의 방"

#: 162946485-0-11291
msgctxt "162946485-0-11291"
msgid "Dreloth Tomb Entry"
msgstr "드레로스 무덤 입구"

#: 146361138-0-1129
msgctxt "146361138-0-1129"
msgid "Midyear Mayhem Celebration"
msgstr "중간연도 소란의 축제"

#: 162946485-0-11288
msgctxt "162946485-0-11288"
msgid "Seryn"
msgstr "세린"

#: 162946485-0-11284
msgctxt "162946485-0-11284"
msgid "Vivec's Palace"
msgstr "비벡의 궁전"

#: 162946485-0-11281
msgctxt "162946485-0-11281"
msgid "Marshall Hlaren"
msgstr "마샬 흘라렌"

#: 146361138-0-1128
msgctxt "146361138-0-1128"
msgid "Midyear Mayhem Celebration"
msgstr "중간연도 소란의 축제"

#: 162946485-0-11279
msgctxt "162946485-0-11279"
msgid "Q5803 Andrano Theater Room"
msgstr ""

#: 162946485-0-11278
msgctxt "162946485-0-11278"
msgid "Andrano Ancestral Tomb"
msgstr "안드라노 조상 무덤"

#: 162946485-0-11277
msgctxt "162946485-0-11277"
msgid "Dreloth Tomb Entry"
msgstr "드레로스 무덤 입구"

#: 162946485-0-11274
msgctxt "162946485-0-11274"
msgid "Suran Prison"
msgstr "수란 감옥"

#: 162946485-0-11271
msgctxt "162946485-0-11271"
msgid "Talk Constable Gretga"
msgstr "그렛가 치안관과 대화하기"

#: 146361138-0-1127
msgctxt "146361138-0-1127"
msgid "Midyear Mayhem Celebration"
msgstr "중간연도 소란의 축제"

#: 146361138-0-1126
msgctxt "146361138-0-1126"
msgid "Dock"
msgstr "부두"

#: 146361138-0-1125
msgctxt "146361138-0-1125"
msgid "Dock"
msgstr "부두"

#: 146361138-0-1124
msgctxt "146361138-0-1124"
msgid "Dock"
msgstr "부두"

#: 146361138-0-1120
msgctxt "146361138-0-1120"
msgid "Shadowy Supplier"
msgstr "그림자의 배달부"

#: 146361138-0-1119
msgctxt "146361138-0-1119"
msgid "The Razorbill"
msgstr "날카로운 영수증"

#: 146361138-0-1118
msgctxt "146361138-0-1118"
msgid "Coastal Skiff"
msgstr "해안의 조각배"

#: 146361138-0-1116
msgctxt "146361138-0-1116"
msgid "Relieves-Burdens Bargains"
msgstr "보따리 제거인의 가게"

#: 146361138-0-1115
msgctxt "146361138-0-1115"
msgid "Fighters Guild"
msgstr "파이터 길드"

#: 146361138-0-1114
msgctxt "146361138-0-1114"
msgid "Quarith's Honest Market"
msgstr "쿠아리스의 정직한 가게"

#: 146361138-0-1113
msgctxt "146361138-0-1113"
msgid "Seal-the-Deal Fencing"
msgstr "거래하는 장물인"

#: 146361138-0-1112
msgctxt "146361138-0-1112"
msgid "Urshra's Cleaning Services"
msgstr "우샤라의 감쪽같은 서비스"

#: 146361138-0-1111
msgctxt "146361138-0-1111"
msgid "Thieves' Trove Finances"
msgstr "도둑의 금융 보물"

#: 81344020-0-1109
msgctxt "81344020-0-1109"
msgid "Blackmarket Bargains"
msgstr "암시장의 거래"

#: 81344020-0-1108
msgctxt "81344020-0-1108"
msgid "Blackmarket Sales"
msgstr "암시장의 가게"

#: 81344020-0-1105
msgctxt "81344020-0-1105"
msgid "Purloiner's Profit"
msgstr "도둑의 이익"

#: 81344020-0-1104
msgctxt "81344020-0-1104"
msgid "Good Gold Depository"
msgstr "좋은 골드의 보관소"

#: 81344020-0-1102
msgctxt "81344020-0-1102"
msgid "Narkhukulg's Goods"
msgstr "나커컬그의 가게"

#: 81344020-0-1101
msgctxt "81344020-0-1101"
msgid "Good & Honest Fencing"
msgstr "멋지고 성실한 도굴품 상점"

#: 81344020-0-1100
msgctxt "81344020-0-1100"
msgid "Discreet Services & Sales"
msgstr "분별력 있는 서비스와 판매 가게"

#: 81344020-0-1048
msgctxt "81344020-0-1048"
msgid "Confidential Sales & Services"
msgstr "비밀 판매&서비스"

#: 81344020-0-1047
msgctxt "81344020-0-1047"
msgid "Steals & Deals"
msgstr "슬쩍&판매"

#: 81344020-0-1046
msgctxt "81344020-0-1046"
msgid "Safely-Stored Banking"
msgstr "안전보관 은행"

#: 81344020-0-1045
msgctxt "81344020-0-1045"
msgid "Big Boss Trading Co."
msgstr "빅 보스 무역회사"

#: 81344020-0-1044
msgctxt "81344020-0-1044"
msgid "Makkhzahr's Market"
msgstr "막크자의 시장"

#: 81344020-0-1043
msgctxt "81344020-0-1043"
msgid "Pilfer & Purchase"
msgstr "훔치기와 구매"

#: 81344020-0-1042
msgctxt "81344020-0-1042"
msgid "Sells-in-Secret Services"
msgstr "서비스<뒷판매>"

#: 81344020-0-1041
msgctxt "81344020-0-1041"
msgid "Candlelight's Glow Financing"
msgstr "양초빛으로 빛나는 금융"

#: 81344020-0-1040
msgctxt "81344020-0-1040"
msgid "Murky Water Market"
msgstr "수상한 물의 시장"

#: 81344020-0-1039
msgctxt "81344020-0-1039"
msgid "Geeh-Sakka's Scales & Sales"
msgstr "지-샤카의 비늘과 판매"

#: 81344020-0-1038
msgctxt "81344020-0-1038"
msgid "Plunder & Pickings Services"
msgstr "서비스 <약탈&입수>"

#: 81344020-0-1037
msgctxt "81344020-0-1037"
msgid "Ill-Begotten Goods"
msgstr "안좋게 태어난 상품"

#: 81344020-0-1036
msgctxt "81344020-0-1036"
msgid "Watchful Eye Banking"
msgstr "용의주도한 은행"

#: 81344020-0-1035
msgctxt "81344020-0-1035"
msgid "Hideaway Goods"
msgstr "은신처 가게"

#: 81344020-0-1034
msgctxt "81344020-0-1034"
msgid "Adagwen's Addled Market"
msgstr "아다그웬의 추가시장"

#: 81344020-0-1033
msgctxt "81344020-0-1033"
msgid "Skull-Mistress Services"
msgstr "해골-귀부인의 서비스"

#: 81344020-0-1032
msgctxt "81344020-0-1032"
msgid "Nazraja's Coin Depository"
msgstr "나즈라자의 동전 보관소"

#: 81344020-0-1031
msgctxt "81344020-0-1031"
msgid "Skull-Master Market"
msgstr "해골-마스터 시장"

#: 81344020-0-1030
msgctxt "81344020-0-1030"
msgid "Majdawa's Majestic Trades"
msgstr "맛다와의 장엄한 가게"

#: 81344020-0-1029
msgctxt "81344020-0-1029"
msgid "Pocket-Lint Trades"
msgstr "호주머니-린트 가게"

#: 81344020-0-1028
msgctxt "81344020-0-1028"
msgid "Waterfall Banking"
msgstr "폭포 은행"

#: 81344020-0-1027
msgctxt "81344020-0-1027"
msgid "Outlaw's Market"
msgstr "무법자의 시장"

#: 81344020-0-1026
msgctxt "81344020-0-1026"
msgid "Berendus' Binding Sales"
msgstr "베렌더스의 구속 거래점"

#: 81344020-0-1025
msgctxt "81344020-0-1025"
msgid "Recently Repossessed Retail"
msgstr "최근 다시 얻은 소매점"

#: 81344020-0-1024
msgctxt "81344020-0-1024"
msgid "Outlaw's Vault"
msgstr "무법자의 금고"

#: 81344020-0-1023
msgctxt "81344020-0-1023"
msgid "Creeper's Trading Post"
msgstr "기어다니는 자의 교역소"

#: 81344020-0-1022
msgctxt "81344020-0-1022"
msgid "The Night Market"
msgstr "야시장"

#: 81344020-0-1021
msgctxt "81344020-0-1021"
msgid "Seal-the-Deal Fencing"
msgstr "거래하는 장물인"

#: 81344020-0-1020
msgctxt "81344020-0-1020"
msgid "Urshra's Cleaning Services"
msgstr "우샤라의 감쪽같은 서비스"

#: 81344020-0-1019
msgctxt "81344020-0-1019"
msgid "Thieves' Trove Finances"
msgstr "도둑의 금융 보물"

#: 81344020-0-1018
msgctxt "81344020-0-1018"
msgid "Quarith's Honest Market"
msgstr "쿠아리스의 정직한 가게"

#: 81344020-0-1017
msgctxt "81344020-0-1017"
msgid "Relieves-Burdens Bargains"
msgstr "보따리 제거인의 가게"

#: 81344020-0-1016
msgctxt "81344020-0-1016"
msgid "Telvanni Traders"
msgstr "텔바니 거래소"

#: 81344020-0-1015
msgctxt "81344020-0-1015"
msgid "Runik's Repository"
msgstr "루닉의 보관소"

#: 81344020-0-1014
msgctxt "81344020-0-1014"
msgid "Mushroom Tower Market"
msgstr "버섯 탑 시장"

#: 81344020-0-1013
msgctxt "81344020-0-1013"
msgid "Riften Rustic Collections"
msgstr "리프튼의 녹슨 컬렉션"

#: 81344020-0-1012
msgctxt "81344020-0-1012"
msgid "Fort Amol Home Goods"
msgstr "아몰 성채 가구점"

#: 81344020-0-1011
msgctxt "81344020-0-1011"
msgid "Pact Housing Goods"
msgstr "조약의 가정용품점"

#: 81344020-0-1010
msgctxt "81344020-0-1010"
msgid "Alten Corimont Furniture"
msgstr "알튼 코리몬트 가구점"

#: 81344020-0-1009
msgctxt "81344020-0-1009"
msgid "Mournhold Home Adornments"
msgstr "모운홀드 가구 장식품점"

#: 81344020-0-1008
msgctxt "81344020-0-1008"
msgid "Ebonheart Furnishing Styles"
msgstr "에본하트 가구 스타일"

#: 81344020-0-1007
msgctxt "81344020-0-1007"
msgid "Dhalmora Home Decorations"
msgstr "달모라 가구 장식품점"

#: 81344020-0-1006
msgctxt "81344020-0-1006"
msgid "Belkarth Home Decorations"
msgstr "벨카스의 가구 장식품점"

#: 81344020-0-1005
msgctxt "81344020-0-1005"
msgid "Hollow City Housing Goods"
msgstr "할로우 시티 가구 장식품점"

#: 81344020-0-1004
msgctxt "81344020-0-1004"
msgid "Covenant Housing Adornments"
msgstr "동맹의 가구 장식품점"

#: 81344020-0-1003
msgctxt "81344020-0-1003"
msgid "Hew's Bane Furnishing"
msgstr "휴즈베인의 가구점"

#: 81344020-0-1002
msgctxt "81344020-0-1002"
msgid "Evermore Housing Styles"
msgstr "에버모어 하우징 스타일"

#: 81344020-0-1001
msgctxt "81344020-0-1001"
msgid "Kozanset Cozy Collections"
msgstr "코잔셋의 아늑한 컬렉션"

#: 81344020-0-1000
msgctxt "81344020-0-1000"
msgid "Shornhelm Wholesale Furniture"
msgstr "숀헬름의 도매 가구점"